#
msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2021-07-26 12:08:06+01000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-07-29 16:59:59+01000\n"
"Language: zh_hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: R/qqplot.b.R
#, fuzzy
msgid "{distribStr} {typeStr} Plot of {varStr}"
msgstr "{distribStr} {typeStr} 图像的 {varStr}"

#: R/corresp.b.R
#, fuzzy
msgid "{normalization} Normalization"
msgstr "{normalization} 标出化"

#: R/principal.b.R
#, fuzzy
msgid "{rotation} rotation"
msgstr "{rotation} 改量"

#: R/principal.b.R
#, fuzzy
msgid "{rotation} rotation was used."
msgstr "{rotation} 改量被使用。"

#: R/principal.b.R
#, fuzzy
msgid "{rotation} rotation with Kaiser normalization"
msgstr "{rotation} 改捧に幸せる Kaiser 标出化"

#: R/principal.b.R
#, fuzzy
msgid "{rotation} rotation with Kaiser normalization was used."
msgstr "{rotation}旋轉，使用Kaiser標準化"

#: barplot/options/facetNumber.title histogram/options/facetNumber.title
#: lollipop/options/facetNumber.title piechart/options/facetNumber.title
#, fuzzy
msgid "# of rows/columns"
msgstr "行/列数"

#: barplot/options/accuracy.title barplot/ui[2][0][2][0].label
#: likertplot/options/accuracy.title likertplot/ui[4][0][2][0].label
#: mrcrosstabs/options/accuracy.title mrcrosstabs/ui[2][0][2][0].label
#: mrfrequencies/options/accuracy.title mrfrequencies/ui[2][0][2][0].label
#: piechart/options/accuracy.title piechart/ui[2][0][2][0].label
#, fuzzy
msgid "% Accuracy"
msgstr "百分成展率"

#: mrcrosstabs/options/computedValues/options.title
#: mrcrosstabs/ui[1][1][0]/computedValues_options.label
#, fuzzy
msgid "% by Row"
msgstr "按列百分比"

#: R/multcorresp.b.R multcorresp/results/categories.columns.title
#, fuzzy
msgid "% Inertia"
msgstr "% 丸量"

#: likertplot/ui[4][1][0][0].label
#, fuzzy
msgid "% Labels"
msgstr "% 标签"

#: R/mrcrosstabs.b.R R/mrfrequencies.b.R
#: mrcrosstabs/options/computedValues/cases.title
#: mrcrosstabs/ui[1][1][0]/computedValues_cases.label
#: mrfrequencies/options/showCases.title
#: mrfrequencies/options/yaxis/cases.title
#: mrfrequencies/ui[1][2][0]/yaxis_cases.label
#: mrfrequencies/results/responses.columns.title
#, fuzzy
msgid "% of Cases"
msgstr "案位的分为比侌"

#: R/multcorresp.b.R corresp/results/eigenvalues.columns.title
#: multcorresp/results/eigenvalues.columns.title
#, fuzzy
msgid "% of Inertia"
msgstr "慣性百分比"

#: R/mrcrosstabs.b.R R/mrfrequencies.b.R
#: mrcrosstabs/options/computedValues/responses.title
#: mrcrosstabs/ui[1][1][0]/computedValues_responses.label
#: mrfrequencies/options/showResponses.title
#: mrfrequencies/options/yaxis/responses.title
#: mrfrequencies/ui[1][2][0]/yaxis_responses.label
#: mrfrequencies/results/responses.columns.title
#, fuzzy
msgid "% of Responses"
msgstr "回应的分为比侌"

#: principal/results/summaryTable.columns.title
#, fuzzy
msgid "% of Variance"
msgstr "方差百分比"

#: R/mrcrosstabs.b.R
#, fuzzy
msgid "% within"
msgstr "百分之中"

#: likertplot/results/helpMessage.content
#, fuzzy
msgid ""
"<style> .block { border: 2px solid gray; border-radius: 15px; background-color: WhiteSmoke; padding: 0px 20px; text-align: justify; } </style> <div class=\"block\"> <h2>Likert Plot Help</h2> <h3>Data & Sorting</h3>\n"
"<ul> <li>Likert variables must be of ordinal measure-type. (Continuous measure-type works as well.)</li> <li>If you plan to compute mean/median/sd or to use comparison tests, they must be of integer data-type.</li> <li><strong>Tidy up levels:</strong> when checked, try to fix the labels order in table and graph (when some variables miss some levels).</li> <li><strong>Convert variables to integer:</strong> when checked, the level labels are ignored and only integer values are used.</li> <li><strong>Sort Variables by Median:</strong> orders the list of Likert variables by median.</li> </ul>\n"
"<h3>Comparison Tests</h3> When using a group variable, several tests are available: <ul> <li><strong>Mann-Whitney U:</strong> Two group comparison</li> <li><strong>Kruskal-Wallis:</strong> n group comparison</li> <li><strong>Post Hoc Tests:</strong> Dunn, Conover and Dwass-Steel-Critchlow-Fligner (DSCF) paiwise comparisons tests.</li> </ul>\n"
"<p>p-Values can be adjusted <strong>groupwise</strong> (for each question) for post hoc tests or <strong>overall</strong> (groupwise and questionwise) for MannWithney U, Kruskal-Wallis and post hoc tests. DSCF p-values are already adjusted (groupwise); no other adjustment is possible.</p> </div>"
msgstr ""
"<style> .block { border: 2px solid gray; border-radius: 15px; background-color: WhiteSmoke; padding: 0px 20px; text-align: justify; } </style> <div class=\"block\"> <h2>Likert Plot 帮助</h2> <h3>数据和排序</h3>\n"
"<ul> <li>Likert 变量必须是有序测量类型。 (连续测量类型也可以。)</li> <li>如果您计划计算均值/中位数/标准差或使用比较测试，则它们必须是整数数据类型。</li> <li><strong>整理级别：</strong> 当选中时，尝试在表格和图表中修复标签顺序（当某些变量缺少某些级别时）。</li> <li><strong>将变量转换为整数：</strong> 当选中时，会忽略级别标签，只使用整数值。</li> <li><strong>按中位数排序变量：</strong> 按中位数顺序排列 Likert 变量列表。</li> </ul>\n"
"<h3>比较测试</h3> 使用组变量时，有几种测试可用： <ul> <li><strong>Mann-Whitney U：</strong> 两个组的比较</li> <li><strong>Kruskal-Wallis：</strong> n 组比较</li> <li><strong>事后测试：</strong> Dunn、Conover 和 Dwass-Steel-Critchlow-Fligner (DSCF) 成对比较测试。</li> </ul>\n"
"<p>p 值可以按 <strong>组</strong> （对于每个问题）进行事后测试的调整，或按 <strong>整体</strong> （组和问题）进行 Mann-Whitney U、Kruskal-Wallis 和事后测试的调整。DSCF p 值已经按组调整；不可能进行其他调整。</p> </div>"

#: corresp/results/helpMessage.content
#, fuzzy
msgid ""
"<style> .block { border: 2px solid gray; border-radius: 15px; background-color: WhiteSmoke; padding: 0px 20px; text-align: justify; } </style> <div class=\"block\"> <p><strong>Correspondence Plot Help</strong></p>\n"
"<p>This module computes <strong>Correspondence Analysis (CA)</strong> for two categorical variables. Computations are based on <a href = \"https://CRAN.R-project.org/package=FactoMineR\" target=\"_blank\">FactoMineR<a/> package by F.&nbsp;Husson, J.&nbsp;Josse, S.&nbsp;Le, J.&nbsp;Mazet.</p>\n"
"<p>The data may be weighted using <em>jamovi</em> built-in weight system or using the \"Counts\" variable.</p>\n"
"<p><strong>Supplementary row or column</strong> numbers may be entered as integer lists : 1,3,6</p>\n"
"<p>Four normalizations (scaling of row and column scores before plotting) are avalaible : <ul> <li><strong>Principal:</strong> Row an columns scores are scaled by eigenvalues.</li> <li><strong>Symetric:</strong> Row an columns scores are scaled by the square root of eigenvalues. </li> <li><strong>Row Principal:</strong> Only row scores are scaled by eigenvalues.</li> <li><strong>Column Principal:</strong> Only column scores are scaled by eigenvalues.</li> <li><strong>Standard:</strong> The raw coordinates without normalization.</li> </ul></p>\n"
"<p>A sample file is included at Open > Data Library > vijPlots > Smoking</p>\n"
"</div>"
msgstr ""
"<style> .block { border: 2px solid gray; border-radius: 15px; background-color: WhiteSmoke; padding: 0px 20px; text-align: justify; } </style> <div class=\"block\"> <p><strong>对应图像帮助</strong></p>\n"
"<p>此模块计算 <strong>对应分析 (CA)</strong> 二个分类变量。 计算栖为 <a href = \"https://CRAN.R-project.org/package=FactoMineR\" target=\"_blank\">FactoMineR<a/> 包作。</p>\n"
"<p>数据可以使用 <em>jamovi</em> 内置权重系统 或者使用 「数量」 变量。</p>\n"
"<p><strong>附加行或列</strong> 号数可以作为数字列表 : 1,3,6</p>\n"
"<p>在上是最多三种标准。 <ul> <li><strong>主题标准：</strong> 行和列分债分为给一个标准债。</li> <li><strong>简三标准：</strong> 行和列分债分为给一个标准债的二别前债。 </li> <li><strong>行主题标准：</strong> 只有行分债分为给一个标准债。</li> <li><strong>列主题标准：</strong> 只有列分债分为给一个标准债。</li> <li><strong>标准债：</strong> 本消体数据。</li> </ul></p>\n"
"<p>浏览文件包含在 Open > Data Library > vijPlots > Smoking</p>\n"
"</div>"

#: multcorresp/results/helpMessage.content
#, fuzzy
msgid ""
"<style> .block { border: 2px solid gray; border-radius: 15px; background-color: WhiteSmoke; padding: 0px 20px; text-align: justify; } </style> <div class=\"block\"> <p><strong>Multiple Correspondence Analysis Help</strong></p>\n"
"<p>This module computes <strong>Multiple Correspondence Analysis (MCA)</strong> for several categorical variables. Computations are based on <a href = \"https://CRAN.R-project.org/package=FactoMineR\" target=\"_blank\">FactoMineR<a/> package by F.&nbsp;Husson, J.&nbsp;Josse, S.&nbsp;Le, J.&nbsp;Mazet.</p>\n"
"<p>Both classic methods are available: <ul> <li><strong>Indicator matrix:</strong> CA of the indicator matrix</li> <li><strong>Burt matrix:</strong> CA of the Burt matrix. The eigenvalues are the squares of those of the indicator matrix method. </li> </ul> </p>\n"
"<p>Both methods give the same <em>standard</em> coordinates (but different <em>principal</em> coordinates).</p>\n"
"<p>When selected, <strong>Benzécri and Greenacre corrections</strong> are applied to eigenvalues only (<strong>Summary</strong> table). Coordinates (and inertia) of categories and observations are computed from the original eigenvalues of the Burt matrix.</p>\n"
"<p>The <strong>Normalization</strong> options specify how the coordinates are scaled (by eigenvalues): <ul> <li><strong>Principal:</strong> Both category and observation coordinates are scaled.</li> <li><strong>Category principal:</strong> Only category coordinates are scaled.</li> <li><strong>Observation principal:</strong> Only observation coordinates are scaled.</li> <li><strong>Standard:</strong> Both category and observation coordinates are standard.</li> </ul></p>\n"
"<p>A sample file is included at Open > Data Library > vijPlots > Cars</p>\n"
"</div>"
msgstr ""
"<style> .block { border: 2px solid gray; border-radius: 15px; background-color: WhiteSmoke; padding: 0px 20px; text-align: justify; } </style> <div class=\"block\"> <p><strong>多重對應分析說明</strong></p>\n"
"<p>此模組計算 <strong>多重對應分析 (MCA)</strong> 的數個分類變數。計算基於 <a href = \"https://CRAN.R-project.org/package=FactoMineR\" target=\"_blank\">FactoMineR<a/> 包由 F.&nbsp;Husson, J.&nbsp;Josse, S.&nbsp;Le, J.&nbsp;Mazet.</p>\n"
"<p>兩種經典方法都可用： <ul> <li><strong>指標矩陣：</strong> CA 的指標矩陣</li> <li><strong>Burt 矩陣：</strong> CA 的 Burt 矩陣。特徵值是指標矩陣方法的平方。 </li> </ul> </p>\n"
"<p>兩種方法都給出相同的 <em>標準</em> 坐標（但不同 <em>主</em> 坐標）。</p>\n"
"<p>當選擇時，<strong>Benzécri 和 Greenacre 校正</strong> 只適用於特徵值（<strong>摘要</strong> 表）。類別和觀察的坐標（和慣量）是從 Burt 矩陣的原始特徵值計算得出。</p>\n"
"<p><strong>標準化</strong> 選項指定坐標的縮放方式（按特徵值）： <ul> <li><strong>主：</strong> 類別和觀察的坐標都進行縮放。</li> <li><strong>類別主：</strong> 只有類別坐標進行縮放。</li> <li><strong>觀察主：</strong> 只有觀察坐標進行縮放。</li> <li><strong>標準：</strong> 類別和觀察的坐標都標準化。</li> </ul></p>\n"
"<p>示範檔案包含在 Open > Data Library > vijPlots > Cars</p>\n"
"</div>"

#: mrcrosstabs/results/helpMessage.content
#, fuzzy
msgid ""
"<style> .block { border: 2px solid gray; border-radius: 15px; background-color: WhiteSmoke; padding: 0px 20px; text-align: justify; } </style> <div class=\"block\"> <p><strong>Multiple Response Crosstab Help</strong></p>\n"
"<p>This module computes crosstab frequencies for multiple response questions, also known as \"Check All That Apply\" (CATA) questions.</p>\n"
"<p>Questions may be coded as : <ul> <li>several <strong>dummy (or indicator) variables</strong> using 0/1 or 1/2 for each possible answer</li> <li>a single <strong>multi-valued variable</strong> containing the checked answers, separated by a symbol (usually \",\" or \";\").</li> </ul></p>\n"
"<p>A sample file is included at Open > Data Library > vijPlots > Credit Cards</p>\n"
"</div>"
msgstr ""
"<style> .block { border: 2px solid gray; border-radius: 15px; background-color: WhiteSmoke; padding: 0px 20px; text-align: justify; } </style> <div class=\"block\"> <p><strong>多一回应答表帮助</strong></p>\n"
"<p>此模块计算 多一回应答表高量。</p>\n"
"<p>问题可以编码为 : <ul> <li>多个 <strong>棒字 (or 指示) 变量</strong> 使用 0/1 或 1/2 以为每个可能答结。</li> <li>一个 <strong>多债变量</strong> 包含选中答结。</li> </ul></p>\n"
"<p>浏览文件包含在 Open > Data Library > vijPlots > Credit Cards</p>\n"
"</div>"

#: mrfrequencies/results/helpMessage.content
#, fuzzy
msgid ""
"<style> .block { border: 2px solid gray; border-radius: 15px; background-color: WhiteSmoke; padding: 0px 20px; text-align: justify; } </style> <div class=\"block\"> <p><strong>Multiple Response Frequencies Help</strong></p>\n"
"<p>This module computes frequencies for multiple response questions, also known as \"Check All That Apply\" (CATA) questions.</p>\n"
"<p>Questions may be coded as : <ul> <li>several <strong>dummy (or indicator) variables</strong> using 0/1 or 1/2 for each possible answer</li> <li>a single <strong>multi-valued variable</strong> containing the checked answers, separated by a symbol (usually \",\" or \";\").</li> </ul></p>\n"
"<p>A sample file is included at Open > Data Library > vijPlots > Credit Cards</p>\n"
"</div>"
msgstr ""
"<style> .block { border: 2px solid gray; border-radius: 15px; background-color: WhiteSmoke; padding: 0px 20px; text-align: justify; } </style> <div class=\"block\"> <p><strong>多选项流行债分为帮助</strong></p>\n"
"<p>此模式计算多选项题的债分为。一个例子文件已在 Open > 数据库徵 > vijPlots > 修改卡中</p>\n"
"<p>问题可以被编码为 : <ul> <li>多个当为代表受信感。</li> <li>一个多债序受信感。</li> </ul></p>\n"
"</div>"

#: principal/results/helpMessage.content
#, fuzzy
msgid ""
"<style> .block { border: 2px solid gray; border-radius: 15px; background-color: WhiteSmoke; padding: 0px 20px; text-align: justify; } </style> <div class=\"block\"> <p><strong>Principal Component Analysis Help</strong></p>\n"
"<p>This module computes <strong>Principal Component Analysis (PCA)</strong> for several continuous variables. Computations are based on <tt>stats::prcomp</tt> function.</p>\n"
"<p>Although rotated components are not principal components, they are widely used. Only orthogonal rotations are available (from GPArotation package).</p>\n"
"<p>Loadings (variable coordinates) and scores (observation coordinates) are principal (scaled by the squareroot of eigenvalues).\n"
"<p>Biplot follows \"Biplots in Practice\" [Michael Greenacre, 2010]: <ul> <li><strong>Form biplot:</strong> Scores are principal (scaled by eigenvalues) while loadings are standard.</li> <li><strong>Covariance biplot:</strong> Loadings are principal while scores are standard. </li> </ul></p>\n"
"<p><strong>Advanced options</strong>: <ul> <li><strong>Standardize loadings:</strong> loadings are normalized with sums of squared equal to 1 (instead of eigenvalues)</li> <li><strong>Standardize scores:</strong> scores are normalized with variances equal to 1 (instead of eigenvalues)</li> <li><strong>Rotate eigenvectors:</strong> the rotation (varimax, etc) is applied to eigenvectors (standard loadings) instead of principal loadings (Stata way).</li> </ul> </p>\n"
"<p>A sample file is included at Open > Data Library > vijPlots > Iris</p>\n"
"</div>"
msgstr ""
"<style> .block { border: 2px solid gray; border-radius: 15px; background-color: WhiteSmoke; padding: 0px 20px; text-align: justify; } </style> <div class=\"block\"> <p><strong>主行编角帮助</strong></p>\n"
"<p>此模块计筗主行编角器片 (〈PCA〉) 与多个纯纯发量。 计筗为于 <tt>stats::prcomp</tt> 函数。</p>\n"
"<p>能一起行编角对象不是主行编角。 不过对于象都使用。 只有横行编角 (之于 GPArotation 包。)</p>\n"
"<p>负載 (发量当鷴) 和 警告 (目录当鷴) 都为主行编角 (分为二並平均债)。\n"
"<p>Biplots 以为 “Biplots in Practice” [Michael Greenacre, 2010]: <ul> <li><strong>形成 biplot:</strong> 警告为主行 (分为二並平均债) 和 负載为标准。</li> <li><strong>对续 biplot:</strong> 负載为主行 和 警告为标准 。 </li> </ul></p>\n"
"<p><strong>高级选项</strong>: <ul> <li><strong>标准负載:</strong> 负載为标准化于一 (及于二並平均债)</li> <li><strong>标准警告:</strong> 警告为标准化于一 (及于二並平均债)</li> <li><strong>改量谁組:</strong> 改量 (比如 varimax) 被用于谁組 (标准负載) 。</li> </ul> </p>\n"
"<p>测试文件可以在 Open > 数据库弹 > vijPlots > Iris</p>\n"
"</div>"

#: qqplot/results/helpMessage.content
#, fuzzy
msgid ""
"<style> .block { border: 2px solid gray; border-radius: 15px; background-color: WhiteSmoke; padding: 0px 20px; text-align: justify; } </style> <div class=\"block\"> <p><strong>QQ & PP Plots Help</strong></p>\n"
"<p>This module uses <a href = \"https://CRAN.R-project.org/package=qqplotr\" target=\"_blank\">qqplotr R package<a/> by Alexandre Almeida, Adam Loy and Heike Hofmann. In-depth information can be found in the package documentation on CRAN site.</p>\n"
"<p><strong>Reference line:</strong> Draws either the <em>identity line</em> (y = x) or the commonly-used <em>Q-Q line</em> that intercepts two data quantiles (Q<sub>0.25</sub> and Q<sub>0.75</sub>). P-P plot only supports identity line.</p>\n"
"<p><strong>Confidence band:</strong> Draws a confidence band around the reference line. qqplotr package provides several methods to compute the confidence band : <ul> <li><strong><em>Pointwise</em></strong> constructs pointwise confidence bands based on Normal confidence intervals;</li> <li><strong><em>Bootstrap</em></strong> creates pointwise confidence bands based on a parametric bootstrap;</li> <li><strong><em>Kolmogorov-Smirnov</em></strong> band is based on the Kolmogorov-Smirnov test;</li> <li><strong><em>Tail-Sensitive</em></strong> constructs a tail-sensitive confidence bands but is only implemented for Normal Q-Q plots;</li> <li><strong><em>Equal Local Levels (ELL)</em></strong> constructs simultaneous bands using the equal local levels.</li> </ul> P-P plots only support \"ELL\" and \"Bootstrap\" methods. </p>\n"
"<p><strong>Detrended plot:</strong> The objects are <em>detrended</em> according to the reference line. This procedure may help reducing visual bias caused by the orthogonal distances from the points to the reference line. </p>\n"
"<p><strong>Parameter values:</strong> The distribution parameters can be estimated from data using <ul> <li><strong>Maximum Likelihood Method</strong> (using MASS package) : it should work with all distributions but \"t\" and \"uniform\";</li> <li><strong>Method of Moments</strong> for moment based parameters : it should work with \"normal\", \"log-normal\", \"Beta\", \"Exponential\", \"Gamma\", \"Logistic\", \"Uniform\";</li> </ul> or entered by user: <ul> <li><strong>Parameter 1:</strong> : mean (Normal), meanlog (Log-normal), shape1 (Beta), location (Cauchy, Logistic), df (Chi-squared, Student), df1 (F), rate (Exponential), shape (Gamma, Weibull) and min (Uniform);</li> <li><strong>Parameter 2:</strong> : sd (normal), sdlog (Log-normal), shape2 (Beta), scale (Cauchy, Logistic), df2 (F), rate (Gamma, Weibull) and max (Uniform).</li> </ul> </p>\n"
"</div>"
msgstr ""
"<style> .block { border: 2px solid gray; border-radius: 15px; background-color: WhiteSmoke; padding: 0px 20px; text-align: justify; } </style> <div class=\"block\"> <p><strong>QQ & PP 圖表說明</strong></p>\n"
"<p>此模組使用 <a href = \"https://CRAN.R-project.org/package=qqplotr\" target=\"_blank\">qqplotr R 套件<a/> 由 Alexandre Almeida, Adam Loy 和 Heike Hofmann 開發。詳細資訊可在 CRAN 網站的套件文件中找到。</p>\n"
"<p><strong>參考線:</strong> 繪製 <em>身份線</em> (y = x) 或常用的 <em>Q-Q 線</em>，該線截斷兩個數據量級 (Q<sub>0.25</sub> 和 Q<sub>0.75</sub>)。P-P 圖表僅支援身份線。</p>\n"
"<p><strong>信賴帶:</strong> 繪製參考線周圍的信賴帶。qqplotr 套件提供多種方法計算信賴帶：<ul> <li><strong><em>點對點</em></strong> 基於 Normal 信賴區間構建點對點信賴帶；</li> <li><strong><em>自舉法</em></strong> 基於參數自舉法構建點對點信賴帶；</li> <li><strong><em>Kolmogorov-Smirnov</em></strong> 帶基於 Kolmogorov-Smirnov 測試；</li> <li><strong><em>尾敏感</em></strong> 構建尾敏感信賴帶，但僅實現於 Normal Q-Q 圖表；</li> <li><strong><em>等局部水平 (ELL)</em></strong> 構建同時帶使用等局部水平。</li> </ul> P-P 圖表僅支援 \"ELL\" 和 \"自舉法\" 方法。 </p>\n"
"<p><strong>去趨勢圖:</strong> 物體根據參考線 <em>去趨勢</em>。此程序可能有助於減少由點到參考線的正交距離引起的視覺偏差。 </p>\n"
"<p><strong>參數值:</strong> 分佈參數可以使用 <ul> <li><strong>最大似然法</strong> (使用 MASS 套件)：它應該適用於所有分佈，但 \"t\" 和 \"uniform\"；</li> <li><strong>矩法</strong> 進行基於矩的參數：它應該適用於 \"normal\"、\"log-normal\"、\"Beta\"、\"Exponential\"、\"Gamma\"、\"Logistic\" 和 \"Uniform\"；</li> </ul> 或由用戶輸入：<ul> <li><strong>參數 1:</strong>：均值 (Normal)、均值對數 (Log-normal)、形狀 1 (Beta)、位置 (Cauchy、Logistic)、自由度 (Chi-squared、Student)、自由度 1 (F)、速率 (Exponential)、形狀 (Gamma、Weibull) 和最小值 (Uniform)；</li> <li><strong>參數 2:</strong>：標準差 (normal)、標準差對數 (Log-normal)、形狀 2 (Beta)、尺度 (Cauchy、Logistic)、自由度 2 (F)、速率 (Gamma、Weibull) 和最大值 (Uniform)。</li> </ul> </p>\n"
"</div>"

#: areachart/options/dateBreak/1 day.title linechart/options/dateBreak/1
#: day.title
#, fuzzy
msgid "1 day"
msgstr "1 天"

#: areachart/options/dateBreak/1 month.title linechart/options/dateBreak/1
#: month.title
#, fuzzy
msgid "1 month"
msgstr "1 个月"

#: areachart/options/dateBreak/1 week.title linechart/options/dateBreak/1
#: week.title
#, fuzzy
msgid "1 week"
msgstr "1 周"

#: areachart/options/dateBreak/1 year.title linechart/options/dateBreak/1
#: year.title
#, fuzzy
msgid "1 year"
msgstr "1 年"

#: areachart/options/dateBreak/10 year.title linechart/options/dateBreak/10
#: year.title
#, fuzzy
msgid "10 years"
msgstr "10 年"

#: areachart/options/displayFormat/%m-%d-%Y.title
#: linechart/options/displayFormat/%m-%d-%Y.title
#, fuzzy
msgid "10-20-2035"
msgstr "10-20-2035"

#: areachart/options/displayFormat/%m/%d/%y.title
#: linechart/options/displayFormat/%m/%d/%y.title
#, fuzzy
msgid "10/20/35"
msgstr "10/20/35"

#: areachart/options/dateBreak/2 week.title linechart/options/dateBreak/2
#: week.title
#, fuzzy
msgid "2 weeks"
msgstr "2 周"

#: linechart/options/displayFormat/%e %B %Y.title
#, fuzzy
msgid "20 October 2035"
msgstr "20 October 2035"

#: areachart/options/displayFormat/%d-%m-%Y.title
#: linechart/options/displayFormat/%d-%m-%Y.title
#, fuzzy
msgid "20-10-2035"
msgstr "20-10-2035"

#: areachart/options/displayFormat/%d/%m/%y.title
#: linechart/options/displayFormat/%d/%m/%y.title
#, fuzzy
msgid "20/10/35"
msgstr "20/10/35"

#: areachart/options/displayFormat/%Y %b.title
#: linechart/options/displayFormat/%Y %b.title
#, fuzzy
msgid "2035 Oct"
msgstr "2035 Oct"

#: areachart/options/displayFormat/%Y %B.title
#: linechart/options/displayFormat/%Y %B.title
#, fuzzy
msgid "2035 October"
msgstr "2035 六統月"

#: areachart/options/displayFormat/%Y %B %e.title
#: linechart/options/displayFormat/%Y %B %e.title
#, fuzzy
msgid "2035 October 20"
msgstr "2035 October 20"

#: areachart/options/displayFormat/%Y-%m-%d.title
#: linechart/options/displayFormat/%Y-%m-%d.title
#, fuzzy
msgid "2035-10-20"
msgstr "2035-10-20"

#: areachart/options/dateBreak/3 month.title linechart/options/dateBreak/3
#: month.title
#, fuzzy
msgid "3 months"
msgstr "3個月"

#: areachart/options/dateBreak/6 month.title linechart/options/dateBreak/6
#: month.title
#, fuzzy
msgid "6 months"
msgstr "6 個月"

#: package/datasets/vijPlots.description
#, fuzzy
msgid "A demonstration dataset for vijPlots module."
msgstr "vijPlots 模块的演示数据集。"

#: package/datasets/Smoking.description
#, fuzzy
msgid "A demonstration dataset for vijPlots/Correspondence Analysis."
msgstr "代表数据集与vijPlots/反对比分析."

#: package/datasets/Likert.description
#, fuzzy
msgid "A demonstration dataset for vijPlots/Likert plots."
msgstr "一个示例数据给 vijPlots/Likert 图"

#: package/datasets/Cars.description
#, fuzzy
msgid ""
"A demonstration dataset for vijPlots/Multiple Correspondence Analysis."
msgstr "vijPlots/Multiple Correspondence Analysis 的演示数据集。"

#: package/datasets/Credit Cards.description
#, fuzzy
msgid "A demonstration dataset for vijPlots/Multiple Response plots."
msgstr "vijPlots/Multiple Response plots 的演示数据集。"

#: package/datasets/Iris.description
#, fuzzy
msgid "A demonstration dataset for vijPlots/Principal Component Analysis."
msgstr "vijPlots/プリンシパル・コヴヴェント分析の社例データセットです"

#: package/datasets/Raincloud.description
#, fuzzy
msgid "A demonstration dataset for vijPlots/Raincloud plot."
msgstr "vijPlots/Raincloud 图表 礼作数据。"

#: package/datasets/Time Series.description
#, fuzzy
msgid "A demonstration dataset for vijPlots/Time Serie plots."
msgstr "vijPlots/日期索忽图表の社例データセットです"

#: areachart/options/colorPalette/Accent.title
#: barplot/options/colorPalette/Accent.title
#: boxplot/options/colorPalette/Accent.title
#: histogram/options/colorPalette/Accent.title
#: linechart/options/colorPalette/Accent.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/Accent.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/Accent.title
#: multcorresp/options/colorPalette/Accent.title
#: piechart/options/colorPalette/Accent.title
#: principal/options/colorPalette/Accent.title
#: raincloud/options/colorPalette/Accent.title
#: scatterplot/options/colorPalette/Accent.title
#, fuzzy
msgid "Accent"
msgstr "強調"

#: R/corresp.b.R
#, fuzzy
msgid "Active Margin"
msgstr "主動邊距"

#: likertplot/options/addMedianLine.title
#, fuzzy
msgid "Add median line (Stacked only)"
msgstr "新增中位數線（僅堆疊）"

#: scatterplot/options/plotBorder.title
#, fuzzy
msgid "Add plot frame"
msgstr "添加图像框和"

#: R/likertplot.b.R
#, fuzzy
msgid "Adj. p"
msgstr "Adj. p"

#: principal/ui[7].label
#, fuzzy
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: areachart/options/titleAlign.title areachart/options/subtitleAlign.title
#: areachart/options/captionAlign.title barplot/options/titleAlign.title
#: barplot/options/subtitleAlign.title barplot/options/captionAlign.title
#: boxplot/options/titleAlign.title boxplot/options/subtitleAlign.title
#: boxplot/options/captionAlign.title corresp/options/titleAlign.title
#: corresp/options/subtitleAlign.title corresp/options/captionAlign.title
#: histogram/options/titleAlign.title histogram/options/subtitleAlign.title
#: histogram/options/captionAlign.title likertplot/options/titleAlign.title
#: likertplot/options/subtitleAlign.title
#: likertplot/options/captionAlign.title linechart/options/titleAlign.title
#: linechart/options/subtitleAlign.title linechart/options/captionAlign.title
#: lollipop/options/titleAlign.title lollipop/options/subtitleAlign.title
#: lollipop/options/captionAlign.title mrcrosstabs/options/titleAlign.title
#: mrcrosstabs/options/subtitleAlign.title
#: mrcrosstabs/options/captionAlign.title
#: mrfrequencies/options/titleAlign.title
#: mrfrequencies/options/subtitleAlign.title
#: mrfrequencies/options/captionAlign.title
#: multcorresp/options/titleAlign.title
#: multcorresp/options/subtitleAlign.title
#: multcorresp/options/captionAlign.title piechart/options/titleAlign.title
#: piechart/options/subtitleAlign.title piechart/options/captionAlign.title
#: principal/options/titleAlign.title principal/options/subtitleAlign.title
#: principal/options/captionAlign.title qqplot/options/titleAlign.title
#: qqplot/options/subtitleAlign.title qqplot/options/captionAlign.title
#: raincloud/options/titleAlign.title raincloud/options/subtitleAlign.title
#: raincloud/options/captionAlign.title scatterplot/options/titleAlign.title
#: scatterplot/options/subtitleAlign.title
#: scatterplot/options/captionAlign.title
#, fuzzy
msgid "Align"
msgstr "中忽"

#: raincloud/options/alphaC.title
#, fuzzy
msgid "Alpha"
msgstr "阿影度"

#: R/areachart.b.R R/linechart.b.R
#, fuzzy
msgid "Apr"
msgstr "四月"

#: R/areachart.b.R R/linechart.b.R
#, fuzzy
msgid "April"
msgstr "四月"

#: package/analyses/areachart.title package/analyses/areachart.menuTitle
#: areachart/options.title areachart/ui.title areachart/results.title
#, fuzzy
msgid "Area Chart"
msgstr "面积图"

#: principal/options/varColor.title
#, fuzzy
msgid "Arrows"
msgstr "箭頭"

#: likertplot/options/sorting/ascending.title
#: likertplot/ui[1][1][0]/sorting_ascending.label
#, fuzzy
msgid "Ascending"
msgstr "遞增"

#: R/areachart.b.R R/linechart.b.R
#, fuzzy
msgid "Aug"
msgstr "八月"

#: R/areachart.b.R R/linechart.b.R
#, fuzzy
msgid "August"
msgstr "八月"

#: areachart/options/dateFormat/auto.title
#: areachart/options/yAxisRangeType/auto.title
#: barplot/options/textColor/auto.title
#: barplot/options/yAxisRangeType/auto.title
#: barplot/options/xAxisRangeType/auto.title
#: boxplot/options/yAxisRangeType/auto.title
#: boxplot/options/xAxisRangeType/auto.title
#: histogram/options/yAxisRangeType/auto.title
#: histogram/options/xAxisRangeType/auto.title
#: likertplot/options/labelColor/auto.title
#: linechart/options/dateFormat/auto.title
#: linechart/options/yAxisRangeType/auto.title
#: lollipop/options/yAxisRangeType/auto.title
#: lollipop/options/xAxisRangeType/auto.title
#: mrcrosstabs/options/textColor/auto.title
#: mrcrosstabs/options/yAxisRangeType/auto.title
#: mrcrosstabs/options/xAxisRangeType/auto.title
#: mrfrequencies/options/textColor/auto.title
#: mrfrequencies/options/yAxisRangeType/auto.title
#: mrfrequencies/options/xAxisRangeType/auto.title
#: piechart/options/textColor/auto.title
#: qqplot/options/yAxisRangeType/auto.title
#: qqplot/options/xAxisRangeType/auto.title
#: raincloud/options/yAxisRangeType/auto.title
#: raincloud/options/xAxisRangeType/auto.title
#: scatterplot/options/yAxisRangeType/auto.title
#: scatterplot/options/xAxisRangeType/auto.title
#, fuzzy
msgid "Auto"
msgstr "自勤"

#: areachart/ui[3].label barplot/ui[5].label boxplot/ui[4].label
#: histogram/ui[5].label likertplot/ui[6].label linechart/ui[3].label
#: lollipop/ui[5].label mrcrosstabs/ui[5].label mrfrequencies/ui[5].label
#: qqplot/ui[5].label raincloud/ui[3].label scatterplot/ui[3].label
#, fuzzy
msgid "Axes"
msgstr "轴"

#: corresp/ui[7].label mrfrequencies/ui[6].label
#, fuzzy
msgid "Axis Titles"
msgstr "轴标题"

#: package/analyses/barplot.title package/analyses/barplot.menuTitle
#: barplot/options.title barplot/ui.title barplot/results.title
#, fuzzy
msgid "Bar Plot"
msgstr "條形圖"

#: barplot/options/barType.title barplot/ui[1][1][0].label
#: mrcrosstabs/options/bartype.title mrcrosstabs/ui[2][0][1][0].label
#, fuzzy
msgid "Bar Type"
msgstr "条体类型"

#: R/principal.b.R
#, fuzzy
msgid "Bartlett's Test of Sphericity"
msgstr "Bartlett的環境测试"

#: principal/options/rotation/bentlerT.title
#, fuzzy
msgid "Bentler T"
msgstr "Bentler T"

#: R/multcorresp.b.R
#, fuzzy
msgid "Benzécri Correction"
msgstr "Benzécri 改动"

#: multcorresp/options/BenzecriAdj.title
#, fuzzy
msgid "Benzécri correction"
msgstr "Benzécri 计筗改效"

#: qqplot/options/distrib/beta.title
#, fuzzy
msgid "Beta"
msgstr "ベタ"

#: likertplot/options/adjustMethod/BH.title
#, fuzzy
msgid "BH"
msgstr "BH"

#: histogram/ui[3][0][0].label
#, fuzzy
msgid "Bin Color"
msgstr "二进制颜色"

#: histogram/ui[1][1][0].label
#, fuzzy
msgid "Bin Size"
msgstr "バイナサイズ"

#: R/multcorresp.b.R corresp/options/showBiPlot.title
#: corresp/options/biplotTitleText.title
#: corresp/options/biplotSubtitleText.title
#: corresp/options/biplotCaptionText.title corresp/results/biplot.title
#: multcorresp/options/showBiPlot.title
#: multcorresp/options/biplotTitleText.title
#: multcorresp/options/biplotSubtitleText.title
#: multcorresp/options/biplotCaptionText.title
#: multcorresp/results/biplot.title principal/options/showBiplot.title
#: principal/options/biplotTitleText.title
#: principal/options/biplotSubtitleText.title
#: principal/options/biplotCaptionText.title principal/ui[3][2][0].label
#: principal/results/biPlot.title
#, fuzzy
msgid "Biplot"
msgstr "三网图"

#: multcorresp/ui[7][0][1][0].label
#, fuzzy
msgid "Biplot Size"
msgstr "雙圖大小"

#: principal/options/biplotType.title
#, fuzzy
msgid "Biplot Type"
msgstr "雙圖類型"

#: barplot/options/borderColor/black.title
#: barplot/options/textColor/black.title corresp/options/supColor/black.title
#: histogram/options/fillColor/black.title
#: histogram/options/borderColor/black.title
#: likertplot/options/labelColor/black.title
#: lollipop/options/dotColor/black.title
#: lollipop/options/lineColor/black.title
#: mrcrosstabs/options/borderColor/black.title
#: mrcrosstabs/options/textColor/black.title
#: mrfrequencies/options/borderColor/black.title
#: mrfrequencies/options/textColor/black.title
#: multcorresp/options/obsColor/black.title
#: piechart/options/borderColor/black.title
#: piechart/options/textColor/black.title
#: principal/options/varColor/black.title
#: principal/options/labelColor/black.title
#: principal/options/obsColor/black.title
#: scatterplot/options/singleColor/black.title
#, fuzzy
msgid "Black"
msgstr "黹色"

#: corresp/options/rowColor/blue.title corresp/options/colColor/blue.title
#: histogram/options/fillColor/#377EB8.title
#: lollipop/options/dotColor/#377EB8.title
#: lollipop/options/lineColor/#377EB8.title
#: multcorresp/options/obsColor/blue.title
#: principal/options/varColor/#377EB8.title
#: principal/options/obsColor/#377EB8.title
#: scatterplot/options/singleColor/#377EB8.title
#, fuzzy
msgid "Blue"
msgstr "藍色"

#: areachart/options/colorPalette/BuGn.title
#: barplot/options/colorPalette/BuGn.title
#: boxplot/options/colorPalette/BuGn.title
#: histogram/options/colorPalette/BuGn.title
#: linechart/options/colorPalette/BuGn.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/BuGn.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/BuGn.title
#: multcorresp/options/colorPalette/BuGn.title
#: piechart/options/colorPalette/BuGn.title
#: principal/options/colorPalette/BuGn.title
#: raincloud/options/colorPalette/BuGn.title
#: scatterplot/options/colorPalette/BuGn.title
#, fuzzy
msgid "Blue to Green"
msgstr "蓝色から紅色"

#: areachart/options/colorPalette/BuPu.title
#: barplot/options/colorPalette/BuPu.title
#: boxplot/options/colorPalette/BuPu.title
#: histogram/options/colorPalette/BuPu.title
#: linechart/options/colorPalette/BuPu.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/BuPu.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/BuPu.title
#: multcorresp/options/colorPalette/BuPu.title
#: piechart/options/colorPalette/BuPu.title
#: principal/options/colorPalette/BuPu.title
#: raincloud/options/colorPalette/BuPu.title
#: scatterplot/options/colorPalette/BuPu.title
#, fuzzy
msgid "Blue to Purple"
msgstr "蓝色到綠色"

#: areachart/options/colorPalette/Blues.title
#: barplot/options/colorPalette/Blues.title
#: boxplot/options/colorPalette/Blues.title
#: histogram/options/colorPalette/Blues.title
#: linechart/options/colorPalette/Blues.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/Blues.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/Blues.title
#: multcorresp/options/colorPalette/Blues.title
#: piechart/options/colorPalette/Blues.title
#: principal/options/colorPalette/Blues.title
#: raincloud/options/colorPalette/Blues.title
#: scatterplot/options/colorPalette/Blues.title
#, fuzzy
msgid "Blues"
msgstr "蓝色"

#: areachart/options/titleFontFace/bold.title
#: areachart/options/subtitleFontFace/bold.title
#: areachart/options/captionFontFace/bold.title
#: barplot/options/titleFontFace/bold.title
#: barplot/options/subtitleFontFace/bold.title
#: barplot/options/captionFontFace/bold.title
#: boxplot/options/titleFontFace/bold.title
#: boxplot/options/subtitleFontFace/bold.title
#: boxplot/options/captionFontFace/bold.title
#: corresp/options/titleFontFace/bold.title
#: corresp/options/subtitleFontFace/bold.title
#: corresp/options/captionFontFace/bold.title
#: histogram/options/titleFontFace/bold.title
#: histogram/options/subtitleFontFace/bold.title
#: histogram/options/captionFontFace/bold.title
#: likertplot/options/titleFontFace/bold.title
#: likertplot/options/subtitleFontFace/bold.title
#: likertplot/options/captionFontFace/bold.title
#: linechart/options/titleFontFace/bold.title
#: linechart/options/subtitleFontFace/bold.title
#: linechart/options/captionFontFace/bold.title
#: lollipop/options/titleFontFace/bold.title
#: lollipop/options/subtitleFontFace/bold.title
#: lollipop/options/captionFontFace/bold.title
#: mrcrosstabs/options/titleFontFace/bold.title
#: mrcrosstabs/options/subtitleFontFace/bold.title
#: mrcrosstabs/options/captionFontFace/bold.title
#: mrfrequencies/options/titleFontFace/bold.title
#: mrfrequencies/options/subtitleFontFace/bold.title
#: mrfrequencies/options/captionFontFace/bold.title
#: multcorresp/options/titleFontFace/bold.title
#: multcorresp/options/subtitleFontFace/bold.title
#: multcorresp/options/captionFontFace/bold.title
#: piechart/options/titleFontFace/bold.title
#: piechart/options/subtitleFontFace/bold.title
#: piechart/options/captionFontFace/bold.title
#: principal/options/titleFontFace/bold.title
#: principal/options/subtitleFontFace/bold.title
#: principal/options/captionFontFace/bold.title
#: qqplot/options/titleFontFace/bold.title
#: qqplot/options/subtitleFontFace/bold.title
#: qqplot/options/captionFontFace/bold.title
#: raincloud/options/titleFontFace/bold.title
#: raincloud/options/subtitleFontFace/bold.title
#: raincloud/options/captionFontFace/bold.title
#: scatterplot/options/titleFontFace/bold.title
#: scatterplot/options/subtitleFontFace/bold.title
#: scatterplot/options/captionFontFace/bold.title
#, fuzzy
msgid "Bold"
msgstr "粗體"

#: areachart/options/titleFontFace/bold.italic.title
#: areachart/options/subtitleFontFace/bold.italic.title
#: areachart/options/captionFontFace/bold.italic.title
#: barplot/options/titleFontFace/bold.italic.title
#: barplot/options/subtitleFontFace/bold.italic.title
#: barplot/options/captionFontFace/bold.italic.title
#: boxplot/options/titleFontFace/bold.italic.title
#: boxplot/options/subtitleFontFace/bold.italic.title
#: boxplot/options/captionFontFace/bold.italic.title
#: corresp/options/titleFontFace/bold.italic.title
#: corresp/options/subtitleFontFace/bold.italic.title
#: corresp/options/captionFontFace/bold.italic.title
#: histogram/options/titleFontFace/bold.italic.title
#: histogram/options/subtitleFontFace/bold.italic.title
#: histogram/options/captionFontFace/bold.italic.title
#: likertplot/options/titleFontFace/bold.italic.title
#: likertplot/options/subtitleFontFace/bold.italic.title
#: likertplot/options/captionFontFace/bold.italic.title
#: linechart/options/titleFontFace/bold.italic.title
#: linechart/options/subtitleFontFace/bold.italic.title
#: linechart/options/captionFontFace/bold.italic.title
#: lollipop/options/titleFontFace/bold.italic.title
#: lollipop/options/subtitleFontFace/bold.italic.title
#: lollipop/options/captionFontFace/bold.italic.title
#: mrcrosstabs/options/titleFontFace/bold.italic.title
#: mrcrosstabs/options/subtitleFontFace/bold.italic.title
#: mrcrosstabs/options/captionFontFace/bold.italic.title
#: mrfrequencies/options/titleFontFace/bold.italic.title
#: mrfrequencies/options/subtitleFontFace/bold.italic.title
#: mrfrequencies/options/captionFontFace/bold.italic.title
#: multcorresp/options/titleFontFace/bold.italic.title
#: multcorresp/options/subtitleFontFace/bold.italic.title
#: multcorresp/options/captionFontFace/bold.italic.title
#: piechart/options/titleFontFace/bold.italic.title
#: piechart/options/subtitleFontFace/bold.italic.title
#: piechart/options/captionFontFace/bold.italic.title
#: principal/options/titleFontFace/bold.italic.title
#: principal/options/subtitleFontFace/bold.italic.title
#: principal/options/captionFontFace/bold.italic.title
#: qqplot/options/titleFontFace/bold.italic.title
#: qqplot/options/subtitleFontFace/bold.italic.title
#: qqplot/options/captionFontFace/bold.italic.title
#: raincloud/options/titleFontFace/bold.italic.title
#: raincloud/options/subtitleFontFace/bold.italic.title
#: raincloud/options/captionFontFace/bold.italic.title
#: scatterplot/options/titleFontFace/bold.italic.title
#: scatterplot/options/subtitleFontFace/bold.italic.title
#: scatterplot/options/captionFontFace/bold.italic.title
#, fuzzy
msgid "Bold Italic"
msgstr "黑体翻体"

#: likertplot/options/adjustMethod/bonferroni.title
#, fuzzy
msgid "Bonferroni"
msgstr "Bonferroni"

#: qqplot/options/methodQQ/boot.title qqplot/options/methodPP/boot.title
#, fuzzy
msgid "Boostrap"
msgstr "自助法"

#: barplot/options/borderColor.title histogram/options/borderColor.title
#: mrcrosstabs/options/borderColor.title
#: mrfrequencies/options/borderColor.title piechart/options/borderColor.title
#, fuzzy
msgid "Border"
msgstr "境壞"

#: areachart/options/legendPosition/bottom.title
#: areachart/options/yAxisPosition/0.title
#: barplot/options/legendPosition/bottom.title
#: barplot/options/yAxisPosition/0.title
#: boxplot/options/legendPosition/bottom.title
#: boxplot/options/yAxisPosition/0.title
#: corresp/options/yAxisPosition/0.title
#: histogram/options/legendPosition/bottom.title
#: histogram/options/yAxisPosition/0.title
#: likertplot/options/legendPosition/bottom.title
#: linechart/options/legendPosition/bottom.title
#: linechart/options/yAxisPosition/0.title
#: lollipop/options/yAxisPosition/0.title
#: mrcrosstabs/options/legendPosition/bottom.title
#: mrcrosstabs/options/yAxisPosition/0.title
#: mrfrequencies/options/yAxisPosition/0.title
#: multcorresp/options/legendPosition/bottom.title
#: multcorresp/options/yAxisPosition/0.title
#: piechart/options/legendPosition/bottom.title
#: principal/options/legendPosition/bottom.title
#: principal/options/yAxisPosition/0.title
#: qqplot/options/legendPosition/bottom.title
#: qqplot/options/yAxisPosition/0.title
#: raincloud/options/legendPosition/bottom.title
#: raincloud/options/yAxisPosition/0.title
#: scatterplot/options/legendPosition/bottom.title
#: scatterplot/options/yAxisPosition/0.title
#, fuzzy
msgid "Bottom"
msgstr "下部"

#: histogram/options/binBoundary.title
#, fuzzy
msgctxt "boundary"
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: package/analyses/boxplot.title package/analyses/boxplot.menuTitle
#: boxplot/options.title boxplot/ui.title boxplot/results.title
#, fuzzy
msgid "Box Plot"
msgstr "置顶图"

#: boxplot/ui[2][0][1][0].label
#, fuzzy
msgid "Boxplot Elements"
msgstr "箱线图元素"

#: histogram/options/fillColor/#A65628.title
#: lollipop/options/dotColor/#A65628.title
#: lollipop/options/lineColor/#A65628.title
#: principal/options/varColor/#A65628.title
#: principal/options/obsColor/#A65628.title
#: scatterplot/options/singleColor/#A65628.title
#, fuzzy
msgid "Brown"
msgstr "秒色"

#: areachart/options/colorPalette/BrBG.title
#: barplot/options/colorPalette/BrBG.title
#: boxplot/options/colorPalette/BrBG.title
#: histogram/options/colorPalette/BrBG.title
#: likertplot/options/plotColor/BrBG.title
#: linechart/options/colorPalette/BrBG.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/BrBG.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/BrBG.title
#: multcorresp/options/colorPalette/BrBG.title
#: piechart/options/colorPalette/BrBG.title
#: principal/options/colorPalette/BrBG.title
#: raincloud/options/colorPalette/BrBG.title
#: scatterplot/options/colorPalette/BrBG.title
#, fuzzy
msgid "Brown and Green"
msgstr "棕色和綠色"

#: R/multcorresp.b.R multcorresp/options/method/Burt.title
#: multcorresp/ui[3][0][0]/method_burt.label
#, fuzzy
msgid "Burt matrix"
msgstr "Burt 知数"

#: likertplot/options/adjustMethod/BY.title
#, fuzzy
msgid "BY"
msgstr "BY"

#: likertplot/options/groupBy/group.title
#: likertplot/ui[4][0][1][0]/groupBy_group.label
#, fuzzy
msgid "By group"
msgstr "组別"

#: likertplot/options/groupBy/variable.title
#: likertplot/ui[4][0][1][0]/groupBy_variable.label
#, fuzzy
msgid "By variable"
msgstr "按變量"

#: areachart/ui[5][2].label barplot/ui[7][2].label boxplot/ui[6][2].label
#: histogram/ui[7][2].label likertplot/ui[8][2].label
#: linechart/ui[5][2].label lollipop/ui[7][2].label
#: mrcrosstabs/ui[7][2].label mrfrequencies/ui[7][2].label
#: piechart/ui[6][2].label qqplot/ui[7][2].label raincloud/ui[5][2].label
#: scatterplot/ui[5][2].label
#, fuzzy
msgid "Caption"
msgstr "標題"

#: corresp/ui[8][2][1][0].label multcorresp/ui[9][2][1][0].label
#: principal/ui[6][2][1][0].label
#, fuzzy
msgid "Caption Style"
msgstr "標題樣式"

#: corresp/ui[8][2][0][0].label multcorresp/ui[9][2][0][0].label
#: principal/ui[6][2][0][0].label
#, fuzzy
msgid "Caption Text"
msgstr "标题文字"

#: package/datasets/Cars.name
#, fuzzy
msgid "Cars"
msgstr "車"

#: package/analyses/barplot.menuSubgroup
#: package/analyses/piechart.menuSubgroup
#: package/analyses/likertplot.menuSubgroup barplot/options.menuSubgroup
#: likertplot/options.menuSubgroup piechart/options.menuSubgroup
#, fuzzy
msgid "Categorical"
msgstr "分类"

#: multcorresp/options/showCategories.title
#: multcorresp/options/showCategoryPlot.title
#, fuzzy
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: barplot/options/rows.title barplot/ui[0][0].label
#, fuzzy
msgid "Category Axis"
msgstr "類別軸"

#: R/multcorresp.b.R multcorresp/results/categoryplot.title
#, fuzzy
msgid "Category Plot"
msgstr "类别图"

#: multcorresp/options/catTitleText.title
#: multcorresp/options/catSubtitleText.title
#: multcorresp/options/catCaptionText.title
#, fuzzy
msgid "Category plot"
msgstr "类别图"

#: multcorresp/ui[6][0][1][0].label
#, fuzzy
msgid "Category Plot Options"
msgstr "分类图选项"

#: multcorresp/ui[7][0][0][0].label
#, fuzzy
msgid "Category Plot Size"
msgstr "类別图像尺寸"

#: multcorresp/options/normalization/catprincipal.title
#, fuzzy
msgid "Category principal"
msgstr "分类主题"

#: R/multcorresp.b.R
#, fuzzy
msgid "Category principal coordinates"
msgstr "分类主题当骼位"

#: multcorresp/results/categories.title
#, fuzzy
msgid "Category Summary"
msgstr "類別摘要"

#: qqplot/options/distrib/cauchy.title
#, fuzzy
msgid "Cauchy"
msgstr "蘋帖式"

#: areachart/options/titleAlign/0.5.title
#: areachart/options/subtitleAlign/0.5.title
#: areachart/options/captionAlign/0.5.title
#: areachart/options/xAxisPosition/0.5.title
#: areachart/options/yAxisPosition/0.5.title
#: barplot/options/titleAlign/0.5.title
#: barplot/options/subtitleAlign/0.5.title
#: barplot/options/captionAlign/0.5.title
#: barplot/options/xAxisPosition/0.5.title
#: barplot/options/yAxisPosition/0.5.title
#: boxplot/options/titleAlign/0.5.title
#: boxplot/options/subtitleAlign/0.5.title
#: boxplot/options/captionAlign/0.5.title
#: boxplot/options/xAxisPosition/0.5.title
#: boxplot/options/yAxisPosition/0.5.title
#: corresp/options/titleAlign/0.5.title
#: corresp/options/subtitleAlign/0.5.title
#: corresp/options/captionAlign/0.5.title
#: corresp/options/xAxisPosition/0.5.title
#: corresp/options/yAxisPosition/0.5.title
#: histogram/options/titleAlign/0.5.title
#: histogram/options/subtitleAlign/0.5.title
#: histogram/options/captionAlign/0.5.title
#: histogram/options/xAxisPosition/0.5.title
#: histogram/options/yAxisPosition/0.5.title
#: likertplot/options/titleAlign/0.5.title
#: likertplot/options/subtitleAlign/0.5.title
#: likertplot/options/captionAlign/0.5.title
#: linechart/options/titleAlign/0.5.title
#: linechart/options/subtitleAlign/0.5.title
#: linechart/options/captionAlign/0.5.title
#: linechart/options/xAxisPosition/0.5.title
#: linechart/options/yAxisPosition/0.5.title
#: lollipop/options/titleAlign/0.5.title
#: lollipop/options/subtitleAlign/0.5.title
#: lollipop/options/captionAlign/0.5.title
#: lollipop/options/xAxisPosition/0.5.title
#: lollipop/options/yAxisPosition/0.5.title
#: mrcrosstabs/options/titleAlign/0.5.title
#: mrcrosstabs/options/subtitleAlign/0.5.title
#: mrcrosstabs/options/captionAlign/0.5.title
#: mrcrosstabs/options/xAxisPosition/0.5.title
#: mrcrosstabs/options/yAxisPosition/0.5.title
#: mrfrequencies/options/titleAlign/0.5.title
#: mrfrequencies/options/subtitleAlign/0.5.title
#: mrfrequencies/options/captionAlign/0.5.title
#: mrfrequencies/options/xAxisPosition/0.5.title
#: mrfrequencies/options/yAxisPosition/0.5.title
#: multcorresp/options/titleAlign/0.5.title
#: multcorresp/options/subtitleAlign/0.5.title
#: multcorresp/options/captionAlign/0.5.title
#: multcorresp/options/xAxisPosition/0.5.title
#: multcorresp/options/yAxisPosition/0.5.title
#: piechart/options/titleAlign/0.5.title
#: piechart/options/subtitleAlign/0.5.title
#: piechart/options/captionAlign/0.5.title
#: principal/options/titleAlign/0.5.title
#: principal/options/subtitleAlign/0.5.title
#: principal/options/captionAlign/0.5.title
#: principal/options/xAxisPosition/0.5.title
#: principal/options/yAxisPosition/0.5.title
#: qqplot/options/titleAlign/0.5.title qqplot/options/subtitleAlign/0.5.title
#: qqplot/options/captionAlign/0.5.title
#: qqplot/options/xAxisPosition/0.5.title
#: qqplot/options/yAxisPosition/0.5.title
#: raincloud/options/titleAlign/0.5.title
#: raincloud/options/subtitleAlign/0.5.title
#: raincloud/options/captionAlign/0.5.title
#: raincloud/options/xAxisPosition/0.5.title
#: raincloud/options/yAxisPosition/0.5.title
#: scatterplot/options/titleAlign/0.5.title
#: scatterplot/options/subtitleAlign/0.5.title
#: scatterplot/options/captionAlign/0.5.title
#: scatterplot/options/xAxisPosition/0.5.title
#: scatterplot/options/yAxisPosition/0.5.title
#, fuzzy
msgid "Center"
msgstr "中心"

#: likertplot/options/type/centered.title
#: likertplot/ui[4][0][0][0]/type_centered.label
#, fuzzy
msgid "Centered"
msgstr "居中"

#: qqplot/options/distrib/chisq.title
#, fuzzy
msgid "Chi-squared"
msgstr "十金汇数"

#: barplot/options/colorNo.title boxplot/options/colorNo.title
#: mrfrequencies/options/colorNo.title raincloud/options/colorNo.title
#, fuzzy
msgid "Color Number"
msgstr "颜色位数"

#: barplot/ui[3][0][1][0].label mrcrosstabs/ui[3][0][1][0].label
#: mrfrequencies/ui[3][0][1][0].label piechart/ui[3][0][1][0].label
#: raincloud/ui[1][1][0].label scatterplot/ui[1][1][0].label
#, fuzzy
msgid "Color Options"
msgstr "颜色选项"

#: barplot/ui[3][0][0][0].label boxplot/ui[2][0][0][0].label
#: histogram/options/colorPalette.title histogram/ui[3][1][0].label
#: mrcrosstabs/ui[3][0][0][0].label mrfrequencies/ui[3][0][0][0].label
#: piechart/ui[3][0][0][0].label
#, fuzzy
msgid "Color Palette"
msgstr "颜色卡片"

#: barplot/ui[3].label corresp/ui[6][0][1][0].label histogram/ui[3].label
#: lollipop/ui[3][0][0][0].label mrcrosstabs/ui[3].label
#: mrfrequencies/ui[3].label piechart/ui[3].label
#, fuzzy
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#: boxplot/ui[2].label
#, fuzzy
msgid "Colors & Options"
msgstr "顏色和選項"

#: barplot/options/facetBy/column.title
#: barplot/ui[4][0][1][0][0]/facetBy_column.label
#: corresp/options/colColor.title histogram/options/facetBy/column.title
#: histogram/ui[4][0][1][0][0]/facetBy_column.label
#: lollipop/options/facetBy/column.title
#: lollipop/ui[4][0][1][0][0]/facetBy_column.label
#: piechart/options/facetBy/column.title
#: piechart/ui[4][0][1][0][0]/facetBy_column.label
#, fuzzy
msgid "Column"
msgstr "欄位"

#: corresp/results/colplot.title
#, fuzzy
msgid "Column Plot"
msgstr "列图"

#: corresp/options/showColPlot.title corresp/options/columnTitleText.title
#: corresp/options/columnSubtitleText.title
#: corresp/options/columnCaptionText.title
#, fuzzy
msgid "Column plot"
msgstr "列图"

#: R/corresp.b.R
#, fuzzy
msgid "Column Points for"
msgstr "列债点为"

#: corresp/options/normalization/colprincipal.title
#, fuzzy
msgid "Column principal"
msgstr "列主"

#: corresp/results/colProfiles.title
#, fuzzy
msgid "Column Profiles"
msgstr "列格式"

#: corresp/results/colSummary.title
#, fuzzy
msgid "Column Summary"
msgstr "列摘要"

#: corresp/options/cols.title corresp/ui[0][1].label
#, fuzzy
msgid "Columns"
msgstr "列"

#: mrcrosstabs/options/xaxis/xcols.title
#: mrcrosstabs/ui[2][0][1][1]/xaxis_xcols.label
#, fuzzy
msgid "Columns (Groups)"
msgstr "列列列列"

#: likertplot/ui[3].label likertplot/results/comp.title
#, fuzzy
msgid "Comparison Tests"
msgstr "比驵测试"

#: R/principal.b.R principal/results/summaryTable.columns.title
#, fuzzy
msgid "Component"
msgstr "元件"

#: R/principal.b.R
#, fuzzy
msgid "Component Plot"
msgstr "成分圖"

#: qqplot/options/band.title
#, fuzzy
msgid "Confidence band"
msgstr "位雄板"

#: qqplot/ui[4][0][1][0].label
#, fuzzy
msgid "Confidence Band Methods"
msgstr "置信带方法"

#: scatterplot/options/lineSE.title
#, fuzzy
msgid "Confidence interval"
msgstr "信賴區間"

#: multcorresp/options/connectOrdinalCat.title
#, fuzzy
msgid "Connect ordinal categories"
msgstr "連接順序類別"

#: likertplot/options/postHoc/conover.title
#: likertplot/ui[3][0][1][0]/postHoc_conover.label
#, fuzzy
msgid "Conover"
msgstr "Conover"

#: R/likertplot.b.R
#, fuzzy
msgid "Conover's Pairwise Comparisons"
msgstr "Conover配對比較"

#: corresp/results/contingency.title
#, fuzzy
msgid "Contingency Table"
msgstr "突然表"

#: corresp/options/showContingency.title
#, fuzzy
msgid "Contingency table"
msgstr "列聯表"

#: package/analyses/histogram.menuSubgroup
#: package/analyses/boxplot.menuSubgroup
#: package/analyses/raincloud.menuSubgroup
#: package/analyses/scatterplot.menuSubgroup
#: package/analyses/lollipop.menuSubgroup
#: package/analyses/qqplot.menuSubgroup boxplot/options.menuSubgroup
#: histogram/options.menuSubgroup lollipop/options.menuSubgroup
#: qqplot/options.menuSubgroup raincloud/options.menuSubgroup
#: scatterplot/options.menuSubgroup
#, fuzzy
msgid "Continuous"
msgstr "连续"

#: R/multcorresp.b.R
#, fuzzy
msgid "Contributions"
msgstr "定义"

#: likertplot/options/toInteger.title
#, fuzzy
msgid "Convert variables to integer"
msgstr "轉換取成阐为整数"

#: R/corresp.b.R R/multcorresp.b.R
#, fuzzy
msgid "Coordinates"
msgstr "当骼位"

#: package/analyses/corresp.title package/analyses/corresp.menuTitle
#: corresp/options.title corresp/ui.title corresp/results.title
#, fuzzy
msgid "Correspondence Analysis"
msgstr "相關分析"

#: R/multcorresp.b.R
#, fuzzy
msgid "COS2"
msgstr "COS2"

#: R/barplot.b.R R/histogram.b.R R/mrcrosstabs.b.R
#: barplot/options/yaxis/count.title barplot/ui[1][0][0]/yaxis_count.label
#: histogram/options/histtype/count.title
#: histogram/ui[1][0][0]/histtype_count.label
#: mrcrosstabs/options/computedValues/count.title
#: mrcrosstabs/ui[1][1][0]/computedValues_count.label
#: piechart/options/labels/count.title
#, fuzzy
msgid "Count"
msgstr "計数"

#: mrcrosstabs/options/endorsed.title mrfrequencies/options/endorsed.title
#, fuzzy
msgid "Counted value"
msgstr "計數值"

#: R/mrfrequencies.b.R likertplot/options/frequencies/counts.title
#: likertplot/ui[2][0][1][0]/frequencies_counts.label
#: mrfrequencies/options/showCounts.title
#: mrfrequencies/options/yaxis/counts.title
#: mrfrequencies/ui[1][2][0]/yaxis_counts.label
#: mrfrequencies/results/responses.columns.title
#, fuzzy
msgid "Counts"
msgstr "计数"

#: corresp/options/counts.title corresp/ui[0][2].label
#, fuzzy
msgid "Counts (optional)"
msgstr "计数 (可选)"

#: principal/ui[3][2][0]/biplotType_covPlot.label
#, fuzzy
msgid "Cov (Loading principal)"
msgstr "Cov (Loading プリンシパル)"

#: principal/options/biplotType/covPlot.title
#, fuzzy
msgid "Covariance (Loading principal)"
msgstr "变量和计算"

#: R/principal.b.R
#, fuzzy
msgid "Covariance Biplot"
msgstr "共變數圖"

#: package/datasets/Credit Cards.name
#, fuzzy
msgid "Credit Cards"
msgstr "修用卡"

#: package/analyses/mrcrosstabs.title package/analyses/mrcrosstabs.menuTitle
#: mrcrosstabs/options.title mrcrosstabs/results/crosstab.title
#, fuzzy
msgid "Crosstab"
msgstr "解表"

#: R/mrcrosstabs.b.R
#, fuzzy
msgid "Crosstab (% by row)"
msgstr "答表 (% 以行)"

#: R/mrcrosstabs.b.R
#, fuzzy
msgid "Crosstab (% of Cases)"
msgstr "交叉表（案例百分比）"

#: R/mrcrosstabs.b.R
#, fuzzy
msgid "Crosstab (% of Responses)"
msgstr "交叉表（回應的百分比）"

#: R/multcorresp.b.R corresp/results/eigenvalues.columns.title
#: multcorresp/results/eigenvalues.columns.title
#: principal/results/summaryTable.columns.title
#, fuzzy
msgid "Cumulative %"
msgstr "和续百"

#: areachart/options/colorPalette/Dark2.title
#: barplot/options/colorPalette/Dark2.title
#: boxplot/options/colorPalette/Dark2.title
#: histogram/options/colorPalette/Dark2.title
#: linechart/options/colorPalette/Dark2.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/Dark2.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/Dark2.title
#: multcorresp/options/colorPalette/Dark2.title
#: piechart/options/colorPalette/Dark2.title
#: principal/options/colorPalette/Dark2.title
#: raincloud/options/colorPalette/Dark2.title
#: scatterplot/options/colorPalette/Dark2.title
#, fuzzy
msgid "Dark 2"
msgstr "Dark 2"

#: multcorresp/options/obsColor/darkgray.title
#, fuzzy
msgid "Dark Gray"
msgstr "深灰色"

#: histogram/options/dashedDensity.title
#, fuzzy
msgid "Dashed line"
msgstr "虛線"

#: likertplot/ui[1][0][0].label
#, fuzzy
msgid "Data"
msgstr "資料"

#: qqplot/ui[2][0][1].label
#, fuzzy
msgid "Data Transform"
msgstr "数据转换"

#: areachart/options/dateBreak.title linechart/options/dateBreak.title
#, fuzzy
msgid "Date breaks"
msgstr "日期間隔"

#: R/areachart.b.R R/linechart.b.R
#, fuzzy
msgid "Dec"
msgstr "四月"

#: R/areachart.b.R R/linechart.b.R
#, fuzzy
msgid "December"
msgstr "四月"

#: barplot/options/order/decreasing.title
#: barplot/ui[1][2][0]/order_decreasing.label
#: boxplot/options/order/decreasing.title
#: boxplot/ui[1][1][0]/order_decreasing.label
#: lollipop/options/order/decreasing.title
#: lollipop/ui[2][1][0]/order_decreasing.label
#: mrcrosstabs/options/order/decreasing.title
#: mrcrosstabs/ui[1][2][0]/order_decreasing.label
#: mrfrequencies/options/order/decreasing.title
#: mrfrequencies/ui[1][1][0]/order_decreasing.label
#, fuzzy
msgid "Decreasing"
msgstr "降年"

#: corresp/options/columnTitleText.default
#: corresp/options/rowTitleText.default
#: corresp/options/biplotTitleText.default
#: corresp/options/columnSubtitleText.default
#: corresp/options/rowSubtitleText.default
#: corresp/options/biplotSubtitleText.default
#: multcorresp/options/discrimTitleText.default
#: multcorresp/options/catTitleText.default
#: multcorresp/options/obsTitleText.default
#: multcorresp/options/biplotTitleText.default
#: multcorresp/options/catSubtitleText.default
#: multcorresp/options/obsSubtitleText.default
#: multcorresp/options/biplotSubtitleText.default
#: principal/options/screeTitleText.default
#: principal/options/varTitleText.default
#: principal/options/obsTitleText.default
#: principal/options/biplotTitleText.default
#: principal/options/varSubtitleText.default
#: principal/options/obsSubtitleText.default
#: principal/options/biplotSubtitleText.default
#: principal/options/varCaptionText.default
#: principal/options/obsCaptionText.default qqplot/options/titleText.default
#, fuzzy
msgid "default"
msgstr "默认"

#: R/histogram.b.R histogram/options/histtype/density.title
#: histogram/ui[1][0][0]/histtype_density.label histogram/ui[2][0][0].label
#, fuzzy
msgid "Density"
msgstr "密度"

#: histogram/options/densityOpacity.title
#, fuzzy
msgid "Density opacity"
msgstr "強用済みポシティ"

#: likertplot/options/sorting/descending.title
#: likertplot/ui[1][1][0]/sorting_descending.label
#, fuzzy
msgid "Descending"
msgstr "遞減"

#: R/qqplot.b.R
#, fuzzy
msgid "Detrended {distribStr} {typeStr} Plot of {varStr}"
msgstr "去趨勢 {distribStr} {typeStr} 圖的 {varStr}"

#: qqplot/options/detrend.title
#, fuzzy
msgid "Detrended plot"
msgstr "去趋势图"

#: likertplot/results/comp/kwTable.columns.title
#: principal/results/kmoTable.columns.title
#, fuzzy
msgid "df"
msgstr "df"

#: areachart/options/colorPalette/dichromat::Categorical.12.title
#: barplot/options/colorPalette/dichromat::Categorical.12.title
#: boxplot/options/colorPalette/dichromat::Categorical.12.title
#: histogram/options/colorPalette/dichromat::Categorical.12.title
#: linechart/options/colorPalette/dichromat::Categorical.12.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/dichromat::Categorical.12.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/dichromat::Categorical.12.title
#: multcorresp/options/colorPalette/dichromat::Categorical.12.title
#: piechart/options/colorPalette/dichromat::Categorical.12.title
#: principal/options/colorPalette/dichromat::Categorical.12.title
#: raincloud/options/colorPalette/dichromat::Categorical.12.title
#: scatterplot/options/colorPalette/dichromat::Categorical.12.title
#, fuzzy
msgid "Dichromat:Categorical"
msgstr "Dichromat:分类"

#: R/multcorresp.b.R R/principal.b.R
#, fuzzy
msgid "Dim"
msgstr "Dim"

#: R/corresp.b.R R/multcorresp.b.R corresp/results/eigenvalues.columns.title
#: multcorresp/results/eigenvalues.columns.title
#, fuzzy
msgid "Dimension"
msgstr "維度"

#: R/multcorresp.b.R
#, fuzzy
msgid "Discrimination"
msgstr "別名"

#: R/multcorresp.b.R multcorresp/results/discrimplot.title
#, fuzzy
msgid "Discrimination Plot"
msgstr "医别图"

#: multcorresp/options/discrimTitleText.title
#: multcorresp/options/discrimSubtitleText.title
#: multcorresp/options/discrimCaptionText.title
#, fuzzy
msgid "Discrimination plot"
msgstr "判名图"

#: multcorresp/ui[7][0][1][1].label
#, fuzzy
msgid "Discrimination Plot Size"
msgstr "別名图表尺寸"

#: areachart/options/displayFormat.title
#: linechart/options/displayFormat.title
#, fuzzy
msgid "Display format"
msgstr "显示格式"

#: qqplot/options/distrib.title
#, fuzzy
msgid "Distribution"
msgstr "分布"

#: R/areachart.b.R R/linechart.b.R
#, fuzzy
msgid "doesn't have a valid date format."
msgstr "没有有效的日期格式。"

#: piechart/options/donut.title
#, fuzzy
msgid "Donut chart"
msgstr "ドナットガラフ"

#: lollipop/options/dotColor.title
#, fuzzy
msgid "Dot"
msgstr "點"

#: linechart/options/dotSize.title lollipop/options/dotSize.title
#, fuzzy
msgid "Dot size"
msgstr "点大小"

#: principal/options/biplotLines.title
#, fuzzy
msgid "Draw arrow lines"
msgstr "弹带線线"

#: boxplot/options/staple.title
#, fuzzy
msgid "Draw staples"
msgstr "画影体"

#: likertplot/options/postHoc/dscf.title
#: likertplot/ui[3][0][1][0]/postHoc_dscf.label
#, fuzzy
msgid "DSCF"
msgstr "DSCF"

#: R/likertplot.b.R
#, fuzzy
msgid "DSCF p-values are adjusted groupwise."
msgstr "DSCF p 值按群組進行調整。"

#: mrcrosstabs/options/mode/morevar.title
#: mrfrequencies/options/mode/morevar.title
#, fuzzy
msgid "Dummy Variables"
msgstr "棒字变量"

#: likertplot/options/postHoc/dunn.title
#: likertplot/ui[3][0][1][0]/postHoc_dunn.label
#, fuzzy
msgid "Dunn"
msgstr "Dunn"

#: R/likertplot.b.R
#, fuzzy
msgid "Dunn's Pairwise Comparisons"
msgstr "Dunn プェアクーパイー・カンパーリソンズ"

#: R/likertplot.b.R
#, fuzzy
msgid "Dwass-Steel-Critchlow-Fligner Pairwise Comparisons"
msgstr "Dwass-Steel-Critchlow-Fligner配對比較"

#: principal/results/summaryTable.columns.title
#, fuzzy
msgid "Eigenvalue"
msgstr "特征值"

#: R/principal.b.R
#, fuzzy
msgid "Eigenvalues"
msgstr "特徵值"

#: scatterplot/ui[2][0][1][0].label
#, fuzzy
msgid "Element Size"
msgstr "元素大小"

#: mrcrosstabs/options/emptyAsNA.title mrfrequencies/options/emptyAsNA.title
#, fuzzy
msgid "Empty value as NA"
msgstr "空债代表为 NA"

#: qqplot/options/methodQQ/ell.title qqplot/options/methodPP/ell.title
#, fuzzy
msgid "Equal Local Levels"
msgstr "竞带本地级"

#: principal/options/rotation/equamax.title
#, fuzzy
msgid "Equamax"
msgstr "Equamax"

#: qqplot/options/paramMethod/paraEstimate.title
#: qqplot/ui[3][0][0]/paramMethod_paraEstimat.label
#, fuzzy
msgid "Estimate parameters from data"
msgstr "作消量于数据"

#: areachart/options/dateFormat/eu.title
#: linechart/options/dateFormat/eu.title
#, fuzzy
msgid "EU (D-M-Y)"
msgstr "歐盟 (D-M-Y)"

#: qqplot/options/distrib/exp.title
#, fuzzy
msgid "Exponential"
msgstr "期分法"

#: principal/results/summaryTable.columns.superTitle
#, fuzzy
msgid "Extraction Sums of Squared Loadings"
msgstr "概念中心二债質線近体"

#: barplot/options/facet.title barplot/options/facetBy.title
#: barplot/ui[0][2].label histogram/options/facet.title
#: histogram/ui[0][2].label lollipop/options/facet.title
#: lollipop/options/facetBy.title lollipop/ui[0][2].label
#: piechart/options/facet.title piechart/ui[0][1].label
#, fuzzy
msgid "Facet"
msgstr "面板"

#: barplot/ui[4][0][1][0].label histogram/options/facetBy.title
#: histogram/ui[4][0][1][0].label lollipop/ui[4][0][1][0].label
#: piechart/options/facetBy.title piechart/ui[4][0][1][0].label
#, fuzzy
msgid "Facets"
msgstr "面板"

#: multcorresp/results/categories.columns.title
#, fuzzy
msgid "Factor"
msgstr "因子"

#: R/areachart.b.R R/linechart.b.R
#, fuzzy
msgid "Feb"
msgstr "二月"

#: R/areachart.b.R R/linechart.b.R
#, fuzzy
msgid "February"
msgstr "二月"

#: histogram/options/fillColor.title
#, fuzzy
msgid "Fill"
msgstr "填充"

#: areachart/options/titleFontFace.title
#: areachart/options/subtitleFontFace.title
#: areachart/options/captionFontFace.title
#: barplot/options/titleFontFace.title barplot/options/subtitleFontFace.title
#: barplot/options/captionFontFace.title boxplot/options/titleFontFace.title
#: boxplot/options/subtitleFontFace.title
#: boxplot/options/captionFontFace.title
#: histogram/options/titleFontFace.title
#: histogram/options/subtitleFontFace.title
#: histogram/options/captionFontFace.title
#: likertplot/options/titleFontFace.title
#: likertplot/options/subtitleFontFace.title
#: likertplot/options/captionFontFace.title
#: linechart/options/titleFontFace.title
#: linechart/options/subtitleFontFace.title
#: linechart/options/captionFontFace.title
#: lollipop/options/titleFontFace.title
#: lollipop/options/subtitleFontFace.title
#: lollipop/options/captionFontFace.title
#: mrcrosstabs/options/titleFontFace.title
#: mrcrosstabs/options/subtitleFontFace.title
#: mrcrosstabs/options/captionFontFace.title
#: mrfrequencies/options/titleFontFace.title
#: mrfrequencies/options/subtitleFontFace.title
#: mrfrequencies/options/captionFontFace.title
#: piechart/options/titleFontFace.title
#: piechart/options/subtitleFontFace.title
#: piechart/options/captionFontFace.title qqplot/options/titleFontFace.title
#: qqplot/options/subtitleFontFace.title qqplot/options/captionFontFace.title
#: raincloud/options/titleFontFace.title
#: raincloud/options/subtitleFontFace.title
#: raincloud/options/captionFontFace.title
#: scatterplot/options/titleFontFace.title
#: scatterplot/options/subtitleFontFace.title
#: scatterplot/options/captionFontFace.title
#, fuzzy
msgid "Font"
msgstr "字體"

#: corresp/options/titleFontFace.title corresp/options/subtitleFontFace.title
#: corresp/options/captionFontFace.title
#: multcorresp/options/titleFontFace.title
#: multcorresp/options/subtitleFontFace.title
#: multcorresp/options/captionFontFace.title
#: principal/options/titleFontFace.title
#: principal/options/subtitleFontFace.title
#: principal/options/captionFontFace.title
#, fuzzy
msgid "Font face"
msgstr "字体體"

#: corresp/options/titleFontSize.title corresp/options/subtitleFontSize.title
#: corresp/options/captionFontSize.title
#: multcorresp/options/titleFontSize.title
#: multcorresp/options/subtitleFontSize.title
#: multcorresp/options/captionFontSize.title
#: principal/options/titleFontSize.title
#: principal/options/subtitleFontSize.title
#: principal/options/captionFontSize.title
#, fuzzy
msgid "Font size"
msgstr "字体尺寸"

#: histogram/options/usePalette/forBorder.title
#: histogram/ui[3][1][0][1]/usePalette_forBoder.label
#, fuzzy
msgid "For border"
msgstr "バーダアーバーダアーバーダアー"

#: histogram/options/usePalette/forFilling.title
#: histogram/ui[3][1][0][1]/usePalette_forFilling.label
#, fuzzy
msgid "For filling"
msgstr "填充"

#: principal/options/biplotType/formPlot.title
#: principal/ui[3][2][0]/biplotType_formPlot.label
#, fuzzy
msgid "Form (Score principal)"
msgstr "形状 (分债主要)"

#: R/principal.b.R
#, fuzzy
msgid "Form Biplot"
msgstr "形式双图"

#: package/analyses/mrfrequencies.title
#: package/analyses/mrfrequencies.menuTitle
#: likertplot/options/frequencies.title mrfrequencies/options.title
#: mrfrequencies/results/responses.title
#, fuzzy
msgid "Frequencies"
msgstr "频率"

#: mrfrequencies/results/plot.title
#, fuzzy
msgid "Frequency Plot"
msgstr "颜率图"

#: likertplot/results/frequencies.title
#, fuzzy
msgid "Frequency Table"
msgstr "频率表"

#: likertplot/options/frequencyTable.title
#, fuzzy
msgid "Frequency table"
msgstr "债分表"

#: likertplot/ui[2][0][1][0].label
#, fuzzy
msgid "Frequency Type"
msgstr "频率类型"

#: qqplot/options/distrib/gamma.title
#, fuzzy
msgid "Gamma"
msgstr "伽瑪"

#: barplot/options/borderColor/gray.title
#: corresp/options/supColor/darkgray.title
#: histogram/options/fillColor/#999999.title
#: histogram/options/borderColor/gray.title
#: lollipop/options/dotColor/#999999.title
#: lollipop/options/lineColor/#999999.title
#: mrcrosstabs/options/borderColor/gray.title
#: mrfrequencies/options/borderColor/gray.title
#: multcorresp/options/obsColor/gray.title
#: piechart/options/borderColor/gray.title
#: principal/options/varColor/#999999.title
#: principal/options/obsColor/#999999.title
#: scatterplot/options/singleColor/#999999.title
#, fuzzy
msgid "Gray"
msgstr "灰色"

#: corresp/options/rowColor/forestgreen.title
#: corresp/options/colColor/forestgreen.title
#: histogram/options/fillColor/#4DAF4A.title
#: lollipop/options/dotColor/#4DAF4A.title
#: lollipop/options/lineColor/#4DAF4A.title
#: principal/options/varColor/#4DAF4A.title
#: principal/options/obsColor/#4DAF4A.title
#: scatterplot/options/singleColor/#4DAF4A.title
#, fuzzy
msgid "Green"
msgstr "绿葡"

#: areachart/options/colorPalette/GnBu.title
#: barplot/options/colorPalette/GnBu.title
#: boxplot/options/colorPalette/GnBu.title
#: histogram/options/colorPalette/GnBu.title
#: linechart/options/colorPalette/GnBu.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/GnBu.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/GnBu.title
#: multcorresp/options/colorPalette/GnBu.title
#: piechart/options/colorPalette/GnBu.title
#: principal/options/colorPalette/GnBu.title
#: raincloud/options/colorPalette/GnBu.title
#: scatterplot/options/colorPalette/GnBu.title
#, fuzzy
msgid "Green to Blue"
msgstr "綠到藍"

#: R/multcorresp.b.R
#, fuzzy
msgid "Greenacre Correction"
msgstr "Greenacre 校正"

#: multcorresp/options/GreenacreAdj.title
#, fuzzy
msgid "Greenacre correction"
msgstr "Greenacre 计算改效"

#: R/multcorresp.b.R
#, fuzzy
msgid "Greenacre's corrected inertia ="
msgstr "Greenacre的更改情况 ="

#: areachart/options/colorPalette/Greens.title
#: barplot/options/colorPalette/Greens.title
#: boxplot/options/colorPalette/Greens.title
#: histogram/options/colorPalette/Greens.title
#: linechart/options/colorPalette/Greens.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/Greens.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/Greens.title
#: multcorresp/options/colorPalette/Greens.title
#: piechart/options/colorPalette/Greens.title
#: principal/options/colorPalette/Greens.title
#: raincloud/options/colorPalette/Greens.title
#: scatterplot/options/colorPalette/Greens.title
#, fuzzy
msgid "Greens"
msgstr "蓝色"

#: likertplot/options/labelColor/darkgrey.title
#, fuzzy
msgid "Grey"
msgstr "灰色"

#: areachart/options/colorPalette/Greys.title
#: barplot/options/colorPalette/Greys.title
#: boxplot/options/colorPalette/Greys.title
#: histogram/options/colorPalette/Greys.title
#: linechart/options/colorPalette/Greys.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/Greys.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/Greys.title
#: multcorresp/options/colorPalette/Greys.title
#: piechart/options/colorPalette/Greys.title
#: principal/options/colorPalette/Greys.title
#: raincloud/options/colorPalette/Greys.title
#: scatterplot/options/colorPalette/Greys.title
#, fuzzy
msgid "Greys"
msgstr "灰色"

#: areachart/options/group.title areachart/ui/mode/oneVariable[0][0][2].label
#: barplot/options/columns.title barplot/ui[0][1].label
#: boxplot/options/group.title boxplot/ui[0][1].label
#: histogram/options/group.title histogram/ui[0][1].label
#: likertplot/options/groupSize.title likertplot/ui[4][0][1][0].label
#: linechart/options/group.title linechart/ui[0][2].label
#: lollipop/options/group.title lollipop/ui[0][1].label
#: piechart/options/labels/group.title principal/options/groupVar.title
#: principal/ui[0][2].label scatterplot/options/group.title
#: scatterplot/ui[0][2].label
#, fuzzy
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: raincloud/options/groupTwo.title raincloud/ui[0][2].label
#, fuzzy
msgid "Group (Overlapped)"
msgstr "群組（重疊）"

#: raincloud/options/groupOne.title raincloud/ui[0][1].label
#, fuzzy
msgid "Group (Side by side)"
msgstr "群組（並排）"

#: piechart/options/labels/group+count.title
#, fuzzy
msgid "Group + Count"
msgstr "群組+計數"

#: piechart/options/labels/group+percent.title
#, fuzzy
msgid "Group + Percent"
msgstr "组 + 百分比"

#: likertplot/options/groupBy.title
#, fuzzy
msgid "Group By"
msgstr "组別结果"

#: histogram/options/grouping/dodge.title
#, fuzzy
msgid "Grouped"
msgstr "群成"

#: histogram/options/grouping.title histogram/options/groupingN.title
#: histogram/ui[1][2][0].label
#, fuzzy
msgid "Grouping"
msgstr "組件"

#: likertplot/options/group.title likertplot/ui[0][1].label
#: mrcrosstabs/options/group.title mrcrosstabs/options/group2.title
#: mrcrosstabs/ui/mode/morevar[0][0][1].label
#: mrcrosstabs/ui/mode/onevar[0][0][1].label qqplot/options/group.title
#: qqplot/ui[0][1].label
#, fuzzy
msgid "Grouping Variable"
msgstr "组別受信感"

#: likertplot/options/pValue/group.title
#: likertplot/ui[3][0][2][0]/pValue_group.label
#, fuzzy
msgid "Groupwise"
msgstr "组別之"

#: areachart/options/plotHeight.title barplot/options/plotHeight.title
#: boxplot/options/plotHeight.title corresp/options/plotHeight.title
#: histogram/options/plotHeight.title likertplot/options/plotHeight.title
#: linechart/options/plotHeight.title lollipop/options/plotHeight.title
#: mrcrosstabs/options/plotHeight.title
#: mrfrequencies/options/plotHeight.title
#: multcorresp/options/discrimHeight.title
#: multcorresp/options/catHeight.title multcorresp/options/obsHeight.title
#: multcorresp/options/biplotHeight.title piechart/options/plotHeight.title
#: principal/options/plotHeight.title qqplot/options/plotHeight.title
#: raincloud/options/plotHeight.title scatterplot/options/plotHeight.title
#, fuzzy
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: likertplot/options/hideLabelsBelow.title
#, fuzzy
msgid "Hide % labels below 5%"
msgstr "隱藏小於 5% 的標籤"

#: package/analyses/histogram.title package/analyses/histogram.menuTitle
#: histogram/options.title histogram/options/histtype.title
#: histogram/ui.title histogram/results.title
#, fuzzy
msgid "Histogram"
msgstr "直方圖"

#: likertplot/options/adjustMethod/hochberg.title
#, fuzzy
msgid "Hochberg"
msgstr "Hochberg"

#: likertplot/options/adjustMethod/holm.title
#, fuzzy
msgid "Holm"
msgstr "Holm"

#: likertplot/options/adjustMethod/hommel.title
#, fuzzy
msgid "Hommel"
msgstr "Hommel"

#: likertplot/options/hLabelWrap.title
#, fuzzy
msgid "Horizontal label wrap"
msgstr "水平標籤換行"

#: scatterplot/options/hline.title
#, fuzzy
msgid "Horizontal line at"
msgstr "民行中的"

#: barplot/options/horizontal.title boxplot/options/horizontal.title
#: lollipop/options/horizontal.title mrcrosstabs/options/horizontal.title
#: mrfrequencies/options/horizontal.title raincloud/options/horizontal.title
#, fuzzy
msgid "Horizontal plot"
msgstr "水平繪圖"

#: mrcrosstabs/options/size/huge.title mrfrequencies/options/size/huge.title
#, fuzzy
msgid "Huge (800x500)"
msgstr "高度 (800x500)"

#: qqplot/options/refType/identity.title
#: qqplot/ui[2][1][0]/refLine[0]/refType_identity.label
#, fuzzy
msgid "Identity line"
msgstr "身份線"

#: barplot/options/ignoreNA.title boxplot/options/ignoreNA.title
#, fuzzy
msgid "Ignore NA"
msgstr "忽略NA"

#: likertplot/options/ignoreNA.title
#, fuzzy
msgid "Ignore NA groups"
msgstr "忽略 NA 群組"

#: multcorresp/options/ggrepel.title
#, fuzzy
msgid "Improve label display"
msgstr "改助名称显示"

#: barplot/options/order/increasing.title
#: barplot/ui[1][2][0]/order_increasing.label
#: boxplot/options/order/increasing.title
#: boxplot/ui[1][1][0]/order_increasing.label
#: lollipop/options/order/increasing.title
#: lollipop/ui[2][1][0]/order_increasing.label
#: mrcrosstabs/options/order/increasing.title
#: mrcrosstabs/ui[1][2][0]/order_increasing.label
#: mrfrequencies/options/order/increasing.title
#: mrfrequencies/ui[1][1][0]/order_increasing.label
#, fuzzy
msgid "Increasing"
msgstr "增量"

#: R/multcorresp.b.R multcorresp/options/method/Indicator.title
#: multcorresp/ui[3][0][0]/method_indicator.label
#, fuzzy
msgid "Indicator matrix"
msgstr "指标矒"

#: R/multcorresp.b.R corresp/results/eigenvalues.columns.title
#: multcorresp/results/eigenvalues.columns.title
#, fuzzy
msgid "Inertia"
msgstr "慣性"

#: corresp/options/showInertia.title
#, fuzzy
msgid "Inertia summary"
msgstr "慣性摘要"

#: principal/results/summaryTable.columns.superTitle
#, fuzzy
msgid "Initial Eigenvalues"
msgstr "本文イーゲン债"

#: areachart/options/dateFormat.title linechart/options/dateFormat.title
#, fuzzy
msgid "Input format"
msgstr "輸入格式"

#: package/datasets/Iris.name
#, fuzzy
msgid "Iris"
msgstr "Iris"

#: areachart/options/dateFormat/iso.title
#: linechart/options/dateFormat/iso.title
#, fuzzy
msgid "ISO (Y-M-D)"
msgstr "ISO (Y-M-D)"

#: areachart/options/titleFontFace/italic.title
#: areachart/options/subtitleFontFace/italic.title
#: areachart/options/captionFontFace/italic.title
#: barplot/options/titleFontFace/italic.title
#: barplot/options/subtitleFontFace/italic.title
#: barplot/options/captionFontFace/italic.title
#: boxplot/options/titleFontFace/italic.title
#: boxplot/options/subtitleFontFace/italic.title
#: boxplot/options/captionFontFace/italic.title
#: corresp/options/titleFontFace/italic.title
#: corresp/options/subtitleFontFace/italic.title
#: corresp/options/captionFontFace/italic.title
#: histogram/options/titleFontFace/italic.title
#: histogram/options/subtitleFontFace/italic.title
#: histogram/options/captionFontFace/italic.title
#: likertplot/options/titleFontFace/italic.title
#: likertplot/options/subtitleFontFace/italic.title
#: likertplot/options/captionFontFace/italic.title
#: linechart/options/titleFontFace/italic.title
#: linechart/options/subtitleFontFace/italic.title
#: linechart/options/captionFontFace/italic.title
#: lollipop/options/titleFontFace/italic.title
#: lollipop/options/subtitleFontFace/italic.title
#: lollipop/options/captionFontFace/italic.title
#: mrcrosstabs/options/titleFontFace/italic.title
#: mrcrosstabs/options/subtitleFontFace/italic.title
#: mrcrosstabs/options/captionFontFace/italic.title
#: mrfrequencies/options/titleFontFace/italic.title
#: mrfrequencies/options/subtitleFontFace/italic.title
#: mrfrequencies/options/captionFontFace/italic.title
#: multcorresp/options/titleFontFace/italic.title
#: multcorresp/options/subtitleFontFace/italic.title
#: multcorresp/options/captionFontFace/italic.title
#: piechart/options/titleFontFace/italic.title
#: piechart/options/subtitleFontFace/italic.title
#: piechart/options/captionFontFace/italic.title
#: principal/options/titleFontFace/italic.title
#: principal/options/subtitleFontFace/italic.title
#: principal/options/captionFontFace/italic.title
#: qqplot/options/titleFontFace/italic.title
#: qqplot/options/subtitleFontFace/italic.title
#: qqplot/options/captionFontFace/italic.title
#: raincloud/options/titleFontFace/italic.title
#: raincloud/options/subtitleFontFace/italic.title
#: raincloud/options/captionFontFace/italic.title
#: scatterplot/options/titleFontFace/italic.title
#: scatterplot/options/subtitleFontFace/italic.title
#: scatterplot/options/captionFontFace/italic.title
#, fuzzy
msgid "Italic"
msgstr "蛎充"

#: R/areachart.b.R R/linechart.b.R
#, fuzzy
msgid "Jan"
msgstr "一月"

#: R/areachart.b.R R/linechart.b.R
#, fuzzy
msgid "January"
msgstr "一月"

#: histogram/options/fillColor/#A6C4F1.title
#: lollipop/options/dotColor/#A6C4F1.title
#: lollipop/options/lineColor/#A6C4F1.title
#: principal/options/varColor/#A6C4F1.title
#: principal/options/obsColor/#A6C4F1.title
#: scatterplot/options/singleColor/#A6C4F1.title
#, fuzzy
msgid "jmv Blue"
msgstr "jmv 藍色"

#: areachart/options/colorPalette/jmv.title
#: barplot/options/colorPalette/jmv.title
#: boxplot/options/colorPalette/jmv.title
#: histogram/options/colorPalette/jmv.title
#: linechart/options/colorPalette/jmv.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/jmv.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/jmv.title
#: multcorresp/options/colorPalette/jmv.title
#: piechart/options/colorPalette/jmv.title
#: principal/options/colorPalette/jmv.title
#: raincloud/options/colorPalette/jmv.title
#: scatterplot/options/colorPalette/jmv.title
#, fuzzy
msgid "jmv Default"
msgstr "jmv 默认"

#: histogram/options/fillColor/#C5C5C5.title
#: lollipop/options/dotColor/#C5C5C5.title
#: lollipop/options/lineColor/#C5C5C5.title
#: principal/options/varColor/#C5C5C5.title
#: principal/options/obsColor/#C5C5C5.title
#: scatterplot/options/singleColor/#C5C5C5.title
#, fuzzy
msgid "jmv Gray"
msgstr "jmv 灰色"

#: histogram/options/fillColor/#88C38B.title
#: lollipop/options/dotColor/#88C38B.title
#: lollipop/options/lineColor/#88C38B.title
#: principal/options/varColor/#88C38B.title
#: principal/options/obsColor/#88C38B.title
#: scatterplot/options/singleColor/#88C38B.title
#, fuzzy
msgid "jmv Green"
msgstr "jmv 绿葡"

#: histogram/options/fillColor/#E18A8A.title
#: lollipop/options/dotColor/#E18A8A.title
#: lollipop/options/lineColor/#E18A8A.title
#: principal/options/varColor/#E18A8A.title
#: principal/options/obsColor/#E18A8A.title
#: scatterplot/options/singleColor/#E18A8A.title
#, fuzzy
msgid "jmv Red"
msgstr "jmv 红"

#: histogram/options/fillColor/#F0CD8C.title
#: lollipop/options/dotColor/#F0CD8C.title
#: lollipop/options/lineColor/#F0CD8C.title
#: principal/options/varColor/#F0CD8C.title
#: principal/options/obsColor/#F0CD8C.title
#: scatterplot/options/singleColor/#F0CD8C.title
#, fuzzy
msgid "jmv Yellow"
msgstr "jmv 黄瑞"

#: R/areachart.b.R R/linechart.b.R
#, fuzzy
msgid "Jul"
msgstr "七月"

#: R/areachart.b.R R/linechart.b.R
#, fuzzy
msgid "July"
msgstr "一月"

#: R/areachart.b.R R/linechart.b.R
#, fuzzy
msgid "Jun"
msgstr "六月"

#: R/areachart.b.R R/linechart.b.R
#, fuzzy
msgid "June"
msgstr "六累"

#: principal/options/kaiser.title
#, fuzzy
msgid "Kaiser normalization"
msgstr "Kaiser 急度化"

#: R/principal.b.R
#, fuzzy
msgid "Kaiser-Meyer-Olkin Measure of Sampling Adequacy (MSA)"
msgstr "Kaiser-Meyer-Olkin テストのサンプルアデクウエシーフィツネッス (MSA)"

#: principal/results/kmoTable.title
#, fuzzy
msgid "KMO & Bartlett's Test"
msgstr "KMO 和 Bartlett 测试"

#: principal/options/showKMO.title
#, fuzzy
msgid "KMO & Bartlett's test"
msgstr "KMO & Bartlett テスト"

#: qqplot/options/methodQQ/ks.title
#, fuzzy
msgid "Kolmogorov-Smirnov"
msgstr "Kolmogorov-Smirnov"

#: likertplot/options/showKW.title
#, fuzzy
msgid "Kruskal-Wallis"
msgstr "Kruskal-Wallis"

#: likertplot/results/comp/kwTable.title
#, fuzzy
msgid "Kruskal-Wallis Tests"
msgstr "Kruskal-Wallis 测试"

#: barplot/options/textColor.title barplot/options/labelFontSize.title
#: boxplot/options/label.title boxplot/ui[0][2].label
#: corresp/options/labelSize.title likertplot/options/textSize.title
#: likertplot/options/labelSize.title mrcrosstabs/options/labelFontSize.title
#: mrfrequencies/options/labelFontSize.title
#: mrfrequencies/options/textColor.title multcorresp/options/labelVar.title
#: multcorresp/ui[0][2].label piechart/options/labType/label.title
#: piechart/options/textColor.title
#: piechart/ui[2][0][0][0]/labType_label.label
#: principal/options/labelVar.title principal/ui[0][1].label
#: scatterplot/options/labelVar.title scatterplot/ui[0][3].label
#, fuzzy
msgid "Label"
msgstr "标消文字"

#: likertplot/options/labelColor.title
#, fuzzy
msgid "Label color"
msgstr "标準颜色"

#: areachart/options/yAxisLabelFontSize.title
#: areachart/options/xAxisLabelFontSize.title
#: barplot/options/yAxisLabelFontSize.title
#: barplot/options/xAxisLabelFontSize.title
#: boxplot/options/yAxisLabelFontSize.title
#: boxplot/options/xAxisLabelFontSize.title
#: histogram/options/yAxisLabelFontSize.title
#: histogram/options/xAxisLabelFontSize.title
#: likertplot/options/yAxisLabelFontSize.title
#: likertplot/options/xAxisLabelFontSize.title
#: linechart/options/yAxisLabelFontSize.title
#: linechart/options/xAxisLabelFontSize.title
#: lollipop/options/yAxisLabelFontSize.title
#: lollipop/options/xAxisLabelFontSize.title
#: mrcrosstabs/options/yAxisLabelFontSize.title
#: mrcrosstabs/options/xAxisLabelFontSize.title
#: mrfrequencies/options/yAxisLabelFontSize.title
#: mrfrequencies/options/xAxisLabelFontSize.title
#: qqplot/options/yAxisLabelFontSize.title
#: qqplot/options/xAxisLabelFontSize.title
#: raincloud/options/yAxisLabelFontSize.title
#: raincloud/options/xAxisLabelFontSize.title
#: scatterplot/options/yAxisLabelFontSize.title
#: scatterplot/options/xAxisLabelFontSize.title
#, fuzzy
msgid "Label font size"
msgstr "标準字体大小"

#: piechart/ui[2][0][1][0].label
#, fuzzy
msgid "Label Options"
msgstr "标签选项"

#: barplot/options/labelPosition.title barplot/ui[2][0][1][0].label
#: mrcrosstabs/options/labelPosition.title mrcrosstabs/ui[2][0][0][1].label
#: mrfrequencies/options/labelPosition.title
#: mrfrequencies/ui[2][0][1][0].label
#, fuzzy
msgid "Label Position"
msgstr "标消位置"

#: areachart/options/yAxisLabelRotation.title
#: areachart/options/xAxisLabelRotation.title
#: barplot/options/yAxisLabelRotation.title
#: barplot/options/xAxisLabelRotation.title
#: boxplot/options/yAxisLabelRotation.title
#: boxplot/options/xAxisLabelRotation.title
#: histogram/options/yAxisLabelRotation.title
#: histogram/options/xAxisLabelRotation.title
#: likertplot/options/yAxisLabelRotation.title
#: likertplot/options/xAxisLabelRotation.title
#: linechart/options/yAxisLabelRotation.title
#: linechart/options/xAxisLabelRotation.title
#: lollipop/options/yAxisLabelRotation.title
#: lollipop/options/xAxisLabelRotation.title
#: mrcrosstabs/options/yAxisLabelRotation.title
#: mrcrosstabs/options/xAxisLabelRotation.title
#: mrfrequencies/options/yAxisLabelRotation.title
#: mrfrequencies/options/xAxisLabelRotation.title
#: qqplot/options/yAxisLabelRotation.title
#: qqplot/options/xAxisLabelRotation.title
#: raincloud/options/yAxisLabelRotation.title
#: raincloud/options/xAxisLabelRotation.title
#: scatterplot/options/yAxisLabelRotation.title
#: scatterplot/options/xAxisLabelRotation.title
#, fuzzy
msgid "Label rotation"
msgstr "標籤旋轉"

#: likertplot/ui[4][2][0][0].label
#, fuzzy
msgid "Label Size"
msgstr "标签尺寸"

#: multcorresp/options/labelSize.title piechart/options/labels.title
#: piechart/ui[1][1][0].label piechart/ui[2].label
#: principal/options/labelColor.title
#, fuzzy
msgid "Labels"
msgstr "标签"

#: mrcrosstabs/options/size/large.title
#: mrfrequencies/options/size/large.title
#, fuzzy
msgid "Large (600x400)"
msgstr "大 (600x400)"

#: areachart/options/titleAlign/0.title
#: areachart/options/subtitleAlign/0.title
#: areachart/options/captionAlign/0.title
#: areachart/options/legendPosition/left.title
#: areachart/options/xAxisPosition/0.title barplot/options/titleAlign/0.title
#: barplot/options/subtitleAlign/0.title barplot/options/captionAlign/0.title
#: barplot/options/legendPosition/left.title
#: barplot/options/xAxisPosition/0.title boxplot/options/titleAlign/0.title
#: boxplot/options/subtitleAlign/0.title boxplot/options/captionAlign/0.title
#: boxplot/options/legendPosition/left.title
#: boxplot/options/xAxisPosition/0.title corresp/options/titleAlign/0.title
#: corresp/options/subtitleAlign/0.title corresp/options/captionAlign/0.title
#: corresp/options/xAxisPosition/0.title histogram/options/titleAlign/0.title
#: histogram/options/subtitleAlign/0.title
#: histogram/options/captionAlign/0.title
#: histogram/options/legendPosition/left.title
#: histogram/options/xAxisPosition/0.title
#: likertplot/options/titleAlign/0.title
#: likertplot/options/subtitleAlign/0.title
#: likertplot/options/captionAlign/0.title
#: likertplot/options/legendPosition/left.title
#: linechart/options/titleAlign/0.title
#: linechart/options/subtitleAlign/0.title
#: linechart/options/captionAlign/0.title
#: linechart/options/legendPosition/left.title
#: linechart/options/xAxisPosition/0.title
#: lollipop/options/titleAlign/0.title lollipop/options/subtitleAlign/0.title
#: lollipop/options/captionAlign/0.title
#: lollipop/options/xAxisPosition/0.title
#: mrcrosstabs/options/titleAlign/0.title
#: mrcrosstabs/options/subtitleAlign/0.title
#: mrcrosstabs/options/captionAlign/0.title
#: mrcrosstabs/options/legendPosition/left.title
#: mrcrosstabs/options/xAxisPosition/0.title
#: mrfrequencies/options/titleAlign/0.title
#: mrfrequencies/options/subtitleAlign/0.title
#: mrfrequencies/options/captionAlign/0.title
#: mrfrequencies/options/xAxisPosition/0.title
#: multcorresp/options/titleAlign/0.title
#: multcorresp/options/subtitleAlign/0.title
#: multcorresp/options/captionAlign/0.title
#: multcorresp/options/legendPosition/left.title
#: multcorresp/options/xAxisPosition/0.title
#: piechart/options/titleAlign/0.title piechart/options/subtitleAlign/0.title
#: piechart/options/captionAlign/0.title
#: piechart/options/legendPosition/left.title
#: principal/options/titleAlign/0.title
#: principal/options/subtitleAlign/0.title
#: principal/options/captionAlign/0.title
#: principal/options/legendPosition/left.title
#: principal/options/xAxisPosition/0.title qqplot/options/titleAlign/0.title
#: qqplot/options/subtitleAlign/0.title qqplot/options/captionAlign/0.title
#: qqplot/options/legendPosition/left.title
#: qqplot/options/xAxisPosition/0.title raincloud/options/titleAlign/0.title
#: raincloud/options/subtitleAlign/0.title
#: raincloud/options/captionAlign/0.title
#: raincloud/options/legendPosition/left.title
#: raincloud/options/xAxisPosition/0.title
#: scatterplot/options/titleAlign/0.title
#: scatterplot/options/subtitleAlign/0.title
#: scatterplot/options/captionAlign/0.title
#: scatterplot/options/legendPosition/left.title
#: scatterplot/options/xAxisPosition/0.title
#, fuzzy
msgid "Left"
msgstr "左"

#: areachart/ui[4][0].label barplot/ui[6][0].label boxplot/ui[5][0].label
#: histogram/ui[6][0].label likertplot/ui[7][0].label
#: linechart/ui[4][0].label mrcrosstabs/ui[6][0].label
#: multcorresp/ui[8][0].label piechart/ui[5].label piechart/ui[5][0].label
#: principal/ui[5][0].label qqplot/ui[6][0].label raincloud/ui[4][0].label
#: scatterplot/ui[4][0].label
#, fuzzy
msgid "Legend"
msgstr "图令"

#: areachart/ui[4].label barplot/ui[6].label boxplot/ui[5].label
#: histogram/ui[6].label linechart/ui[4].label lollipop/ui[6].label
#: mrcrosstabs/ui[6].label multcorresp/ui[8].label principal/ui[5].label
#: qqplot/ui[6].label raincloud/ui[4].label scatterplot/ui[4].label
#, fuzzy
msgid "Legend & Axis Titles"
msgstr "レジェンド・エキスタイトル"

#: likertplot/ui[7].label
#, fuzzy
msgid "Legend Title"
msgstr "圖例標題"

#: areachart/options/colorPalette/custom::lemovice.title
#: barplot/options/colorPalette/custom::lemovice.title
#: boxplot/options/colorPalette/custom::lemovice.title
#: histogram/options/colorPalette/custom::lemovice.title
#: linechart/options/colorPalette/custom::lemovice.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/custom::lemovice.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/custom::lemovice.title
#: multcorresp/options/colorPalette/custom::lemovice.title
#: piechart/options/colorPalette/custom::lemovice.title
#: principal/options/colorPalette/custom::lemovice.title
#: raincloud/options/colorPalette/custom::lemovice.title
#: scatterplot/options/colorPalette/custom::lemovice.title
#, fuzzy
msgid "Lémovice"
msgstr "Lémovice"

#: multcorresp/results/categories.columns.title
#, fuzzy
msgid "Level"
msgstr "層級"

#: histogram/options/fillColor/#B3CDE3.title
#: lollipop/options/dotColor/#B3CDE3.title
#: lollipop/options/lineColor/#B3CDE3.title
#: principal/options/varColor/#B3CDE3.title
#: principal/options/obsColor/#B3CDE3.title
#, fuzzy
msgid "Light Blue"
msgstr "明蓝彩"

#: histogram/options/fillColor/#E5D8BD.title
#: lollipop/options/dotColor/#E5D8BD.title
#: lollipop/options/lineColor/#E5D8BD.title
#: principal/options/varColor/#E5D8BD.title
#: principal/options/obsColor/#E5D8BD.title
#, fuzzy
msgid "Light Brown"
msgstr "淺棕色"

#: histogram/options/fillColor/#F2F2F2.title
#: lollipop/options/dotColor/#F2F2F2.title
#: lollipop/options/lineColor/#F2F2F2.title
#: multcorresp/options/obsColor/lightgray.title
#: principal/options/varColor/#F2F2F2.title
#: principal/options/obsColor/#F2F2F2.title
#, fuzzy
msgid "Light Gray"
msgstr "明灰"

#: histogram/options/fillColor/#CCEBC5.title
#: lollipop/options/dotColor/#CCEBC5.title
#: lollipop/options/lineColor/#CCEBC5.title
#: principal/options/varColor/#CCEBC5.title
#: principal/options/obsColor/#CCEBC5.title
#, fuzzy
msgid "Light Green"
msgstr "淺綠"

#: histogram/options/fillColor/#FED9A6.title
#: lollipop/options/dotColor/#FED9A6.title
#: lollipop/options/lineColor/#FED9A6.title
#: principal/options/varColor/#FED9A6.title
#: principal/options/obsColor/#FED9A6.title
#, fuzzy
msgid "Light Orange"
msgstr "淺橙"

#: histogram/options/fillColor/#FDDAEC.title
#: lollipop/options/dotColor/#FDDAEC.title
#: lollipop/options/lineColor/#FDDAEC.title
#: principal/options/varColor/#FDDAEC.title
#: principal/options/obsColor/#FDDAEC.title
#, fuzzy
msgid "Light Pink"
msgstr "淺粉色"

#: histogram/options/fillColor/#DECBE4.title
#: lollipop/options/dotColor/#DECBE4.title
#: lollipop/options/lineColor/#DECBE4.title
#: principal/options/varColor/#DECBE4.title
#: principal/options/obsColor/#DECBE4.title
#, fuzzy
msgid "Light Purple"
msgstr "明紫"

#: histogram/options/fillColor/#FBB4AE.title
#: lollipop/options/dotColor/#FBB4AE.title
#: lollipop/options/lineColor/#FBB4AE.title
#: principal/options/varColor/#FBB4AE.title
#: principal/options/obsColor/#FBB4AE.title
#, fuzzy
msgid "Light Red"
msgstr "明红"

#: histogram/options/fillColor/#FFFFCC.title
#: lollipop/options/dotColor/#FFFFCC.title
#: lollipop/options/lineColor/#FFFFCC.title
#: principal/options/varColor/#FFFFCC.title
#: principal/options/obsColor/#FFFFCC.title
#, fuzzy
msgid "Light Yellow"
msgstr "淺黃"

#: package/datasets/Likert.name
#, fuzzy
msgid "Likert"
msgstr "Likert"

#: package/analyses/likertplot.title package/analyses/likertplot.menuTitle
#: likertplot/options.title likertplot/ui.title likertplot/results.title
#, fuzzy
msgid "Likert Plot"
msgstr "Likert 圖"

#: likertplot/options/liks.title likertplot/ui[0][0].label
#, fuzzy
msgid "Likert Variables"
msgstr "Likert 取必器"

#: R/multcorresp.b.R R/principal.b.R
#, fuzzy
msgid "Limited to the first 100 observations"
msgstr "最大またる最初の 100 中親じる"

#: lollipop/options/lineColor.title scatterplot/options/lineSize.title
#, fuzzy
msgid "Line"
msgstr "线"

#: package/analyses/linechart.title package/analyses/linechart.menuTitle
#: linechart/options.title linechart/ui.title linechart/results.title
#, fuzzy
msgid "Line Chart"
msgstr "线图"

#: histogram/options/densityLineSize.title
#: histogram/options/normalCurveLineSize.title
#, fuzzy
msgid "Line size"
msgstr "線寬"

#: areachart/options/lineWidth.title linechart/options/lineWidth.title
#: lollipop/options/lineWidth.title
#, fuzzy
msgid "Line width"
msgstr "線寬"

#: scatterplot/options/lineMethod/lm.title
#, fuzzy
msgid "Linear"
msgstr "纽纵"

#: qqplot/options/distrib/lnorm.title
#, fuzzy
msgid "Log-normal"
msgstr "对数正态"

#: qqplot/options/distrib/logis.title
#, fuzzy
msgid "Logistic"
msgstr "极星法"

#: package/analyses/lollipop.title package/analyses/lollipop.menuTitle
#: lollipop/options.title lollipop/ui.title lollipop/results.title
#, fuzzy
msgid "Lollipop Plot"
msgstr "棒棒糖图"

#: lollipop/ui[3][1][0].label
#, fuzzy
msgid "Lollipop Size"
msgstr "猎球尺寸"

#: lollipop/ui[3].label
#, fuzzy
msgid "Lollipop Size & Colors"
msgstr "棒棒糖大小和顏色"

#: package.description
#, fuzzy
msgid ""
"Main statistical charts (histogram, boxplot, point, bar, line, raincloud…) "
"with many options along with Likert plot, multiple response barplot, "
"Principal Component and (Multiple) Correspondence Analyses. Project source "
"(and changelog) is available at <a "
"href=\"https://github.com/vjalby/vijPlots\" target=\"_blank\">Github</a>."
msgstr ""
"主要给果图 (榜压图, 缩星图, 点图, 条图, 线图, "
"雨云图...)与多个选项,以及Likert图,多个回应条图,主要给对比分析.版本源上不存放上所有信息、发展日记与版本史信、可以在<a "
"href=\"https://github.com/vjalby/vijPlots\" target=\"_blank\">Github</a>."

#: likertplot/options/showMannU.title
#, fuzzy
msgid "Mann-Whitney U"
msgstr "Mann-Whitney U"

#: likertplot/results/comp/uTestTable.title
#, fuzzy
msgid "Mann-Whitney U Tests"
msgstr "Mann-Whitney U檢驗"

#: areachart/options/yAxisRangeType/manual.title
#: barplot/options/yAxisRangeType/manual.title
#: barplot/options/xAxisRangeType/manual.title
#: boxplot/options/yAxisRangeType/manual.title
#: boxplot/options/xAxisRangeType/manual.title
#: histogram/options/yAxisRangeType/manual.title
#: histogram/options/xAxisRangeType/manual.title
#: linechart/options/yAxisRangeType/manual.title
#: lollipop/options/yAxisRangeType/manual.title
#: lollipop/options/xAxisRangeType/manual.title
#: mrcrosstabs/options/yAxisRangeType/manual.title
#: mrcrosstabs/options/xAxisRangeType/manual.title
#: mrfrequencies/options/yAxisRangeType/manual.title
#: mrfrequencies/options/xAxisRangeType/manual.title
#: qqplot/options/yAxisRangeType/manual.title
#: qqplot/options/xAxisRangeType/manual.title
#: raincloud/options/yAxisRangeType/manual.title
#: raincloud/options/xAxisRangeType/manual.title
#: scatterplot/options/yAxisRangeType/manual.title
#: scatterplot/options/xAxisRangeType/manual.title
#, fuzzy
msgid "Manual"
msgstr "手勓"

#: R/areachart.b.R R/linechart.b.R
#, fuzzy
msgid "Mar"
msgstr "三月"

#: R/areachart.b.R R/linechart.b.R
#, fuzzy
msgid "March"
msgstr "三月"

#: R/corresp.b.R multcorresp/results/categories.columns.title
#: multcorresp/results/observations.columns.title
#, fuzzy
msgid "Mass"
msgstr "質量"

#: areachart/options/yAxisRangeMax.title barplot/options/yAxisRangeMax.title
#: barplot/options/xAxisRangeMax.title boxplot/options/yAxisRangeMax.title
#: boxplot/options/xAxisRangeMax.title histogram/options/yAxisRangeMax.title
#: histogram/options/xAxisRangeMax.title
#: linechart/options/yAxisRangeMax.title lollipop/options/yaxis/max.title
#: lollipop/options/yAxisRangeMax.title lollipop/options/xAxisRangeMax.title
#: lollipop/ui[2][0][0][1]/yaxis_max.label
#: mrcrosstabs/options/yAxisRangeMax.title
#: mrcrosstabs/options/xAxisRangeMax.title
#: mrfrequencies/options/yAxisRangeMax.title
#: mrfrequencies/options/xAxisRangeMax.title
#: qqplot/options/yAxisRangeMax.title qqplot/options/xAxisRangeMax.title
#: raincloud/options/yAxisRangeMax.title
#: raincloud/options/xAxisRangeMax.title
#: scatterplot/options/yAxisRangeMax.title
#: scatterplot/options/xAxisRangeMax.title
#, fuzzy
msgid "Max"
msgstr "最大值"

#: R/lollipop.b.R
#, fuzzy
msgid "Maximum of"
msgstr "最大债券"

#: qqplot/options/paramEstMethod/mle.title
#: qqplot/ui[3][0][0]/paramMethod_paraEstimat/paramEstMethod_mle.label
#, fuzzy
msgid "Maximum-likelihood (MLE)"
msgstr "最大似然 (MLE)"

#: R/areachart.b.R R/linechart.b.R
#, fuzzy
msgid "May"
msgstr "一月"

#: R/multcorresp.b.R
#, fuzzy
msgid "MCA {type} Coordinate ({method} method)"
msgstr "MCA {type} 当位 ({method} 方法)"

#: lollipop/options/yaxis/mean.title lollipop/ui[2][0][0][0]/yaxis_mean.label
#, fuzzy
msgid "Mean"
msgstr "平均"

#: likertplot/options/showMean.title
#, fuzzy
msgid "Mean & SD"
msgstr "平均&標準差"

#: R/lollipop.b.R
#, fuzzy
msgid "Mean of"
msgstr "平均的"

#: R/likertplot.b.R likertplot/options/showMedian.title
#: lollipop/options/yaxis/median.title
#: lollipop/ui[2][0][0][0]/yaxis_median.label
#, fuzzy
msgid "Median"
msgstr "中值"

#: R/lollipop.b.R
#, fuzzy
msgid "Median of"
msgstr "中债的"

#: mrcrosstabs/options/size/medium.title
#: mrfrequencies/options/size/medium.title
#, fuzzy
msgid "Medium (400x300)"
msgstr "中尺 (400x300)"

#: areachart/options/displayFormat/%b.title
#: linechart/options/displayFormat/%b.title
#, fuzzy
msgctxt "menu"
msgid "Oct"
msgstr "十月"

#: areachart/options/displayFormat/%B.title
#: linechart/options/displayFormat/%B.title
#, fuzzy
msgctxt "menu"
msgid "October"
msgstr "十月"

#: likertplot/options/adjustMethod.title multcorresp/options/method.title
#: multcorresp/ui[3][0].label scatterplot/options/lineMethod.title
#, fuzzy
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: qqplot/options/paramEstMethod/mme.title
#: qqplot/ui[3][0][0]/paramMethod_paraEstimat/paramEstMethod_mme.label
#, fuzzy
msgid "Method of moments (MME)"
msgstr "法。消量于测试 (MME)"

#: R/multcorresp.b.R
#, fuzzy
msgid "Method:"
msgstr "方法："

#: barplot/options/labelPosition/middle.title
#: barplot/ui[2][0][1][0]/labelPosition_middle.label
#: mrcrosstabs/options/labelPosition/middle.title
#: mrcrosstabs/ui[2][0][0][1]/labelPosition_middle.label
#: mrfrequencies/options/labelPosition/middle.title
#: mrfrequencies/ui[2][0][1][0]/labelPosition_middle.label
#, fuzzy
msgid "Middle"
msgstr "中間"

#: areachart/options/yAxisRangeMin.title barplot/options/yAxisRangeMin.title
#: barplot/options/xAxisRangeMin.title boxplot/options/yAxisRangeMin.title
#: boxplot/options/xAxisRangeMin.title histogram/options/yAxisRangeMin.title
#: histogram/options/xAxisRangeMin.title
#: linechart/options/yAxisRangeMin.title lollipop/options/yaxis/min.title
#: lollipop/options/yAxisRangeMin.title lollipop/options/xAxisRangeMin.title
#: lollipop/ui[2][0][0][1]/yaxis_min.label
#: mrcrosstabs/options/yAxisRangeMin.title
#: mrcrosstabs/options/xAxisRangeMin.title
#: mrfrequencies/options/yAxisRangeMin.title
#: mrfrequencies/options/xAxisRangeMin.title
#: qqplot/options/yAxisRangeMin.title qqplot/options/xAxisRangeMin.title
#: raincloud/options/yAxisRangeMin.title
#: raincloud/options/xAxisRangeMin.title
#: scatterplot/options/yAxisRangeMin.title
#: scatterplot/options/xAxisRangeMin.title
#, fuzzy
msgid "Min"
msgstr "最小"

#: lollipop/options/yaxis/minmax.title
#: lollipop/ui[2][0][0][1]/yaxis_minmax.label
#, fuzzy
msgid "Min / Max"
msgstr "最小值/最大值"

#: principal/options/rotation/entropy.title
#, fuzzy
msgid "Minimum entropy"
msgstr "最小熵"

#: R/lollipop.b.R
#, fuzzy
msgid "Minimum of"
msgstr "最小的"

#: mrcrosstabs/options/mode/onevar.title
#: mrcrosstabs/ui/mode/onevar[0][0][0].label
#: mrcrosstabs/ui/mode/onevar[0][1].label
#: mrfrequencies/options/mode/onevar.title
#: mrfrequencies/ui/mode/onevar[0][0][0].label
#: mrfrequencies/ui/mode/onevar[0][1].label
#, fuzzy
msgid "Multi-valued Variable"
msgstr "多值变量"

#: package/analyses/multcorresp.title package/analyses/multcorresp.menuTitle
#: multcorresp/options.title multcorresp/ui.title multcorresp/results.title
#, fuzzy
msgid "Multiple Correspondence Analysis"
msgstr "多维对应分析"

#: package/analyses/mrfrequencies.menuSubgroup
#: package/analyses/mrcrosstabs.menuSubgroup mrcrosstabs/options.menuSubgroup
#: mrfrequencies/options.menuSubgroup
#, fuzzy
msgid "Multiple Response"
msgstr "多个回应"

#: mrcrosstabs/ui.title mrcrosstabs/results.title
#, fuzzy
msgid "Multiple Response Crosstab"
msgstr "多选项流行表"

#: mrfrequencies/ui.title mrfrequencies/results.title
#, fuzzy
msgid "Multiple Response Frequencies"
msgstr "多重回應頻率"

#: mrcrosstabs/options/repVar.title mrfrequencies/options/repVar.title
#, fuzzy
msgid "Multiple Value Variable"
msgstr "多债序受信感"

#: package/analyses/principal.menuSubgroup
#: package/analyses/corresp.menuSubgroup
#: package/analyses/multcorresp.menuSubgroup corresp/options.menuSubgroup
#: multcorresp/options.menuSubgroup principal/options.menuSubgroup
#, fuzzy
msgid "Multivariate"
msgstr "多變量"

#: multcorresp/results/observations.columns.title
#, fuzzy
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: qqplot/options/transLog.title
#, fuzzy
msgid "Natural log tranform"
msgstr "自然對數轉換"

#: R/principal.b.R
#, fuzzy
msgid "No rotation used."
msgstr "无改动用使用。"

#: barplot/options/order/none.title barplot/options/borderColor/none.title
#: barplot/ui[1][2][0]/order_none.label boxplot/options/order/none.title
#: boxplot/ui[1][1][0]/order_none.label
#: histogram/options/fillColor/none.title
#: histogram/options/borderColor/none.title
#: histogram/options/grouping/none.title
#: likertplot/options/sorting/none.title likertplot/options/pValue/none.title
#: likertplot/ui[1][1][0]/sorting_none.label
#: likertplot/ui[3][0][2][0]/pValue_none.label
#: lollipop/options/order/none.title lollipop/ui[2][1][0]/order_none.label
#: mrcrosstabs/options/order/none.title
#: mrcrosstabs/options/borderColor/none.title
#: mrcrosstabs/ui[1][2][0]/order_none.label
#: mrfrequencies/options/order/none.title
#: mrfrequencies/options/borderColor/none.title
#: mrfrequencies/ui[1][1][0]/order_none.label
#: piechart/options/labels/none.title piechart/options/borderColor/none.title
#: principal/options/rotation/none.title
#: scatterplot/options/singleColor/none.title
#, fuzzy
msgid "None"
msgstr "無"

#: areachart/options/titleFontFace/plain.title
#: areachart/options/subtitleFontFace/plain.title
#: areachart/options/captionFontFace/plain.title
#: barplot/options/titleFontFace/plain.title
#: barplot/options/subtitleFontFace/plain.title
#: barplot/options/captionFontFace/plain.title
#: boxplot/options/titleFontFace/plain.title
#: boxplot/options/subtitleFontFace/plain.title
#: boxplot/options/captionFontFace/plain.title
#: corresp/options/titleFontFace/plain.title
#: corresp/options/subtitleFontFace/plain.title
#: corresp/options/captionFontFace/plain.title
#: histogram/options/titleFontFace/plain.title
#: histogram/options/subtitleFontFace/plain.title
#: histogram/options/captionFontFace/plain.title
#: likertplot/options/titleFontFace/plain.title
#: likertplot/options/subtitleFontFace/plain.title
#: likertplot/options/captionFontFace/plain.title
#: linechart/options/titleFontFace/plain.title
#: linechart/options/subtitleFontFace/plain.title
#: linechart/options/captionFontFace/plain.title
#: lollipop/options/titleFontFace/plain.title
#: lollipop/options/subtitleFontFace/plain.title
#: lollipop/options/captionFontFace/plain.title
#: mrcrosstabs/options/titleFontFace/plain.title
#: mrcrosstabs/options/subtitleFontFace/plain.title
#: mrcrosstabs/options/captionFontFace/plain.title
#: mrfrequencies/options/titleFontFace/plain.title
#: mrfrequencies/options/subtitleFontFace/plain.title
#: mrfrequencies/options/captionFontFace/plain.title
#: multcorresp/options/titleFontFace/plain.title
#: multcorresp/options/subtitleFontFace/plain.title
#: multcorresp/options/captionFontFace/plain.title
#: piechart/options/titleFontFace/plain.title
#: piechart/options/subtitleFontFace/plain.title
#: piechart/options/captionFontFace/plain.title
#: principal/options/titleFontFace/plain.title
#: principal/options/subtitleFontFace/plain.title
#: principal/options/captionFontFace/plain.title
#: qqplot/options/distrib/norm.title qqplot/options/titleFontFace/plain.title
#: qqplot/options/subtitleFontFace/plain.title
#: qqplot/options/captionFontFace/plain.title
#: raincloud/options/titleFontFace/plain.title
#: raincloud/options/subtitleFontFace/plain.title
#: raincloud/options/captionFontFace/plain.title
#: scatterplot/options/titleFontFace/plain.title
#: scatterplot/options/subtitleFontFace/plain.title
#: scatterplot/options/captionFontFace/plain.title
#, fuzzy
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: histogram/ui[2][1][0].label
#, fuzzy
msgid "Normal Curve"
msgstr "流行模式"

#: corresp/options/normalization.title corresp/ui[4][0].label
#: multcorresp/options/normalization.title multcorresp/ui[4][0].label
#: principal/ui[7][0][0][0].label
#, fuzzy
msgid "Normalization"
msgstr "歸一化"

#: boxplot/options/notchWidth.title
#, fuzzy
msgid "Notch width"
msgstr "区间宽度"

#: boxplot/options/notches.title
#, fuzzy
msgid "Notched box"
msgstr "凹陷盒"

#: R/areachart.b.R R/linechart.b.R
#, fuzzy
msgid "Nov"
msgstr "11 月"

#: R/areachart.b.R R/linechart.b.R
#, fuzzy
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: raincloud/options/nudgeBoxplot.title
#, fuzzy
msgid "Nudged boxplots"
msgstr "助体盒图"

#: R/mrcrosstabs.b.R mrcrosstabs/options/showNbOfCases.title
#, fuzzy
msgid "Number of cases"
msgstr "案例数"

#: R/mrfrequencies.b.R
#, fuzzy
msgid "Number of cases:"
msgstr "例機の数:"

#: corresp/options/dimNum.title multcorresp/options/dimNum.title
#: principal/options/dimNum.title
#, fuzzy
msgid "Number of dimensions"
msgstr "維度數"

#: multcorresp/options/obsColor.title
#, fuzzy
msgid "Obs color"
msgstr "监角颜色"

#: multcorresp/results/obsCoordOV.title principal/results/obsCoordOV.title
#, fuzzy
msgid "Observation Coordinates"
msgstr "觀察坐標"

#: R/multcorresp.b.R R/principal.b.R multcorresp/results/obsplot.title
#: principal/results/obsPlot.title
#, fuzzy
msgid "Observation Plot"
msgstr "觀察圖"

#: multcorresp/options/obsTitleText.title
#: multcorresp/options/obsSubtitleText.title
#: multcorresp/options/obsCaptionText.title
#: principal/options/obsTitleText.title
#: principal/options/obsSubtitleText.title
#: principal/options/obsCaptionText.title
#, fuzzy
msgid "Observation plot"
msgstr "要察图表"

#: multcorresp/ui[6][0][1][1].label
#, fuzzy
msgid "Observation Plot Options"
msgstr "要察图表选慎"

#: multcorresp/ui[7][0][0][1].label
#, fuzzy
msgid "Observation Plot Size"
msgstr "觀察圖大小"

#: multcorresp/options/normalization/obsprincipal.title
#, fuzzy
msgid "Observation principal"
msgstr "觀察主成分"

#: R/multcorresp.b.R
#, fuzzy
msgid "Observation principal coordinates"
msgstr "觀察主要坐標"

#: multcorresp/results/observations.title
#, fuzzy
msgid "Observation Summary"
msgstr "查県統记"

#: multcorresp/options/showObservations.title
#: multcorresp/options/showObservationPlot.title
#: principal/options/showObservations.title
#: principal/options/showObsPlot.title principal/options/obsLabelSize.title
#: principal/results/obsTable.title
#, fuzzy
msgid "Observations"
msgstr "观察"

#: R/areachart.b.R R/linechart.b.R
#, fuzzy
msgid "Oct"
msgstr "十月"

#: areachart/options/displayFormat/%b %Y.title
#: linechart/options/displayFormat/%b %Y.title
#, fuzzy
msgid "Oct 2035"
msgstr "2035 六 10"

#: areachart/options/displayFormat/%b %y.title
#: linechart/options/displayFormat/%b %y.title
#, fuzzy
msgid "Oct 35"
msgstr "10月 35"

#: R/areachart.b.R R/linechart.b.R
#, fuzzy
msgid "October"
msgstr "十月"

#: areachart/options/displayFormat/%B %Y.title
#: linechart/options/displayFormat/%B %Y.title
#, fuzzy
msgid "October 2035"
msgstr "2035 六統月"

#: areachart/options/displayFormat/%B %y.title
#: linechart/options/displayFormat/%B %y.title
#, fuzzy
msgid "October 35"
msgstr "六累 35"

#: piechart/options/labOffset.title
#, fuzzy
msgid "Offset"
msgstr "距离"

#: areachart/options/mode/oneVariable.title
#, fuzzy
msgid "One variable"
msgstr "一變數"

#: barplot/ui[3][0][0][0]/singleColor/colorNo.suffix
#: boxplot/ui[2][0][0][0]/singleColor/colorNo.suffix
#: mrfrequencies/ui[3][0][0][0]/singleColor/colorNo.suffix
#: raincloud/ui[1][1][0]/singleColor/colorNo.suffix
#, fuzzy
msgid "only"
msgstr "僅"

#: mrcrosstabs/options/optionname.title
#: mrfrequencies/options/optionname.title
#, fuzzy
msgid "Option name"
msgstr "选项名稱"

#: mrcrosstabs/options/resps.title mrcrosstabs/ui/mode/morevar[0][0][0].label
#: mrcrosstabs/ui/mode/morevar[1].label mrfrequencies/options/resps.title
#: mrfrequencies/ui/mode/morevar[0][0][0].label
#: mrfrequencies/ui/mode/morevar[1].label
#, fuzzy
msgid "Option Variables"
msgstr "選項變數"

#: histogram/ui[2].label likertplot/ui[4][1][1][0].label
#: mrcrosstabs/options/optionname.default
#: mrcrosstabs/results/crosstab.columns.title
#: mrfrequencies/options/optionname.default
#: mrfrequencies/results/responses.columns.title
#, fuzzy
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: corresp/options/rowColor/darkorange1.title
#: corresp/options/colColor/darkorange1.title
#: histogram/options/fillColor/#FF7F00.title
#: lollipop/options/dotColor/#FF7F00.title
#: lollipop/options/lineColor/#FF7F00.title
#: principal/options/varColor/#FF7F00.title
#: principal/options/obsColor/#FF7F00.title
#: scatterplot/options/singleColor/#FF7F00.title
#, fuzzy
msgid "Orange"
msgstr "橙色"

#: areachart/options/colorPalette/PuOr.title
#: barplot/options/colorPalette/PuOr.title
#: boxplot/options/colorPalette/PuOr.title
#: histogram/options/colorPalette/PuOr.title
#: likertplot/options/plotColor/PuOr.title
#: linechart/options/colorPalette/PuOr.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/PuOr.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/PuOr.title
#: multcorresp/options/colorPalette/PuOr.title
#: piechart/options/colorPalette/PuOr.title
#: principal/options/colorPalette/PuOr.title
#: raincloud/options/colorPalette/PuOr.title
#: scatterplot/options/colorPalette/PuOr.title
#, fuzzy
msgid "Orange and Purple"
msgstr "橙色和紫色"

#: areachart/options/colorPalette/OrRd.title
#: barplot/options/colorPalette/OrRd.title
#: boxplot/options/colorPalette/OrRd.title
#: histogram/options/colorPalette/OrRd.title
#: linechart/options/colorPalette/OrRd.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/OrRd.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/OrRd.title
#: multcorresp/options/colorPalette/OrRd.title
#: piechart/options/colorPalette/OrRd.title
#: principal/options/colorPalette/OrRd.title
#: raincloud/options/colorPalette/OrRd.title
#: scatterplot/options/colorPalette/OrRd.title
#, fuzzy
msgid "Orange to Red"
msgstr "點色至红色"

#: areachart/options/colorPalette/Oranges.title
#: barplot/options/colorPalette/Oranges.title
#: boxplot/options/colorPalette/Oranges.title
#: histogram/options/colorPalette/Oranges.title
#: linechart/options/colorPalette/Oranges.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/Oranges.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/Oranges.title
#: multcorresp/options/colorPalette/Oranges.title
#: piechart/options/colorPalette/Oranges.title
#: principal/options/colorPalette/Oranges.title
#: raincloud/options/colorPalette/Oranges.title
#: scatterplot/options/colorPalette/Oranges.title
#, fuzzy
msgid "Oranges"
msgstr "橙子"

#: multcorresp/results/eigenvalues.columns.superTitle
#, fuzzy
msgid "Original Eigenvalues"
msgstr "原始性债"

#: areachart/ui[2][0][1][0].label
#, fuzzy
msgid "Other Options"
msgstr "其他選項"

#: R/mrcrosstabs.b.R likertplot/options/pValue/overall.title
#: likertplot/ui[3][0][2][0]/pValue_overall.label
#, fuzzy
msgid "Overall"
msgstr "行为"

#: mrcrosstabs/options/overall.title
#, fuzzy
msgid "Overall (all groups)"
msgstr "整體（所有群組）"

#: areachart/options/position/identity.title
#: histogram/options/grouping/identity.title
#: histogram/options/groupingN/identity.title
#: histogram/ui[1][2][0]/groupingN_identity.label
#, fuzzy
msgid "Overlapping"
msgstr "重疊"

#: R/qqplot.b.R qqplot/options/methodPP.title
#, fuzzy
msgid "P-P"
msgstr "P-P"

#: qqplot/options/type/PP.title qqplot/ui[2][0][0]/type_PP.label
#, fuzzy
msgid "P-P plot"
msgstr "P-P 图"

#: likertplot/options/pValue.title likertplot/ui[3][0][2][0].label
#, fuzzy
msgid "p-Value Adjustment"
msgstr "p-债改效"

#: R/likertplot.b.R
#, fuzzy
msgid "p-values are adjusted groupwise using {method} method."
msgstr "p 值使用 {method} 方法進行分組調整。"

#: R/likertplot.b.R
#, fuzzy
msgid "p-values are adjusted overall using {method} method."
msgstr "p 值使用 {method} 方法進行整體調整。"

#: R/likertplot.b.R
#, fuzzy
msgid "p-values are adjusted using {method} method."
msgstr "p-债就用 {method} 方法复杂。"

#: areachart/options/colorPalette/Paired.title
#: barplot/options/colorPalette/Paired.title
#: boxplot/options/colorPalette/Paired.title
#: histogram/options/colorPalette/Paired.title
#: linechart/options/colorPalette/Paired.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/Paired.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/Paired.title
#: multcorresp/options/colorPalette/Paired.title
#: piechart/options/colorPalette/Paired.title
#: principal/options/colorPalette/Paired.title
#: raincloud/options/colorPalette/Paired.title
#: scatterplot/options/colorPalette/Paired.title
#, fuzzy
msgid "Paired"
msgstr "配對"

#: likertplot/results/comp/pwTable.title
#, fuzzy
msgid "Pairwise Comparisons"
msgstr "主体比计"

#: areachart/options/colorPalette.title barplot/options/colorPalette.title
#: boxplot/options/colorPalette.title likertplot/options/plotColor.title
#: linechart/options/colorPalette.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette.title
#: multcorresp/options/colorPalette.title piechart/options/colorPalette.title
#: principal/options/colorPalette.title raincloud/options/colorPalette.title
#: scatterplot/options/colorPalette.title
#, fuzzy
msgid "Palette"
msgstr "值物團"

#: qqplot/options/param1.title
#, fuzzy
msgid "Parameter 1"
msgstr "参数 1"

#: qqplot/options/param2.title
#, fuzzy
msgid "Parameter 2"
msgstr "参数 2"

#: R/qqplot.b.R qqplot/results/paramTable.title
#, fuzzy
msgid "Parameter Estimates"
msgstr "參數估計"

#: qqplot/ui[3].label
#, fuzzy
msgid "Parameter Values"
msgstr "參數值"

#: qqplot/options/paramMethod/paraValue.title
#: qqplot/ui[3][0][1]/paramMethod_paraValue.label
#, fuzzy
msgid "Parameter values"
msgstr "参数值"

#: principal/options/rotation/parsimax.title
#, fuzzy
msgid "Parsimax"
msgstr "Parsimax"

#: areachart/options/colorPalette/Pastel1.title
#: barplot/options/colorPalette/Pastel1.title
#: boxplot/options/colorPalette/Pastel1.title
#: histogram/options/colorPalette/Pastel1.title
#: linechart/options/colorPalette/Pastel1.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/Pastel1.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/Pastel1.title
#: multcorresp/options/colorPalette/Pastel1.title
#: piechart/options/colorPalette/Pastel1.title
#: principal/options/colorPalette/Pastel1.title
#: raincloud/options/colorPalette/Pastel1.title
#: scatterplot/options/colorPalette/Pastel1.title
#, fuzzy
msgid "Pastel 1"
msgstr "淡彩色1"

#: areachart/options/colorPalette/Pastel2.title
#: barplot/options/colorPalette/Pastel2.title
#: boxplot/options/colorPalette/Pastel2.title
#: histogram/options/colorPalette/Pastel2.title
#: linechart/options/colorPalette/Pastel2.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/Pastel2.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/Pastel2.title
#: multcorresp/options/colorPalette/Pastel2.title
#: piechart/options/colorPalette/Pastel2.title
#: principal/options/colorPalette/Pastel2.title
#: raincloud/options/colorPalette/Pastel2.title
#: scatterplot/options/colorPalette/Pastel2.title
#, fuzzy
msgid "Pastel 2"
msgstr "葲色 2"

#: R/principal.b.R
#, fuzzy
msgid "PCA {norm} Coordinate{rotation}"
msgstr "PCA {norm} 坐之{rotation}"

#: R/barplot.b.R barplot/options/yaxis/percent.title
#: barplot/ui[1][0][0]/yaxis_percent.label
#: piechart/options/labels/percent.title
#, fuzzy
msgid "Percent"
msgstr "百分比"

#: likertplot/options/frequencies/percentages.title
#: likertplot/ui[2][0][1][0]/frequencies_percentages.label
#, fuzzy
msgid "Percentages"
msgstr "百分比"

#: package/analyses/piechart.title package/analyses/piechart.menuTitle
#: piechart/options.title piechart/ui.title piechart/results.title
#, fuzzy
msgid "Pie Chart"
msgstr "芝图"

#: corresp/options/rowColor/hotpink.title
#: corresp/options/colColor/hotpink.title
#: histogram/options/fillColor/#F781BF.title
#: lollipop/options/dotColor/#F781BF.title
#: lollipop/options/lineColor/#F781BF.title
#: principal/options/varColor/#F781BF.title
#: principal/options/obsColor/#F781BF.title
#: scatterplot/options/singleColor/#F781BF.title
#, fuzzy
msgid "Pink"
msgstr "粉紅"

#: areachart/options/colorPalette/PiYG.title
#: barplot/options/colorPalette/PiYG.title
#: boxplot/options/colorPalette/PiYG.title
#: histogram/options/colorPalette/PiYG.title
#: likertplot/options/plotColor/PiYG.title
#: linechart/options/colorPalette/PiYG.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/PiYG.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/PiYG.title
#: multcorresp/options/colorPalette/PiYG.title
#: piechart/options/colorPalette/PiYG.title
#: principal/options/colorPalette/PiYG.title
#: raincloud/options/colorPalette/PiYG.title
#: scatterplot/options/colorPalette/PiYG.title
#, fuzzy
msgid "Pink and Green"
msgstr "粉瑙菜续"

#: likertplot/ui[4].label likertplot/results/plot.title
#: mrfrequencies/ui[1][2][0].label
#, fuzzy
msgid "Plot"
msgstr "图像"

#: scatterplot/ui[2].label
#, fuzzy
msgid "Plot & Element Sizes"
msgstr "图和元素大小"

#: likertplot/ui[5].label mrcrosstabs/ui[4].label mrfrequencies/ui[4].label
#, fuzzy
msgid "Plot & Text Sizes"
msgstr "图片和文字大小"

#: likertplot/ui[4][2][1][0].label multcorresp/ui[6][0][0][0].label
#, fuzzy
msgid "Plot Color"
msgstr "图像颜色"

#: principal/ui[4][0][1][0].label
#, fuzzy
msgid "Plot Colors"
msgstr "图像颜色"

#: areachart/ui[1][0][0].label barplot/ui[2].label
#: barplot/ui[2][0][0][0].label boxplot/ui[1][0][0].label
#: linechart/ui[1][0][0].label mrcrosstabs/ui[2].label
#: mrcrosstabs/ui[2][0][0][0].label mrfrequencies/ui[2].label
#: mrfrequencies/ui[2][0][0][0].label multcorresp/ui[6].label
#: piechart/ui[1][0][0].label qqplot/ui[2][1][0].label
#: raincloud/ui[1][0][0].label scatterplot/ui[1][0][0].label
#, fuzzy
msgid "Plot Options"
msgstr "图片选项"

#: areachart/ui[2][0][0][0].label barplot/ui[4][0][0][0].label
#: boxplot/ui[3].label boxplot/ui[3][0][0].label corresp/ui[6][0][0][0].label
#: histogram/ui[4][0][0][0].label likertplot/ui[5][0][0][0].label
#: linechart/ui[2][0][0][0].label lollipop/ui[4][0][0][0].label
#: mrcrosstabs/ui[4][0][0][0].label mrfrequencies/ui[4][0][0][0].label
#: multcorresp/ui[7].label piechart/ui[4][0][0][0].label
#: principal/ui[4][0][0][0].label qqplot/ui[4][0][0][0].label
#: raincloud/ui[2].label raincloud/ui[2][0].label
#: scatterplot/ui[2][0][0][0].label
#, fuzzy
msgid "Plot Size"
msgstr "图像尺寸"

#: corresp/ui[6].label principal/ui[4].label
#, fuzzy
msgid "Plot Size & Colors"
msgstr "图表尺寸和色形"

#: barplot/ui[4].label histogram/ui[4].label lollipop/ui[4].label
#: piechart/ui[4].label
#, fuzzy
msgid "Plot Size & Facets"
msgstr "圖表大小和面板"

#: areachart/ui[2].label linechart/ui[2].label qqplot/ui[4].label
#, fuzzy
msgid "Plot Size & Options"
msgstr "图像大小 & 选项"

#: R/areachart.b.R R/barplot.b.R R/boxplot.b.R R/histogram.b.R
#: R/linechart.b.R R/lollipop.b.R R/mrcrosstabs.b.R R/mrfrequencies.b.R
#: R/piechart.b.R R/qqplot.b.R R/raincloud.b.R R/scatterplot.b.R
#, fuzzy
msgid "Plot size must be at least 200px (or 0 = default)"
msgstr "图像尺寸应该不小于 200px (或 0 = 默认)"

#: areachart/ui[5].label barplot/ui[7].label boxplot/ui[6].label
#: histogram/ui[7].label likertplot/ui[8].label linechart/ui[5].label
#: lollipop/ui[7].label mrcrosstabs/ui[7].label mrfrequencies/ui[7].label
#: piechart/ui[6].label qqplot/ui[7].label raincloud/ui[5].label
#: scatterplot/ui[5].label
#, fuzzy
msgid "Plot Titles"
msgstr "图表头都"

#: corresp/ui[8].label multcorresp/ui[9].label principal/ui[6].label
#, fuzzy
msgid "Plot Titles & Subtitles"
msgstr "圖表標題和副標題"

#: likertplot/options/type.title qqplot/options/type.title
#: qqplot/ui[2][0][0].label
#, fuzzy
msgid "Plot Type"
msgstr "圖表類型"

#: corresp/ui[5][1][0].label mrcrosstabs/results/plot.title
#: multcorresp/ui[5][1][0].label principal/ui[3][1][0].label
#, fuzzy
msgid "Plots"
msgstr "图像"

#: scatterplot/options/pointSize.title
#, fuzzy
msgid "Point"
msgstr "点"

#: linechart/ui[2][0][1][0].label
#, fuzzy
msgid "Point & Line Size"
msgstr "点和線形尺寸"

#: principal/options/pointSize.title
#, fuzzy
msgid "Point size"
msgstr "点大小"

#: scatterplot/options/ptSize.title scatterplot/ui[0][4].label
#, fuzzy
msgid "Point Size"
msgstr "点大小"

#: principal/options/obsColor.title
#, fuzzy
msgid "Points"
msgstr "點"

#: qqplot/options/methodQQ/pointwise.title
#, fuzzy
msgid "Pointwise"
msgstr "点对点"

#: areachart/options/position.title areachart/options/legendPosition.title
#: areachart/options/xAxisPosition.title
#: areachart/options/yAxisPosition.title barplot/options/legendPosition.title
#: barplot/options/xAxisPosition.title barplot/options/yAxisPosition.title
#: boxplot/options/legendPosition.title boxplot/options/xAxisPosition.title
#: boxplot/options/yAxisPosition.title corresp/options/xAxisPosition.title
#: corresp/options/yAxisPosition.title histogram/options/legendPosition.title
#: histogram/options/xAxisPosition.title
#: histogram/options/yAxisPosition.title
#: likertplot/options/legendPosition.title
#: linechart/options/legendPosition.title
#: linechart/options/xAxisPosition.title
#: linechart/options/yAxisPosition.title lollipop/options/xAxisPosition.title
#: lollipop/options/yAxisPosition.title
#: mrcrosstabs/options/legendPosition.title
#: mrcrosstabs/options/xAxisPosition.title
#: mrcrosstabs/options/yAxisPosition.title
#: mrfrequencies/options/xAxisPosition.title
#: mrfrequencies/options/yAxisPosition.title
#: multcorresp/options/legendPosition.title
#: multcorresp/options/xAxisPosition.title
#: multcorresp/options/yAxisPosition.title
#: piechart/options/legendPosition.title
#: principal/options/legendPosition.title
#: principal/options/xAxisPosition.title
#: principal/options/yAxisPosition.title qqplot/options/legendPosition.title
#: qqplot/options/xAxisPosition.title qqplot/options/yAxisPosition.title
#: raincloud/options/legendPosition.title
#: raincloud/options/xAxisPosition.title
#: raincloud/options/yAxisPosition.title
#: scatterplot/options/legendPosition.title
#: scatterplot/options/xAxisPosition.title
#: scatterplot/options/yAxisPosition.title
#, fuzzy
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: likertplot/options/showPostHoc.title
#, fuzzy
msgid "Post Hoc"
msgstr "事後"

#: likertplot/options/postHoc.title likertplot/ui[3][0][1][0].label
#, fuzzy
msgid "Post Hoc Tests"
msgstr "后续测试"

#: piechart/options/overlap.title scatterplot/options/overlap.title
#, fuzzy
msgid "Prevent overlap"
msgstr "防止重疊"

#: corresp/options/normalization/principal.title
#: multcorresp/options/normalization/principal.title
#, fuzzy
msgid "Principal"
msgstr "主要"

#: package/analyses/principal.title package/analyses/principal.menuTitle
#: principal/options.title principal/ui.title principal/results.title
#, fuzzy
msgid "Principal Component Analysis"
msgstr "主题组分分析"

#: R/multcorresp.b.R principal/results/loadingTable.notes.norm
#: principal/results/obsTable.notes.norm
#, fuzzy
msgid "Principal coordinates"
msgstr "主坐标"

#: multcorresp/options/propPoint.title
#, fuzzy
msgid "Proportional point size"
msgstr "比例點大小"

#: barplot/ui[4][0][0][1]/labelFontSize.suffix
#: corresp/ui[6][0][0][0]/labelSize.suffix
#: likertplot/ui[5][0][1][0]/labelSize.suffix
#: likertplot/ui[5][0][1][0]/groupSize.suffix
#: mrcrosstabs/ui[4][0][1][0]/labelFontSize.suffix
#: mrfrequencies/ui[4][0][1][0]/labelFontSize.suffix
#: multcorresp/ui[6][0][0][1]/labelSize.suffix
#: piechart/ui[4][0][0][1]/labSize.suffix
#: principal/ui[4][0][0][0]/varLabelSize.suffix
#: principal/ui[4][0][0][0]/obsLabelSize.suffix
#: principal/ui[4][0][0][0]/pointSize.suffix
#, fuzzy
msgid "pt"
msgstr "pt"

#: corresp/options/rowColor/purple.title
#: corresp/options/colColor/purple.title
#: histogram/options/fillColor/#984EA3.title
#: lollipop/options/dotColor/#984EA3.title
#: lollipop/options/lineColor/#984EA3.title
#: principal/options/varColor/#984EA3.title
#: principal/options/obsColor/#984EA3.title
#: scatterplot/options/singleColor/#984EA3.title
#, fuzzy
msgid "Purple"
msgstr "綠色"

#: areachart/options/colorPalette/PRGn.title
#: barplot/options/colorPalette/PRGn.title
#: boxplot/options/colorPalette/PRGn.title
#: histogram/options/colorPalette/PRGn.title
#: likertplot/options/plotColor/PRGn.title
#: linechart/options/colorPalette/PRGn.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/PRGn.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/PRGn.title
#: multcorresp/options/colorPalette/PRGn.title
#: piechart/options/colorPalette/PRGn.title
#: principal/options/colorPalette/PRGn.title
#: raincloud/options/colorPalette/PRGn.title
#: scatterplot/options/colorPalette/PRGn.title
#, fuzzy
msgid "Purple and Green"
msgstr "紫和绿"

#: areachart/options/colorPalette/PuBu.title
#: barplot/options/colorPalette/PuBu.title
#: boxplot/options/colorPalette/PuBu.title
#: histogram/options/colorPalette/PuBu.title
#: linechart/options/colorPalette/PuBu.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/PuBu.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/PuBu.title
#: multcorresp/options/colorPalette/PuBu.title
#: piechart/options/colorPalette/PuBu.title
#: principal/options/colorPalette/PuBu.title
#: raincloud/options/colorPalette/PuBu.title
#: scatterplot/options/colorPalette/PuBu.title
#, fuzzy
msgid "Purple to Blue"
msgstr "紫到蓝"

#: areachart/options/colorPalette/PuBuGn.title
#: barplot/options/colorPalette/PuBuGn.title
#: boxplot/options/colorPalette/PuBuGn.title
#: histogram/options/colorPalette/PuBuGn.title
#: linechart/options/colorPalette/PuBuGn.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/PuBuGn.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/PuBuGn.title
#: multcorresp/options/colorPalette/PuBuGn.title
#: piechart/options/colorPalette/PuBuGn.title
#: principal/options/colorPalette/PuBuGn.title
#: raincloud/options/colorPalette/PuBuGn.title
#: scatterplot/options/colorPalette/PuBuGn.title
#, fuzzy
msgid "Purple to Green"
msgstr "紫色至綠色"

#: areachart/options/colorPalette/PuRd.title
#: barplot/options/colorPalette/PuRd.title
#: boxplot/options/colorPalette/PuRd.title
#: histogram/options/colorPalette/PuRd.title
#: linechart/options/colorPalette/PuRd.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/PuRd.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/PuRd.title
#: multcorresp/options/colorPalette/PuRd.title
#: piechart/options/colorPalette/PuRd.title
#: principal/options/colorPalette/PuRd.title
#: raincloud/options/colorPalette/PuRd.title
#: scatterplot/options/colorPalette/PuRd.title
#, fuzzy
msgid "Purple to Red"
msgstr "紫紅色"

#: areachart/options/colorPalette/Purples.title
#: barplot/options/colorPalette/Purples.title
#: boxplot/options/colorPalette/Purples.title
#: histogram/options/colorPalette/Purples.title
#: linechart/options/colorPalette/Purples.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/Purples.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/Purples.title
#: multcorresp/options/colorPalette/Purples.title
#: piechart/options/colorPalette/Purples.title
#: principal/options/colorPalette/Purples.title
#: raincloud/options/colorPalette/Purples.title
#: scatterplot/options/colorPalette/Purples.title
#, fuzzy
msgid "Purples"
msgstr "綠色"

#: areachart/ui[2][0][0][0]/plotWidth.suffix
#: areachart/ui[2][0][0][0]/plotHeight.suffix
#: areachart/ui[2][0][1][0]/lineWidth.suffix
#: barplot/ui[4][0][0][0]/plotWidth.suffix
#: barplot/ui[4][0][0][0]/plotHeight.suffix
#: boxplot/ui[3][0][0]/plotWidth.suffix boxplot/ui[3][0][0]/plotHeight.suffix
#: corresp/ui[6][0][0][0]/plotWidth.suffix
#: corresp/ui[6][0][0][0]/plotHeight.suffix
#: histogram/ui[4][0][0][0]/plotWidth.suffix
#: histogram/ui[4][0][0][0]/plotHeight.suffix
#: likertplot/ui[5][0][0][0]/plotWidth.suffix
#: likertplot/ui[5][0][0][0]/plotHeight.suffix
#: linechart/ui[2][0][0][0]/plotWidth.suffix
#: linechart/ui[2][0][0][0]/plotHeight.suffix
#: linechart/ui[2][0][1][0]/dotSize.suffix
#: linechart/ui[2][0][1][0]/lineWidth.suffix
#: lollipop/ui[3][1][0]/dotSize.suffix lollipop/ui[3][1][0]/lineWidth.suffix
#: lollipop/ui[4][0][0][0]/plotWidth.suffix
#: lollipop/ui[4][0][0][0]/plotHeight.suffix
#: mrcrosstabs/ui[4][0][0][0]/plotWidth.suffix
#: mrcrosstabs/ui[4][0][0][0]/plotHeight.suffix
#: mrfrequencies/ui[4][0][0][0]/plotWidth.suffix
#: mrfrequencies/ui[4][0][0][0]/plotHeight.suffix
#: piechart/ui[4][0][0][0]/plotWidth.suffix
#: piechart/ui[4][0][0][0]/plotHeight.suffix
#: principal/ui[4][0][0][0]/plotWidth.suffix
#: principal/ui[4][0][0][0]/plotHeight.suffix
#: qqplot/ui[4][0][0][0]/plotWidth.suffix
#: qqplot/ui[4][0][0][0]/plotHeight.suffix
#: raincloud/ui[2][0]/plotWidth.suffix raincloud/ui[2][0]/plotHeight.suffix
#: scatterplot/ui[2][0][0][0]/plotWidth.suffix
#: scatterplot/ui[2][0][0][0]/plotHeight.suffix
#, fuzzy
msgid "px"
msgstr "px"

#: R/qqplot.b.R qqplot/options/methodQQ.title
#, fuzzy
msgid "Q-Q"
msgstr "Q-Q"

#: package/analyses/qqplot.title package/analyses/qqplot.menuTitle
#: qqplot/options.title qqplot/ui.title qqplot/results.title
#, fuzzy
msgid "Q-Q & P-P Plots"
msgstr "Q-Q & P-P 图"

#: qqplot/options/refType/qqline.title
#: qqplot/ui[2][1][0]/refLine[0]/refType_qqline.label
#, fuzzy
msgid "Q-Q line"
msgstr "Q-Q 线"

#: qqplot/options/type/QQ.title qqplot/ui[2][0][0]/type_QQ.label
#, fuzzy
msgid "Q-Q plot"
msgstr "Q-Q 图"

#: multcorresp/results/categories.columns.title
#, fuzzy
msgid "QLT"
msgstr "QLT"

#: principal/options/rotation/quartimax.title
#, fuzzy
msgid "Quartimax"
msgstr "Quartimax"

#: likertplot/results/frequencies.columns.title
#: likertplot/results/comp/uTestTable.columns.title
#: likertplot/results/comp/kwTable.columns.title
#, fuzzy
msgid "Questions"
msgstr "问题"

#: package/datasets/Raincloud.name
#, fuzzy
msgid "Raincloud"
msgstr "雨雲"

#: package/analyses/raincloud.title package/analyses/raincloud.menuTitle
#: raincloud/options.title raincloud/ui.title raincloud/results.title
#, fuzzy
msgid "Raincloud Plot"
msgstr "雨雲圖"

#: areachart/ui[3][0][1][1].label barplot/ui[5][0][0][1].label
#: barplot/ui[5][0][1][1].label boxplot/ui[4][0][0][1].label
#: boxplot/ui[4][0][1][1].label histogram/ui[5][0][0][1].label
#: histogram/ui[5][0][1][1].label linechart/ui[3][0][1][1].label
#: lollipop/ui[5][0][0][1].label lollipop/ui[5][0][1][1].label
#: mrcrosstabs/ui[5][0][0][1].label mrcrosstabs/ui[5][0][1][1].label
#: mrfrequencies/ui[5][0][0][1].label mrfrequencies/ui[5][0][1][1].label
#: qqplot/ui[5][0][0][1].label qqplot/ui[5][0][1][1].label
#: raincloud/ui[3][0][0][1].label raincloud/ui[3][0][1][1].label
#: scatterplot/ui[3][0][0][1].label scatterplot/ui[3][0][1][1].label
#, fuzzy
msgid "Range"
msgstr "範圍"

#: corresp/options/rowColor/red.title corresp/options/colColor/red.title
#: histogram/options/fillColor/#E41A1C.title
#: lollipop/options/dotColor/#E41A1C.title
#: lollipop/options/lineColor/#E41A1C.title
#: multcorresp/options/obsColor/red.title
#: principal/options/varColor/#E41A1C.title
#: principal/options/obsColor/#E41A1C.title
#: scatterplot/options/singleColor/#E41A1C.title
#, fuzzy
msgid "Red"
msgstr "統色"

#: areachart/options/colorPalette/RdBu.title
#: barplot/options/colorPalette/RdBu.title
#: boxplot/options/colorPalette/RdBu.title
#: histogram/options/colorPalette/RdBu.title
#: likertplot/options/plotColor/RdBu.title
#: linechart/options/colorPalette/RdBu.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/RdBu.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/RdBu.title
#: multcorresp/options/colorPalette/RdBu.title
#: piechart/options/colorPalette/RdBu.title
#: principal/options/colorPalette/RdBu.title
#: raincloud/options/colorPalette/RdBu.title
#: scatterplot/options/colorPalette/RdBu.title
#, fuzzy
msgid "Red and Blue"
msgstr "红色和蓝色"

#: areachart/options/colorPalette/RdGy.title
#: barplot/options/colorPalette/RdGy.title
#: boxplot/options/colorPalette/RdGy.title
#: histogram/options/colorPalette/RdGy.title
#: likertplot/options/plotColor/RdGy.title
#: linechart/options/colorPalette/RdGy.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/RdGy.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/RdGy.title
#: multcorresp/options/colorPalette/RdGy.title
#: piechart/options/colorPalette/RdGy.title
#: principal/options/colorPalette/RdGy.title
#: raincloud/options/colorPalette/RdGy.title
#: scatterplot/options/colorPalette/RdGy.title
#, fuzzy
msgid "Red and Gray"
msgstr "統色和芥色"

#: areachart/options/colorPalette/RdPu.title
#: barplot/options/colorPalette/RdPu.title
#: boxplot/options/colorPalette/RdPu.title
#: histogram/options/colorPalette/RdPu.title
#: linechart/options/colorPalette/RdPu.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/RdPu.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/RdPu.title
#: multcorresp/options/colorPalette/RdPu.title
#: piechart/options/colorPalette/RdPu.title
#: principal/options/colorPalette/RdPu.title
#: raincloud/options/colorPalette/RdPu.title
#: scatterplot/options/colorPalette/RdPu.title
#, fuzzy
msgid "Red to Purple"
msgstr "红色至綠色"

#: likertplot/options/plotColor/RdYlBu.title
#, fuzzy
msgid "Red, Yellow and Blue"
msgstr "红黄蓝"

#: likertplot/options/plotColor/RdYlGn.title
#, fuzzy
msgid "Red, Yellow and Green"
msgstr "紅、黃、綠"

#: areachart/options/colorPalette/RdYlBu.title
#: barplot/options/colorPalette/RdYlBu.title
#: boxplot/options/colorPalette/RdYlBu.title
#: histogram/options/colorPalette/RdYlBu.title
#: linechart/options/colorPalette/RdYlBu.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/RdYlBu.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/RdYlBu.title
#: multcorresp/options/colorPalette/RdYlBu.title
#: piechart/options/colorPalette/RdYlBu.title
#: principal/options/colorPalette/RdYlBu.title
#: raincloud/options/colorPalette/RdYlBu.title
#: scatterplot/options/colorPalette/RdYlBu.title
#, fuzzy
msgid "Red, Yellow, Blue"
msgstr "红色 黄色 蓝色"

#: areachart/options/colorPalette/RdYlGn.title
#: barplot/options/colorPalette/RdYlGn.title
#: boxplot/options/colorPalette/RdYlGn.title
#: histogram/options/colorPalette/RdYlGn.title
#: linechart/options/colorPalette/RdYlGn.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/RdYlGn.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/RdYlGn.title
#: multcorresp/options/colorPalette/RdYlGn.title
#: piechart/options/colorPalette/RdYlGn.title
#: principal/options/colorPalette/RdYlGn.title
#: raincloud/options/colorPalette/RdYlGn.title
#: scatterplot/options/colorPalette/RdYlGn.title
#, fuzzy
msgid "Red, Yellow, Green"
msgstr "红黄翻"

#: areachart/options/colorPalette/Reds.title
#: barplot/options/colorPalette/Reds.title
#: boxplot/options/colorPalette/Reds.title
#: histogram/options/colorPalette/Reds.title
#: linechart/options/colorPalette/Reds.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/Reds.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/Reds.title
#: multcorresp/options/colorPalette/Reds.title
#: piechart/options/colorPalette/Reds.title
#: principal/options/colorPalette/Reds.title
#: raincloud/options/colorPalette/Reds.title
#: scatterplot/options/colorPalette/Reds.title
#, fuzzy
msgid "Reds"
msgstr "紅色"

#: qqplot/options/refType.title
#, fuzzy
msgid "Reference Line"
msgstr "參考線"

#: qqplot/options/refLine.title
#, fuzzy
msgid "Reference line"
msgstr "參考線"

#: scatterplot/ui[1][2][0].label
#, fuzzy
msgid "Reference Lines"
msgstr "参考线"

#: scatterplot/ui[1][3][0].label
#, fuzzy
msgid "Regression Line"
msgstr "流行线"

#: raincloud/options/reverse.title
#, fuzzy
msgid "Reverse disposition"
msgstr "轉換序债"

#: barplot/options/reverseStack.title mrcrosstabs/options/reverseStack.title
#, fuzzy
msgid "Reverse stack order"
msgstr "轉換排序"

#: likertplot/options/reverseLikert.title
#, fuzzy
msgid "Reverse the staking order"
msgstr "反转堆叠顺序"

#: areachart/options/titleAlign/1.title
#: areachart/options/subtitleAlign/1.title
#: areachart/options/captionAlign/1.title
#: areachart/options/legendPosition/right.title
#: areachart/options/xAxisPosition/1.title barplot/options/titleAlign/1.title
#: barplot/options/subtitleAlign/1.title barplot/options/captionAlign/1.title
#: barplot/options/legendPosition/right.title
#: barplot/options/xAxisPosition/1.title boxplot/options/titleAlign/1.title
#: boxplot/options/subtitleAlign/1.title boxplot/options/captionAlign/1.title
#: boxplot/options/legendPosition/right.title
#: boxplot/options/xAxisPosition/1.title corresp/options/titleAlign/1.title
#: corresp/options/subtitleAlign/1.title corresp/options/captionAlign/1.title
#: corresp/options/xAxisPosition/1.title histogram/options/titleAlign/1.title
#: histogram/options/subtitleAlign/1.title
#: histogram/options/captionAlign/1.title
#: histogram/options/legendPosition/right.title
#: histogram/options/xAxisPosition/1.title
#: likertplot/options/titleAlign/1.title
#: likertplot/options/subtitleAlign/1.title
#: likertplot/options/captionAlign/1.title
#: likertplot/options/legendPosition/right.title
#: linechart/options/titleAlign/1.title
#: linechart/options/subtitleAlign/1.title
#: linechart/options/captionAlign/1.title
#: linechart/options/legendPosition/right.title
#: linechart/options/xAxisPosition/1.title
#: lollipop/options/titleAlign/1.title lollipop/options/subtitleAlign/1.title
#: lollipop/options/captionAlign/1.title
#: lollipop/options/xAxisPosition/1.title
#: mrcrosstabs/options/titleAlign/1.title
#: mrcrosstabs/options/subtitleAlign/1.title
#: mrcrosstabs/options/captionAlign/1.title
#: mrcrosstabs/options/legendPosition/right.title
#: mrcrosstabs/options/xAxisPosition/1.title
#: mrfrequencies/options/titleAlign/1.title
#: mrfrequencies/options/subtitleAlign/1.title
#: mrfrequencies/options/captionAlign/1.title
#: mrfrequencies/options/xAxisPosition/1.title
#: multcorresp/options/titleAlign/1.title
#: multcorresp/options/subtitleAlign/1.title
#: multcorresp/options/captionAlign/1.title
#: multcorresp/options/legendPosition/right.title
#: multcorresp/options/xAxisPosition/1.title
#: piechart/options/titleAlign/1.title piechart/options/subtitleAlign/1.title
#: piechart/options/captionAlign/1.title
#: piechart/options/legendPosition/right.title
#: principal/options/titleAlign/1.title
#: principal/options/subtitleAlign/1.title
#: principal/options/captionAlign/1.title
#: principal/options/legendPosition/right.title
#: principal/options/xAxisPosition/1.title qqplot/options/titleAlign/1.title
#: qqplot/options/subtitleAlign/1.title qqplot/options/captionAlign/1.title
#: qqplot/options/legendPosition/right.title
#: qqplot/options/xAxisPosition/1.title raincloud/options/titleAlign/1.title
#: raincloud/options/subtitleAlign/1.title
#: raincloud/options/captionAlign/1.title
#: raincloud/options/legendPosition/right.title
#: raincloud/options/xAxisPosition/1.title
#: scatterplot/options/titleAlign/1.title
#: scatterplot/options/subtitleAlign/1.title
#: scatterplot/options/captionAlign/1.title
#: scatterplot/options/legendPosition/right.title
#: scatterplot/options/xAxisPosition/1.title
#, fuzzy
msgid "Right"
msgstr "右"

#: principal/options/stataRotation.title
#, fuzzy
msgid "Rotate eigenvectors"
msgstr "改量谁組"

#: principal/options/rotation.title principal/ui[2][1][0].label
#: principal/ui[7][0][1][0].label
#, fuzzy
msgid "Rotation"
msgstr "旋轉"

#: barplot/options/facetBy/row.title
#: barplot/ui[4][0][1][0][0]/facetBy_row.label corresp/options/rowColor.title
#: histogram/options/facetBy/row.title
#: histogram/ui[4][0][1][0][0]/facetBy_row.label
#: lollipop/options/facetBy/row.title
#: lollipop/ui[4][0][1][0][0]/facetBy_row.label
#: piechart/options/facetBy/row.title
#: piechart/ui[4][0][1][0][0]/facetBy_row.label
#, fuzzy
msgid "Row"
msgstr "列"

#: R/corresp.b.R
#, fuzzy
msgid "Row and Column Points for {rows} and {cols}"
msgstr "{rows} 和 {cols} 行和列点"

#: corresp/options/showProfiles.title
#, fuzzy
msgid "Row and column profiles"
msgstr "列和欄位概覽"

#: corresp/options/showSummaries.title
#, fuzzy
msgid "Row and column summaries"
msgstr "行和列終体"

#: corresp/results/rowplot.title
#, fuzzy
msgid "Row Plot"
msgstr "列圖"

#: corresp/options/showRowPlot.title corresp/options/rowTitleText.title
#: corresp/options/rowSubtitleText.title corresp/options/rowCaptionText.title
#, fuzzy
msgid "Row plot"
msgstr "行图"

#: R/corresp.b.R
#, fuzzy
msgid "Row Points for"
msgstr "列點"

#: corresp/options/normalization/rowprincipal.title
#, fuzzy
msgid "Row principal"
msgstr "行主要"

#: corresp/results/rowProfiles.title
#, fuzzy
msgid "Row Profiles"
msgstr "行及片"

#: corresp/results/rowSummary.title
#, fuzzy
msgid "Row Summary"
msgstr "行終体"

#: corresp/options/rows.title corresp/ui[0][0].label
#, fuzzy
msgid "Rows"
msgstr "列"

#: mrcrosstabs/options/xaxis/xrows.title
#: mrcrosstabs/ui[2][0][1][1]/xaxis_xrows.label
#, fuzzy
msgid "Rows (Options)"
msgstr "列（選項）"

#: principal/options/labelColor/none.title
#, fuzzy
msgid "Same as point/arrow"
msgstr "一样与点/蚕"

#: barplot/options/singleColor.title mrfrequencies/options/singleColor.title
#, fuzzy
msgid "Same color for all bars"
msgstr "都体のバーバーバーバーグールフェースです"

#: R/qqplot.b.R
#, fuzzy
msgid "Sample Probabilities"
msgstr "樣本機率"

#: R/qqplot.b.R
#, fuzzy
msgid "Sample Probability Deviation"
msgstr "测试债差异常径車"

#: R/qqplot.b.R
#, fuzzy
msgid "Sample Quantiles"
msgstr "樣本量級"

#: R/qqplot.b.R
#, fuzzy
msgid "Sample Quantiles Deviation"
msgstr "分为债序异常"

#: multcorresp/ui[10].label principal/ui[8].label
#, fuzzy
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: multcorresp/options/obsCoordOV.title principal/options/obsCoordOV.title
#, fuzzy
msgid "Save observation coordinates"
msgstr "儲存觀察坐標"

#: package/analyses/scatterplot.title package/analyses/scatterplot.menuTitle
#: scatterplot/options.title scatterplot/ui.title scatterplot/results.title
#, fuzzy
msgid "Scatter Plot"
msgstr "散点图"

#: R/principal.b.R principal/results/screePlot.title
#, fuzzy
msgid "Scree Plot"
msgstr "Scree 图"

#: principal/options/showScreePlot.title
#: principal/options/screeTitleText.title
#: principal/options/screeSubtitleText.title
#: principal/options/screeCaptionText.title
#, fuzzy
msgid "Scree plot"
msgstr "屏幕圖"

#: R/likertplot.b.R
#, fuzzy
msgid "SD"
msgstr "標準差"

#: mrcrosstabs/options/separator.title mrfrequencies/options/separator.title
#, fuzzy
msgid "Separator"
msgstr "分隔符"

#: R/areachart.b.R R/linechart.b.R
#, fuzzy
msgid "Sept"
msgstr "一月"

#: R/areachart.b.R R/linechart.b.R
#, fuzzy
msgid "September"
msgstr "三月"

#: areachart/options/colorPalette/Set1.title
#: barplot/options/colorPalette/Set1.title
#: boxplot/options/colorPalette/Set1.title
#: histogram/options/colorPalette/Set1.title
#: linechart/options/colorPalette/Set1.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/Set1.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/Set1.title
#: multcorresp/options/colorPalette/Set1.title
#: piechart/options/colorPalette/Set1.title
#: principal/options/colorPalette/Set1.title
#: raincloud/options/colorPalette/Set1.title
#: scatterplot/options/colorPalette/Set1.title
#, fuzzy
msgid "Set 1"
msgstr "集件 1"

#: areachart/options/colorPalette/Set2.title
#: barplot/options/colorPalette/Set2.title
#: boxplot/options/colorPalette/Set2.title
#: histogram/options/colorPalette/Set2.title
#: linechart/options/colorPalette/Set2.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/Set2.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/Set2.title
#: multcorresp/options/colorPalette/Set2.title
#: piechart/options/colorPalette/Set2.title
#: principal/options/colorPalette/Set2.title
#: raincloud/options/colorPalette/Set2.title
#: scatterplot/options/colorPalette/Set2.title
#, fuzzy
msgid "Set 2"
msgstr "セット 2"

#: areachart/options/colorPalette/Set3.title
#: barplot/options/colorPalette/Set3.title
#: boxplot/options/colorPalette/Set3.title
#: histogram/options/colorPalette/Set3.title
#: linechart/options/colorPalette/Set3.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/Set3.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/Set3.title
#: multcorresp/options/colorPalette/Set3.title
#: piechart/options/colorPalette/Set3.title
#: principal/options/colorPalette/Set3.title
#: raincloud/options/colorPalette/Set3.title
#: scatterplot/options/colorPalette/Set3.title
#, fuzzy
msgid "Set 3"
msgstr "セット 3"

#: areachart/options/mode/severalVariables.title
#, fuzzy
msgid "Several variables"
msgstr "多个取成阐"

#: likertplot/options/addLabels.title
#, fuzzy
msgid "Show % labels"
msgstr "显示 % 标签"

#: barplot/options/showLabels.title mrcrosstabs/options/showLabels.title
#: mrfrequencies/options/showLabels.title
#, fuzzy
msgid "Show count labels"
msgstr "顯示數量標籤"

#: histogram/options/density.title
#, fuzzy
msgid "Show density"
msgstr "显示密度"

#: scatterplot/options/regLine.title
#, fuzzy
msgid "Show line"
msgstr "示表線"

#: areachart/options/showLine.title
#, fuzzy
msgid "Show lines"
msgstr "显示线"

#: boxplot/options/showMean.title
#, fuzzy
msgid "Show mean"
msgstr "顯示均值"

#: histogram/options/normalCurve.title
#, fuzzy
msgid "Show normal curve"
msgstr "顯示常態曲線"

#: boxplot/options/showOutliers.title
#, fuzzy
msgid "Show outliers"
msgstr "顯示異常值"

#: linechart/options/showPoint.title
#, fuzzy
msgid "Show points"
msgstr "顯示點"

#: scatterplot/options/keepNA.title
#, fuzzy
msgid "Show points with missing group/label"
msgstr "显示为空的组/名称点"

#: likertplot/options/addTotals.title
#, fuzzy
msgid "Show totals (Centered only)"
msgstr "显示累翼 (中心也以)"

#: barplot/options/barType/dodge2.title
#: barplot/ui[1][1][0]/barType_dodge.label
#: mrcrosstabs/options/bartype/dodge.title
#, fuzzy
msgid "Side-by-side"
msgstr "並排"

#: barplot/options/barType/dodge.title
#: barplot/ui[1][1][0]/barType_dodge2.label
#, fuzzy
msgid "Side-by-side (tight)"
msgstr "並排（緊密）"

#: scatterplot/options/singleColor.title
#, fuzzy
msgid "Single"
msgstr "単体"

#: corresp/results/eigenvalues.columns.title
#, fuzzy
msgid "Singular Value"
msgstr "单体债"

#: areachart/options/legendFontSize.title
#: areachart/options/xAxisFontSize.title
#: areachart/options/yAxisFontSize.title barplot/options/legendFontSize.title
#: barplot/options/xAxisFontSize.title barplot/options/yAxisFontSize.title
#: boxplot/options/legendFontSize.title boxplot/options/xAxisFontSize.title
#: boxplot/options/yAxisFontSize.title corresp/options/xAxisFontSize.title
#: corresp/options/yAxisFontSize.title histogram/options/legendFontSize.title
#: histogram/options/xAxisFontSize.title
#: histogram/options/yAxisFontSize.title
#: likertplot/options/legendFontSize.title
#: linechart/options/legendFontSize.title
#: linechart/options/xAxisFontSize.title
#: linechart/options/yAxisFontSize.title lollipop/options/xAxisFontSize.title
#: lollipop/options/yAxisFontSize.title
#: mrcrosstabs/options/legendFontSize.title
#: mrcrosstabs/options/xAxisFontSize.title
#: mrcrosstabs/options/yAxisFontSize.title
#: mrfrequencies/options/xAxisFontSize.title
#: mrfrequencies/options/yAxisFontSize.title
#: multcorresp/options/legendFontSize.title
#: multcorresp/options/xAxisFontSize.title
#: multcorresp/options/yAxisFontSize.title
#: piechart/options/legendFontSize.title
#: principal/options/legendFontSize.title
#: principal/options/xAxisFontSize.title
#: principal/options/yAxisFontSize.title qqplot/options/legendFontSize.title
#: qqplot/options/xAxisFontSize.title qqplot/options/yAxisFontSize.title
#: raincloud/options/legendFontSize.title
#: raincloud/options/xAxisFontSize.title
#: raincloud/options/yAxisFontSize.title
#: scatterplot/options/legendFontSize.title
#: scatterplot/options/xAxisFontSize.title
#: scatterplot/options/yAxisFontSize.title
#, fuzzy
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: mrcrosstabs/options/size/small.title
#: mrfrequencies/options/size/small.title
#, fuzzy
msgid "Small (300x200)"
msgstr "小 (々300x200)"

#: package/datasets/Smoking.name
#, fuzzy
msgid "Smoking"
msgstr "看炸"

#: scatterplot/options/lineMethod/loess.title
#, fuzzy
msgid "Smooth"
msgstr "智慢"

#: corresp/ui[2][0].label multcorresp/ui[2][0].label
#: principal/ui[2][0][0].label
#, fuzzy
msgid "Solution"
msgstr "終体"

#: likertplot/options/sorting.title likertplot/ui[1][1][0].label
#, fuzzy
msgid "Sort Variables by Median"
msgstr "排列取成阐为中值"

#: barplot/options/order.title barplot/ui[1][2][0].label
#: lollipop/options/order.title lollipop/ui[2][1][0].label
#: mrcrosstabs/options/order.title mrcrosstabs/ui[1][2][0].label
#: mrfrequencies/options/order.title mrfrequencies/ui[1][1][0].label
#, fuzzy
msgid "Sorting"
msgstr "排序"

#: boxplot/options/order.title boxplot/ui[1][1][0].label
#, fuzzy
msgid "Sorting (by median)"
msgstr "排序（按中位數）"

#: areachart/options/colorPalette/Spectral.title
#: barplot/options/colorPalette/Spectral.title
#: boxplot/options/colorPalette/Spectral.title
#: histogram/options/colorPalette/Spectral.title
#: likertplot/options/plotColor/Spectral.title
#: linechart/options/colorPalette/Spectral.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/Spectral.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/Spectral.title
#: multcorresp/options/colorPalette/Spectral.title
#: piechart/options/colorPalette/Spectral.title
#: principal/options/colorPalette/Spectral.title
#: raincloud/options/colorPalette/Spectral.title
#: scatterplot/options/colorPalette/Spectral.title
#, fuzzy
msgid "Spectral"
msgstr "光谱"

#: principal/results/summaryTable.columns.title
#, fuzzy
msgid "SS Loadings"
msgstr "SS 載量"

#: areachart/options/position/stack.title barplot/options/barType/stack.title
#: barplot/ui[1][1][0]/barType_stack.label
#: histogram/options/grouping/stack.title
#: histogram/options/groupingN/stack.title
#: histogram/ui[1][2][0]/groupingN_stack.label
#: likertplot/options/type/stacked.title
#: likertplot/ui[4][0][0][0]/type_stacked.label
#: mrcrosstabs/options/bartype/stack.title
#, fuzzy
msgid "Stacked"
msgstr "堆疊"

#: areachart/options/position/fill.title
#, fuzzy
msgid "Stacked 100%"
msgstr "堆積 100%"

#: corresp/options/normalization/standard.title
#: multcorresp/options/normalization/standard.title
#, fuzzy
msgid "Standard"
msgstr "標準"

#: R/multcorresp.b.R R/principal.b.R
#, fuzzy
msgid "Standard coordinates"
msgstr "标准当鷴"

#: principal/options/stdLoadings.title
#, fuzzy
msgid "Standardize loadings (eigenvectors)"
msgstr "标出债金和標準 (eigenvectors)"

#: principal/options/stdScores.title
#, fuzzy
msgid "Standardize scores"
msgstr "标准分债"

#: qqplot/options/standardize.title
#, fuzzy
msgid "Standardize values"
msgstr "標準化值"

#: principal/options/stdVariables.title
#, fuzzy
msgid "Standardize variables"
msgstr "标准变量"

#: R/qqplot.b.R
#, fuzzy
msgid "Standardized Sample Quantiles"
msgstr "标准分为债分"

#: R/qqplot.b.R
#, fuzzy
msgid "Standardized Sample Quantiles Deviation"
msgstr "标出取必サンプル・クォーティルス車線近体"

#: R/qqplot.b.R
#, fuzzy
msgid "Standardized values"
msgstr "標準化值"

#: boxplot/options/stapleWidth.title
#, fuzzy
msgid "Staple width"
msgstr "綁定寬度"

#: principal/results/kmoTable.columns.title
#, fuzzy
msgid "Statistic"
msgstr "統計量"

#: principal/options/biplotStretch.title
#, fuzzy
msgid "Stretch arrows by"
msgstr "拉伸箭頭按"

#: R/corresp.b.R
#, fuzzy
msgctxt "string"
msgid "Column Principal"
msgstr "列主"

#: R/corresp.b.R R/multcorresp.b.R
#, fuzzy
msgctxt "string"
msgid "Principal"
msgstr "主要"

#: R/corresp.b.R
#, fuzzy
msgctxt "string"
msgid "Row Principal"
msgstr "列主成分"

#: R/corresp.b.R R/multcorresp.b.R
#, fuzzy
msgctxt "string"
msgid "Standard"
msgstr "標準"

#: R/corresp.b.R
#, fuzzy
msgctxt "string"
msgid "Symetric"
msgstr "反对中心"

#: qqplot/options/distrib/t.title
#, fuzzy
msgid "Student"
msgstr "学生"

#: areachart/ui[5][1].label barplot/ui[7][1].label boxplot/ui[6][1].label
#: histogram/ui[7][1].label likertplot/ui[8][1].label
#: linechart/ui[5][1].label lollipop/ui[7][1].label
#: mrcrosstabs/ui[7][1].label mrfrequencies/ui[7][1].label
#: piechart/ui[6][1].label qqplot/ui[7][1].label raincloud/ui[5][1].label
#: scatterplot/ui[5][1].label
#, fuzzy
msgid "Subtitle"
msgstr "帖子"

#: corresp/ui[8][1][1][0].label multcorresp/ui[9][1][1][0].label
#: principal/ui[6][1][1][0].label
#, fuzzy
msgid "Subtitle Style"
msgstr "副標題風格"

#: corresp/ui[8][1][0][0].label multcorresp/ui[9][1][0][0].label
#: principal/ui[6][1][0][0].label
#, fuzzy
msgid "Subtitle Text"
msgstr "子标题文字"

#: corresp/results/eigenvalues.title multcorresp/options/showSummary.title
#: multcorresp/results/eigenvalues.title principal/options/showSummary.title
#: principal/results/summaryTable.title
#, fuzzy
msgid "Summary"
msgstr "简介"

#: R/corresp.b.R
#, fuzzy
msgid "Suppl. Column"
msgstr "補充欄"

#: R/corresp.b.R
#, fuzzy
msgid "Suppl. Row"
msgstr "补充行"

#: R/multcorresp.b.R
#, fuzzy
msgid "Suppl. variables"
msgstr "补充变量"

#: corresp/options/supColor.title
#, fuzzy
msgid "Supplement"
msgstr "補充"

#: R/corresp.b.R corresp/options/supplementaryCols.title
#, fuzzy
msgid "Supplementary columns"
msgstr "補充欄"

#: corresp/ui[3][0].label
#, fuzzy
msgid "Supplementary Points"
msgstr "衡示点"

#: R/corresp.b.R corresp/options/supplementaryRows.title
#, fuzzy
msgid "Supplementary rows"
msgstr "衡示行"

#: R/corresp.b.R
#, fuzzy
msgid "Supplementary rows/columns"
msgstr "衡示行/列"

#: multcorresp/options/supplVars.title multcorresp/ui[0][1].label
#, fuzzy
msgid "Supplementary Variables"
msgstr "补充受信感"

#: R/multcorresp.b.R
#, fuzzy
msgid "Supplementary variables"
msgstr "註定取必器"

#: corresp/options/normalization/symetric.title
#, fuzzy
msgid "Symetric"
msgstr "對稱"

#: likertplot/ui[2].label likertplot/ui[2][0][0][0].label
#: mrcrosstabs/ui[1][0][0].label mrfrequencies/ui[1][0][0].label
#, fuzzy
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: corresp/ui[5][0][0].label multcorresp/ui[5][0][0].label
#: principal/ui[3][0][0].label
#, fuzzy
msgid "Tables"
msgstr "表格"

#: qqplot/options/methodQQ/ts.title
#, fuzzy
msgid "Tail-Sensitive (Normal)"
msgstr "尾角治腕 (Normal)"

#: likertplot/ui[3][0][0][0].label
#, fuzzy
msgid "Tests"
msgstr "測試"

#: mrcrosstabs/options/textColor.title piechart/options/labType/text.title
#: piechart/ui[2][0][0][0]/labType_text.label
#, fuzzy
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: barplot/ui[4][0][0][1].label likertplot/ui[5][0][1][0].label
#: mrcrosstabs/ui[4][0][1][0].label mrfrequencies/ui[4][0][1][0].label
#: multcorresp/ui[6][0][0][1].label piechart/options/labSize.title
#: piechart/ui[4][0][0][1].label
#, fuzzy
msgid "Text Size"
msgstr "文字大小"

#: R/principal.b.R
#, fuzzy
msgid ""
"The correlation matrix is not positive definite. Computations may not be "
"accurate."
msgstr "给国纳消量不是有效的。 计算将不能是真定。"

#: R/multcorresp.b.R
#, fuzzy
msgid "The number of dimensions cannot be greater than {max}."
msgstr "終体の数は {max} より大きなくないです"

#: R/qqplot.b.R
#, fuzzy
msgid "Theoretical Probabilities"
msgstr "概念中心標準式尺寸"

#: R/qqplot.b.R
#, fuzzy
msgid "Theoretical Quantiles"
msgstr "理論量級"

#: likertplot/options/tidyUp.title
#, fuzzy
msgid "Tidy up levels"
msgstr "整理等級"

#: areachart/options/colorPalette/tidy::alger.title
#: barplot/options/colorPalette/tidy::alger.title
#: boxplot/options/colorPalette/tidy::alger.title
#: histogram/options/colorPalette/tidy::alger.title
#: linechart/options/colorPalette/tidy::alger.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/tidy::alger.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/tidy::alger.title
#: multcorresp/options/colorPalette/tidy::alger.title
#: piechart/options/colorPalette/tidy::alger.title
#: principal/options/colorPalette/tidy::alger.title
#: raincloud/options/colorPalette/tidy::alger.title
#: scatterplot/options/colorPalette/tidy::alger.title
#, fuzzy
msgid "Tidy:Alger"
msgstr "Tidy:Alger"

#: areachart/options/colorPalette/tidy::apple.title
#: barplot/options/colorPalette/tidy::apple.title
#: boxplot/options/colorPalette/tidy::apple.title
#: histogram/options/colorPalette/tidy::apple.title
#: linechart/options/colorPalette/tidy::apple.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/tidy::apple.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/tidy::apple.title
#: multcorresp/options/colorPalette/tidy::apple.title
#: piechart/options/colorPalette/tidy::apple.title
#: principal/options/colorPalette/tidy::apple.title
#: raincloud/options/colorPalette/tidy::apple.title
#: scatterplot/options/colorPalette/tidy::apple.title
#, fuzzy
msgid "Tidy:Apple"
msgstr "Tidy:Apple"

#: areachart/options/colorPalette/tidy::candy.title
#: barplot/options/colorPalette/tidy::candy.title
#: boxplot/options/colorPalette/tidy::candy.title
#: histogram/options/colorPalette/tidy::candy.title
#: linechart/options/colorPalette/tidy::candy.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/tidy::candy.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/tidy::candy.title
#: multcorresp/options/colorPalette/tidy::candy.title
#: piechart/options/colorPalette/tidy::candy.title
#: principal/options/colorPalette/tidy::candy.title
#: raincloud/options/colorPalette/tidy::candy.title
#: scatterplot/options/colorPalette/tidy::candy.title
#, fuzzy
msgid "Tidy:Candy"
msgstr "Tidy:典粉"

#: areachart/options/colorPalette/tidy::friendly.title
#: barplot/options/colorPalette/tidy::friendly.title
#: boxplot/options/colorPalette/tidy::friendly.title
#: histogram/options/colorPalette/tidy::friendly.title
#: linechart/options/colorPalette/tidy::friendly.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/tidy::friendly.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/tidy::friendly.title
#: multcorresp/options/colorPalette/tidy::friendly.title
#: piechart/options/colorPalette/tidy::friendly.title
#: principal/options/colorPalette/tidy::friendly.title
#: raincloud/options/colorPalette/tidy::friendly.title
#: scatterplot/options/colorPalette/tidy::friendly.title
#, fuzzy
msgid "Tidy:Friendly"
msgstr "Tidy:Friendly"

#: areachart/options/colorPalette/tidy::ibm.title
#: barplot/options/colorPalette/tidy::ibm.title
#: boxplot/options/colorPalette/tidy::ibm.title
#: histogram/options/colorPalette/tidy::ibm.title
#: linechart/options/colorPalette/tidy::ibm.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/tidy::ibm.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/tidy::ibm.title
#: multcorresp/options/colorPalette/tidy::ibm.title
#: piechart/options/colorPalette/tidy::ibm.title
#: principal/options/colorPalette/tidy::ibm.title
#: raincloud/options/colorPalette/tidy::ibm.title
#: scatterplot/options/colorPalette/tidy::ibm.title
#, fuzzy
msgid "Tidy:Ibm"
msgstr "Tidy:Ibm"

#: areachart/options/colorPalette/tidy::metro.title
#: barplot/options/colorPalette/tidy::metro.title
#: boxplot/options/colorPalette/tidy::metro.title
#: histogram/options/colorPalette/tidy::metro.title
#: linechart/options/colorPalette/tidy::metro.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/tidy::metro.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/tidy::metro.title
#: multcorresp/options/colorPalette/tidy::metro.title
#: piechart/options/colorPalette/tidy::metro.title
#: principal/options/colorPalette/tidy::metro.title
#: raincloud/options/colorPalette/tidy::metro.title
#: scatterplot/options/colorPalette/tidy::metro.title
#, fuzzy
msgid "Tidy:Metro"
msgstr "Tidy:Metro"

#: areachart/options/colorPalette/tidy::rainbow.title
#: barplot/options/colorPalette/tidy::rainbow.title
#: boxplot/options/colorPalette/tidy::rainbow.title
#: histogram/options/colorPalette/tidy::rainbow.title
#: linechart/options/colorPalette/tidy::rainbow.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/tidy::rainbow.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/tidy::rainbow.title
#: multcorresp/options/colorPalette/tidy::rainbow.title
#: piechart/options/colorPalette/tidy::rainbow.title
#: principal/options/colorPalette/tidy::rainbow.title
#: raincloud/options/colorPalette/tidy::rainbow.title
#: scatterplot/options/colorPalette/tidy::rainbow.title
#, fuzzy
msgid "Tidy:Rainbow"
msgstr "Tidy:雨云色"

#: areachart/options/colorPalette/tidy::seaside.title
#: barplot/options/colorPalette/tidy::seaside.title
#: boxplot/options/colorPalette/tidy::seaside.title
#: histogram/options/colorPalette/tidy::seaside.title
#: linechart/options/colorPalette/tidy::seaside.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/tidy::seaside.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/tidy::seaside.title
#: multcorresp/options/colorPalette/tidy::seaside.title
#: piechart/options/colorPalette/tidy::seaside.title
#: principal/options/colorPalette/tidy::seaside.title
#: raincloud/options/colorPalette/tidy::seaside.title
#: scatterplot/options/colorPalette/tidy::seaside.title
#, fuzzy
msgid "Tidy:Seaside"
msgstr "Tidy:Seaside"

#: package/analyses/linechart.menuSubgroup
#: package/analyses/areachart.menuSubgroup package/datasets/Time Series.name
#: areachart/options.menuSubgroup linechart/options.menuSubgroup
#, fuzzy
msgid "Time Series"
msgstr "时间数据"

#: areachart/ui[5][0].label barplot/ui[7][0].label boxplot/ui[6][0].label
#: histogram/ui[7][0].label likertplot/ui[8][0].label
#: linechart/ui[5][0].label lollipop/ui[7][0].label
#: mrcrosstabs/ui[7][0].label mrfrequencies/ui[7][0].label
#: piechart/ui[6][0].label qqplot/ui[7][0].label raincloud/ui[5][0].label
#: scatterplot/ui[5][0].label
#, fuzzy
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: corresp/ui[8][0][1][0].label multcorresp/ui[9][0][1][0].label
#: principal/ui[6][0][1][0].label
#, fuzzy
msgid "Title Style"
msgstr "标题格式"

#: corresp/ui[8][0][0][0].label multcorresp/ui[9][0][0][0].label
#: principal/ui[6][0][0][0].label
#, fuzzy
msgid "Title Text"
msgstr "標題文字"

#: areachart/options/legendPosition/top.title
#: areachart/options/yAxisPosition/1.title
#: barplot/options/labelPosition/top.title
#: barplot/options/legendPosition/top.title
#: barplot/options/yAxisPosition/1.title
#: barplot/ui[2][0][1][0]/labelPosition_top.label
#: boxplot/options/legendPosition/top.title
#: boxplot/options/yAxisPosition/1.title
#: corresp/options/yAxisPosition/1.title
#: histogram/options/legendPosition/top.title
#: histogram/options/yAxisPosition/1.title
#: likertplot/options/legendPosition/top.title
#: linechart/options/legendPosition/top.title
#: linechart/options/yAxisPosition/1.title
#: lollipop/options/yAxisPosition/1.title
#: mrcrosstabs/options/labelPosition/top.title
#: mrcrosstabs/options/legendPosition/top.title
#: mrcrosstabs/options/yAxisPosition/1.title
#: mrcrosstabs/ui[2][0][0][1]/labelPosition_top.label
#: mrfrequencies/options/labelPosition/top.title
#: mrfrequencies/options/yAxisPosition/1.title
#: mrfrequencies/ui[2][0][1][0]/labelPosition_top.label
#: multcorresp/options/legendPosition/top.title
#: multcorresp/options/yAxisPosition/1.title
#: piechart/options/legendPosition/top.title
#: principal/options/legendPosition/top.title
#: principal/options/yAxisPosition/1.title
#: qqplot/options/legendPosition/top.title
#: qqplot/options/yAxisPosition/1.title
#: raincloud/options/legendPosition/top.title
#: raincloud/options/yAxisPosition/1.title
#: scatterplot/options/legendPosition/top.title
#: scatterplot/options/yAxisPosition/1.title
#, fuzzy
msgid "Top"
msgstr "上"

#: R/multcorresp.b.R mrfrequencies/options/showTotal.title
#, fuzzy
msgid "Total"
msgstr "总計"

#: mrcrosstabs/options/totalRow.title
#, fuzzy
msgid "Total row"
msgstr "總行"

#: likertplot/ui[4][0][0][0].label piechart/options/labType.title
#: piechart/ui[2][0][0][0].label
#, fuzzy
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: R/principal.b.R
#, fuzzy
msgid "Unable to use {rotation} rotation."
msgstr "无法使用 {rotation} 改量。"

#: qqplot/options/distrib/unif.title
#, fuzzy
msgid "Uniform"
msgstr "稳带序"

#: areachart/options/dateFormat/us.title
#: linechart/options/dateFormat/us.title
#, fuzzy
msgid "US (M-D-Y)"
msgstr "US (M-D-Y)"

#: multcorresp/options/boldCat.title
#, fuzzy
msgid "Use boldface"
msgstr "プロート・バルドフェース"

#: barplot/ui[3][0][0][0]/singleColor.label
#: boxplot/ui[2][0][0][0]/singleColor.label
#: mrfrequencies/ui[3][0][0][0]/singleColor.label
#: raincloud/ui[1][1][0]/singleColor.label
#, fuzzy
msgid "Use color No."
msgstr "使用顏色編號"

#: histogram/options/usePalette.title
#, fuzzy
msgid "Use Palette"
msgstr "使用調色板"

#: boxplot/options/singleColor.title raincloud/options/singleColor.title
#, fuzzy
msgid "Use the same color for variables"
msgstr "使用相同顏色變數"

#: corresp/options/descAsVarName.title likertplot/options/descAsVarName.title
#: multcorresp/options/descAsVarName.title
#: principal/options/descAsVarName.title
#, fuzzy
msgid "Use variable's description as name"
msgstr "使用變數的描述作為名稱"

#: R/areachart.b.R R/linechart.b.R lollipop/options/yaxis/identity.title
#: lollipop/ui[2][0][0][0]/yaxis_identity.label
#: mrcrosstabs/options/computedValues.title mrcrosstabs/ui[1][1][0].label
#, fuzzy
msgid "Values"
msgstr "値"

#: areachart/options/var.title areachart/ui/mode/oneVariable[0][0][1].label
#: histogram/options/aVar.title histogram/ui[0][0].label
#: lollipop/options/aVar.title lollipop/ui[0][0].label
#: multcorresp/results/discrim.columns.title piechart/options/aVar.title
#: piechart/ui[0][0].label qqplot/options/dep.title qqplot/ui[0][0].label
#: raincloud/options/aVar.title raincloud/ui[0][0].label
#, fuzzy
msgid "Variable"
msgstr "受信感"

#: multcorresp/options/showDiscriminations.title
#: multcorresp/options/showDiscriminationPlot.title
#, fuzzy
msgid "Variable dicriminations"
msgstr "變數判別"

#: multcorresp/results/discrim.title
#, fuzzy
msgid "Variable Discriminations"
msgstr "变量判别"

#: principal/options/varTitleText.title
#: principal/options/varSubtitleText.title
#: principal/options/varCaptionText.title
#, fuzzy
msgid "Variable plot"
msgstr "取必回汗表"

#: principal/results/varPlot.title
#, fuzzy
msgid "Variable Plot"
msgstr "取成图"

#: R/linechart.b.R R/multcorresp.b.R areachart/options/vars.title
#: areachart/ui/mode/severalVariables[0][0][1].label
#: boxplot/options/vars.title boxplot/ui[0][0].label
#: linechart/options/vars.title linechart/ui[0][1].label
#: multcorresp/options/vars.title multcorresp/ui[0][0].label
#: principal/options/vars.title principal/options/showLoadings.title
#: principal/options/showVarPlot.title principal/options/varLabelSize.title
#: principal/ui[0][0].label principal/results/loadingTable.title
#, fuzzy
msgid "Variables"
msgstr "變數"

#: principal/options/rotation/Varimax.title
#, fuzzy
msgid "Varimax"
msgstr "Varimax"

#: likertplot/options/vLabelWrap.title
#, fuzzy
msgid "Vertical label wrap"
msgstr "垂直標籤換行"

#: scatterplot/options/vline.title
#, fuzzy
msgid "Vertical line at"
msgstr "竞影中の立影在"

#: package/analyses/histogram.menuGroup package/analyses/boxplot.menuGroup
#: package/analyses/raincloud.menuGroup package/analyses/barplot.menuGroup
#: package/analyses/piechart.menuGroup package/analyses/likertplot.menuGroup
#: package/analyses/mrfrequencies.menuGroup
#: package/analyses/mrcrosstabs.menuGroup
#: package/analyses/scatterplot.menuGroup package/analyses/lollipop.menuGroup
#: package/analyses/linechart.menuGroup package/analyses/areachart.menuGroup
#: package/analyses/qqplot.menuGroup package/analyses/principal.menuGroup
#: package/analyses/corresp.menuGroup package/analyses/multcorresp.menuGroup
#: package/datasets/vijPlots.name areachart/options.menuGroup
#: barplot/options.menuGroup boxplot/options.menuGroup
#: corresp/options.menuGroup histogram/options.menuGroup
#: likertplot/options.menuGroup linechart/options.menuGroup
#: lollipop/options.menuGroup mrcrosstabs/options.menuGroup
#: mrfrequencies/options.menuGroup multcorresp/options.menuGroup
#: piechart/options.menuGroup principal/options.menuGroup
#: qqplot/options.menuGroup raincloud/options.menuGroup
#: scatterplot/options.menuGroup
#, fuzzy
msgid "vijPlots"
msgstr "vijPlots"

#: package.title
#, fuzzy
msgid "vijPlots: Yet Another jamovi Plotting Module"
msgstr "vijPlots: 不同的 jamovi 图像模块"

#: areachart/options/colorPalette/viridis::inferno.title
#: barplot/options/colorPalette/viridis::inferno.title
#: boxplot/options/colorPalette/viridis::inferno.title
#: histogram/options/colorPalette/viridis::inferno.title
#: linechart/options/colorPalette/viridis::inferno.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/viridis::inferno.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/viridis::inferno.title
#: multcorresp/options/colorPalette/viridis::inferno.title
#: piechart/options/colorPalette/viridis::inferno.title
#: principal/options/colorPalette/viridis::inferno.title
#: raincloud/options/colorPalette/viridis::inferno.title
#: scatterplot/options/colorPalette/viridis::inferno.title
#, fuzzy
msgid "Viridis:Inferno"
msgstr "Viridis:Inferno"

#: areachart/options/colorPalette/viridis::magma.title
#: barplot/options/colorPalette/viridis::magma.title
#: boxplot/options/colorPalette/viridis::magma.title
#: histogram/options/colorPalette/viridis::magma.title
#: linechart/options/colorPalette/viridis::magma.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/viridis::magma.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/viridis::magma.title
#: multcorresp/options/colorPalette/viridis::magma.title
#: piechart/options/colorPalette/viridis::magma.title
#: principal/options/colorPalette/viridis::magma.title
#: raincloud/options/colorPalette/viridis::magma.title
#: scatterplot/options/colorPalette/viridis::magma.title
#, fuzzy
msgid "Viridis:Magma"
msgstr "Viridis:Magma"

#: areachart/options/colorPalette/viridis::plasma.title
#: barplot/options/colorPalette/viridis::plasma.title
#: boxplot/options/colorPalette/viridis::plasma.title
#: histogram/options/colorPalette/viridis::plasma.title
#: linechart/options/colorPalette/viridis::plasma.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/viridis::plasma.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/viridis::plasma.title
#: multcorresp/options/colorPalette/viridis::plasma.title
#: piechart/options/colorPalette/viridis::plasma.title
#: principal/options/colorPalette/viridis::plasma.title
#: raincloud/options/colorPalette/viridis::plasma.title
#: scatterplot/options/colorPalette/viridis::plasma.title
#, fuzzy
msgid "Viridis:Plasma"
msgstr "Viridis:Plasma"

#: areachart/options/colorPalette/viridis::turbo.title
#: barplot/options/colorPalette/viridis::turbo.title
#: boxplot/options/colorPalette/viridis::turbo.title
#: histogram/options/colorPalette/viridis::turbo.title
#: linechart/options/colorPalette/viridis::turbo.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/viridis::turbo.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/viridis::turbo.title
#: multcorresp/options/colorPalette/viridis::turbo.title
#: piechart/options/colorPalette/viridis::turbo.title
#: principal/options/colorPalette/viridis::turbo.title
#: raincloud/options/colorPalette/viridis::turbo.title
#: scatterplot/options/colorPalette/viridis::turbo.title
#, fuzzy
msgid "Viridis:Turbo"
msgstr "Viridis:Turbo"

#: areachart/options/colorPalette/viridis::viridis.title
#: barplot/options/colorPalette/viridis::viridis.title
#: boxplot/options/colorPalette/viridis::viridis.title
#: histogram/options/colorPalette/viridis::viridis.title
#: linechart/options/colorPalette/viridis::viridis.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/viridis::viridis.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/viridis::viridis.title
#: multcorresp/options/colorPalette/viridis::viridis.title
#: piechart/options/colorPalette/viridis::viridis.title
#: principal/options/colorPalette/viridis::viridis.title
#: raincloud/options/colorPalette/viridis::viridis.title
#: scatterplot/options/colorPalette/viridis::viridis.title
#, fuzzy
msgid "Viridis:Viridis"
msgstr "Viridis：Viridis"

#: qqplot/options/distrib/weibull.title
#, fuzzy
msgid "Weibull"
msgstr "Weibull"

#: barplot/options/borderColor/white.title
#: barplot/options/textColor/white.title corresp/options/supColor/white.title
#: histogram/options/fillColor/white.title
#: histogram/options/borderColor/white.title
#: likertplot/options/labelColor/white.title
#: lollipop/options/dotColor/white.title
#: lollipop/options/lineColor/white.title
#: mrcrosstabs/options/borderColor/white.title
#: mrcrosstabs/options/textColor/white.title
#: mrfrequencies/options/borderColor/white.title
#: mrfrequencies/options/textColor/white.title
#: piechart/options/borderColor/white.title
#: piechart/options/textColor/white.title
#: scatterplot/options/singleColor/white.title
#, fuzzy
msgid "White"
msgstr "白色"

#: mrcrosstabs/options/size/wide.title mrfrequencies/options/size/wide.title
#, fuzzy
msgid "Wide (700x400)"
msgstr "寬（700x400）"

#: areachart/options/plotWidth.title barplot/options/plotWidth.title
#: boxplot/options/plotWidth.title corresp/options/plotWidth.title
#: histogram/options/binWidth.title histogram/options/plotWidth.title
#: likertplot/options/plotWidth.title linechart/options/plotWidth.title
#: lollipop/options/plotWidth.title mrcrosstabs/options/plotWidth.title
#: mrfrequencies/options/plotWidth.title
#: multcorresp/options/discrimWidth.title multcorresp/options/catWidth.title
#: multcorresp/options/obsWidth.title multcorresp/options/biplotWidth.title
#: piechart/options/plotWidth.title principal/options/plotWidth.title
#: qqplot/options/plotWidth.title raincloud/options/plotWidth.title
#: scatterplot/options/plotWidth.title
#, fuzzy
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: barplot/options/percentWithin/category.title
#: barplot/ui[1][0][0]/yaxis_percent/percentWithin_category.label
#, fuzzy
msgid "Within categories"
msgstr "中文类別中"

#: barplot/options/percentWithin/group.title
#: barplot/ui[1][0][0]/yaxis_percent/percentWithin_gGroup.label
#, fuzzy
msgid "Within groups"
msgstr "中组"

#: areachart/options/timeVar.title areachart/options/timeVar1.title
#: areachart/ui/mode/oneVariable[0][0][0].label
#: areachart/ui/mode/severalVariables[0][0][0].label
#: areachart/ui[1][1][0].label areachart/ui[3][0][0][0].label
#: areachart/ui[4][1].label barplot/ui[5][0][0][0].label
#: barplot/ui[6][1].label boxplot/ui[4][0][0][0].label boxplot/ui[5][1].label
#: corresp/options/xaxis.title corresp/ui[7][0].label
#: histogram/ui[5][0][0][0].label histogram/ui[6][1].label
#: likertplot/ui[6][0][0][0].label linechart/options/timeVar.title
#: linechart/ui[0][0].label linechart/ui[1][1][0].label
#: linechart/ui[3][0][0][0].label linechart/ui[4][1].label
#: lollipop/ui[5][0][0][0].label lollipop/ui[6][0].label
#: mrcrosstabs/options/xaxis.title mrcrosstabs/ui[2][0][1][1].label
#: mrcrosstabs/ui[5][0][0][0].label mrcrosstabs/ui[6][1].label
#: mrfrequencies/ui[5][0][0][0].label mrfrequencies/ui[6][0].label
#: multcorresp/options/xaxis.title multcorresp/ui[8][1].label
#: principal/options/xaxis.title principal/ui[5][1].label
#: qqplot/ui[5][0][0][0].label qqplot/ui[6][1].label
#: raincloud/ui[3][0][0][0].label raincloud/ui[4][1].label
#: scatterplot/options/xaxis.title scatterplot/ui[0][0].label
#: scatterplot/ui[3][0][0][0].label scatterplot/ui[4][1].label
#, fuzzy
msgid "X-Axis"
msgstr "X-路"

#: areachart/options/isDate.title linechart/options/isDate.title
#, fuzzy
msgid "X-Axis is a date"
msgstr "X-路是一个日期"

#: barplot/options/xAxisRangeType.title boxplot/options/xAxisRangeType.title
#: histogram/options/xAxisRangeType.title
#: lollipop/options/xAxisRangeType.title
#: mrcrosstabs/options/xAxisRangeType.title
#: mrfrequencies/options/xAxisRangeType.title
#: qqplot/options/xAxisRangeType.title raincloud/options/xAxisRangeType.title
#: scatterplot/options/xAxisRangeType.title
#, fuzzy
msgid "X-Axis Range"
msgstr "X 軸範圍"

#: areachart/ui[3][0][1][0].label areachart/ui[4][2].label
#: barplot/options/yaxis.title barplot/ui[1][0][0].label
#: barplot/ui[5][0][1][0].label barplot/ui[6][2].label
#: boxplot/ui[4][0][1][0].label boxplot/ui[5][2].label
#: corresp/options/yaxis.title corresp/ui[7][1].label
#: histogram/ui[1][0][0].label histogram/ui[5][0][1][0].label
#: histogram/ui[6][2].label likertplot/ui[6][0][1][0].label
#: linechart/ui[3][0][1][0].label linechart/ui[4][2].label
#: lollipop/options/yaxis.title lollipop/ui[2][0][0].label
#: lollipop/ui[5][0][1][0].label lollipop/ui[6][1].label
#: mrcrosstabs/ui[5][0][1][0].label mrcrosstabs/ui[6][2].label
#: mrfrequencies/options/yaxis.title mrfrequencies/ui[5][0][1][0].label
#: mrfrequencies/ui[6][1].label multcorresp/options/yaxis.title
#: multcorresp/ui[8][2].label principal/options/yaxis.title
#: principal/ui[5][2].label qqplot/ui[5][0][1][0].label qqplot/ui[6][2].label
#: raincloud/ui[3][0][1][0].label raincloud/ui[4][2].label
#: scatterplot/options/yaxis.title scatterplot/ui[0][1].label
#: scatterplot/ui[3][0][1][0].label scatterplot/ui[4][2].label
#, fuzzy
msgid "Y-Axis"
msgstr "Y路"

#: areachart/options/yAxisRangeType.title
#: barplot/options/yAxisRangeType.title boxplot/options/yAxisRangeType.title
#: histogram/options/yAxisRangeType.title
#: linechart/options/yAxisRangeType.title
#: lollipop/options/yAxisRangeType.title
#: mrcrosstabs/options/yAxisRangeType.title
#: mrfrequencies/options/yAxisRangeType.title
#: qqplot/options/yAxisRangeType.title raincloud/options/yAxisRangeType.title
#: scatterplot/options/yAxisRangeType.title
#, fuzzy
msgid "Y-Axis Range"
msgstr "Y車線范阪"

#: corresp/options/supColor/yellow2.title
#: histogram/options/fillColor/#FFFF33.title
#: lollipop/options/dotColor/#FFFF33.title
#: lollipop/options/lineColor/#FFFF33.title
#: principal/options/varColor/#FFFF33.title
#: principal/options/obsColor/#FFFF33.title
#: scatterplot/options/singleColor/#FFFF33.title
#, fuzzy
msgid "Yellow"
msgstr "黄葡"

#: areachart/options/colorPalette/YlGnBu.title
#: barplot/options/colorPalette/YlGnBu.title
#: boxplot/options/colorPalette/YlGnBu.title
#: histogram/options/colorPalette/YlGnBu.title
#: linechart/options/colorPalette/YlGnBu.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/YlGnBu.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/YlGnBu.title
#: multcorresp/options/colorPalette/YlGnBu.title
#: piechart/options/colorPalette/YlGnBu.title
#: principal/options/colorPalette/YlGnBu.title
#: raincloud/options/colorPalette/YlGnBu.title
#: scatterplot/options/colorPalette/YlGnBu.title
#, fuzzy
msgid "Yellow to Blue"
msgstr "黄色到蓝色"

#: areachart/options/colorPalette/YlOrBr.title
#: barplot/options/colorPalette/YlOrBr.title
#: boxplot/options/colorPalette/YlOrBr.title
#: histogram/options/colorPalette/YlOrBr.title
#: linechart/options/colorPalette/YlOrBr.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/YlOrBr.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/YlOrBr.title
#: multcorresp/options/colorPalette/YlOrBr.title
#: piechart/options/colorPalette/YlOrBr.title
#: principal/options/colorPalette/YlOrBr.title
#: raincloud/options/colorPalette/YlOrBr.title
#: scatterplot/options/colorPalette/YlOrBr.title
#, fuzzy
msgid "Yellow to Brown"
msgstr "黄葡到硬葡"

#: areachart/options/colorPalette/YlGn.title
#: barplot/options/colorPalette/YlGn.title
#: boxplot/options/colorPalette/YlGn.title
#: histogram/options/colorPalette/YlGn.title
#: linechart/options/colorPalette/YlGn.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/YlGn.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/YlGn.title
#: multcorresp/options/colorPalette/YlGn.title
#: piechart/options/colorPalette/YlGn.title
#: principal/options/colorPalette/YlGn.title
#: raincloud/options/colorPalette/YlGn.title
#: scatterplot/options/colorPalette/YlGn.title
#, fuzzy
msgid "Yellow to Green"
msgstr "黃到綠"

#: areachart/options/colorPalette/YlOrRd.title
#: barplot/options/colorPalette/YlOrRd.title
#: boxplot/options/colorPalette/YlOrRd.title
#: histogram/options/colorPalette/YlOrRd.title
#: linechart/options/colorPalette/YlOrRd.title
#: mrcrosstabs/options/colorPalette/YlOrRd.title
#: mrfrequencies/options/colorPalette/YlOrRd.title
#: multcorresp/options/colorPalette/YlOrRd.title
#: piechart/options/colorPalette/YlOrRd.title
#: principal/options/colorPalette/YlOrRd.title
#: raincloud/options/colorPalette/YlOrRd.title
#: scatterplot/options/colorPalette/YlOrRd.title
#, fuzzy
msgid "Yellow to Red"
msgstr "黄色到红"
